<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="aspects_title">Аспекты психософии</string>

    <string name="aspects_info_will"><![CDATA[
    \t<b><i>Воля</i></b> — ощущения цели, смысла существования человека, его места в мире, восприятие жизненных задач и желаний.<br>
    \tВоля – это стержень личности, движущая сила, которая заставляет изменять другие составляющие мира.
    ]]></string>

    <string name="aspects_info_logic"><![CDATA[
    \t<b><i>Логика</i></b>  — мир идей, всего того, что является продуктом деятельности ума человека вне зависимости от того, имеют ли они материальное воплощение или нет.<br>
    \tПозиция Логики определяет степень субъективной ценности умозаключений, красоты и завершенности идей и концепций.
    ]]></string>

    <string name="aspects_info_emotion"><![CDATA[
    \t<b><i>Эмоция</i></b> — сфера внутренних переживаний человека: чувств, эмоций.<br>
    \tКроме этого, Эмоция отвечает за отношение к искусству и красоте окружающего мира в целом.
    ]]></string>

    <string name="aspects_info_physics"><![CDATA[
    \t<b><i>Физика</i></b> — мир всего материального.<br>
    \tПозиция Физики отвечает за отношение к собственному телу и его потребностям, важность обладания материальными благами,
    физическому труду и работе в целом, за биологическую агрессивность и готовность к силовому решению конфликтов.
    ]]></string>

    <string name="functions_title">Функции в психософии</string>

    <string name="functions_info_first"><![CDATA[
    \t<b><i>I. \"Молот\"</i></b> – основная функция человека. По ней он более всего уверен и воспринимает ее как наиболее ценную.<br>
    \tВ области этой функции человек часто проявляет себя с избытком, не замечая реакции окружающих.
    ]]></string>

    <string name="functions_info_second"><![CDATA[
    <b><i>II. \"Река\"</i></b></i> – нормативная функция.<br>
    \tНаиболее умеренная и гармоничная, умеет соотносить свои интересы в данной области с интересами окружающих людей.
    ]]></string>

    <string name="functions_info_third"><![CDATA[
    <b><i>III. \"Язва\"</i></b> – болезненная, беспокойная, неуверенная в себе.<br>
    \tС одной стороны, человек испытывает потребность проявить себя в этой области, с другой – не уверен в своих силах и опасается критики и отрицательной оценки.<br>
    \tС другой стороны, эта функция хорошо видит недостатки других в данной области и охотно их критикует.
    ]]></string>

    <string name="functions_info_forth"><![CDATA[
    \t<b><i>IV. \"Пустячок\"</i></b> – наименее значимая для человека и поэтому спокойная и отрешенная.<br>
    \tЧасто по ней человек не имеет собственных предпочтений в данной области и легко подстраивается под чужие.
    ]]></string>

    <string name="functions_info"><![CDATA[
    \tВсе функции можно разделить по трем признакам:
    <b><i> результативные</i></b> (<b>I</b> и <b>IV</b>) и <b><i>процессионные</i></b> (<b>II</b> и <b>III</b>, причем <b>III</b> является суперпроцессионной);
    <b><i>доминирующие</i></b> (<b>I</b> и <b>III</b>) и <b><i>подстраивающиеся</i></b> (<b>II</b> и <b>IV</b>);
    <b><i>высокие</i></b> (<b>I</b> и <b>II</b>) и <b><i>низкие</i></b> (<b>III</b> и <b>IV</b>).
    ]]></string>

</resources>