<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="first_function_title">I</string>
    <string name="second_function_title">II</string>
    <string name="third_function_title">III</string>
    <string name="forth_function_title">IV</string>

    <string name="common_description_title">Общее описание</string>
    <string name="functions_at_position_hint">Узнать больше</string>

    <string name="first_emotion_name">I Эмоция (романтик)</string>
    <string name="first_emotion_short_name">I ЭМОЦИЯ</string>
    <string name="second_emotion_name">II Эмоция (актер)</string>
    <string name="second_emotion_short_name">II ЭМОЦИЯ</string>
    <string name="third_emotion_name">III Эмоция (сухарь)</string>
    <string name="third_emotion_short_name">III ЭМОЦИЯ</string>
    <string name="forth_emotion_name">IV Эмоция (зевака)</string>
    <string name="forth_emotion_short_name">IV ЭМОЦИЯ</string>
    <string name="first_logic_name">I Логика (догматик)</string>
    <string name="first_logic_short_name">I ЛОГИКА</string>
    <string name="second_logic_name">II Логика (ритор)</string>
    <string name="second_logic_short_name">II ЛОГИКА</string>
    <string name="third_logic_name">III Логика (скептик)</string>
    <string name="third_logic_short_name">III ЛОГИКА</string>
    <string name="forth_logic_name">IV Логика (школяр)</string>
    <string name="forth_logic_short_name">IV ЛОГИКА</string>
    <string name="first_physics_name"> I Физика (собственник)</string>
    <string name="first_physics_short_name"> I ФИЗИКА</string>
    <string name="second_physics_name">II Физика (труженик)</string>
    <string name="second_physics_short_name">II ФИЗИКА</string>
    <string name="third_physics_name">III Физика (недотрога)</string>
    <string name="third_physics_short_name">III ФИЗИКА</string>
    <string name="forth_physics_name">IV Физика (лентяй)</string>
    <string name="forth_physics_short_name">IV ФИЗИКА</string>
    <string name="first_will_name">I Воля (царь)</string>
    <string name="first_will_short_name">I ВОЛЯ</string>
    <string name="second_will_name">II Воля (дворянин)</string>
    <string name="second_will_short_name">II ВОЛЯ</string>
    <string name="third_will_name">III Воля (мещанин)</string>
    <string name="third_will_short_name">III ВОЛЯ</string>
    <string name="forth_will_name">IV Воля (крепостной)</string>
    <string name="forth_will_short_name">IV ВОЛЯ</string>

    <string name="first_emotion_description"><![CDATA[
        \t\"Половодье чувств\", \"душевная буря\", \"вулканическая страсть\" - всем этим \"романтик\" наделен с рождения.
        <i>Громкий, заразительный смех, обильное извержение слез</i> - избыточность 1-й эмоции может с легкостью заразить человека своим настроением.
        \"Романтик\" всегда выражает свои чувства с сильным перебором, поэтому, при разговоре с ним зачастую нужно сбросить 20-30%
        эмоционального накала, чтобы получить достаточно точную и ясную картину переживаний.
        <br><br>

        \tОчаровательное описание специфической неадекватности своей 1-й Эмоции дала в одном интервью американская актриса Лайза Минелли.
        <blockquote> <b>-Искусственны ли ваши переживания?</b>
                        -Нет, конечно, но густо припудрены и раскрашены. Если я влюбляюсь, я говорю в первый же вечер:
                        \"Я не могу жить без тебя, не исчезай из моей жизни, я не смогу без тебя\".
                        <b>-Вы лжете?</b>
                        -Это все слишком перемешано: и да, и нет. Утром, если он уходит, я могу забыть про него и не вспоминать весь день.
                         А с другой стороны, мне правда кажется, что, уйди он навсегда, я бы умерла!</blockquote>

        \tДля \"романтика\" радость - не радость, а маниакал, печаль - не  печаль, а депрессия.
        Однако, большая часть этих переживаний остается внутри и до окружающих доходят лишь отголоски состояний.
        Происходит это потому, что <i>1-я эмоция не склонна делиться чувствами</i>, предпочитает смаковать их в одиночку, являя собой актера и зрителя в одном лице.
        <br><br>

        \tКогда сила переживаний \"романтика\" достигает своего пика (результата), нередко происходит выброс эмоций.
        И здесь его может ждать все, что угодно. Дело в том, что формы проявления пика 1-й эмоции многообразны.
        Они могут принять художественную форму (поэзия, живопись, музыка, танец), за которыми нередко приходят слава, признание и т. п.,
        а могут никак не оформиться, точнее, оформиться в виде потока слез, бессвязных выкриков или нечленораздельных воплей.
        <br><br>

        \tПлаксивость - наиболее ранняя примета 1-й эмоции.
        Однако нормальная для ребенка-\"романтика\" реакция слезами на кризисы и давление извне
        редко бывает правильно понято окружающими и порождает презрительные характеристики типа: \"плакса-вакса\", \"рева-корова\" и т.д.
        А так как с годами у \"романтиков\" в порядке функций ничего не меняется, то <i> постоянное третирование по этому поводу способно навязать
        им что-то вроде комплекса эмоциональной сверхполноценности.</i>
        <br><br>

        \tОдна женщина с таким \"комплексом\" писала психиатру: <br><br>
        <blockquote>Плачу над книгами и в кино, плачу при звуках оркестра, слушая песни.
        Достаточно увидеть по телевизору девочку в веночке…Малейшие неприятности - и опять слезы. Я сама себя уже стала ненавидеть за них,
        они въелись в мой голос, чувствую себя какой-то дефективной.</blockquote>

        \tУтешением автору письма может послужить то обстоятельство, что она в своих страданиях не одинока,
        и даже великие люди часто не могли справиться со своей плаксивостью.
        <i>\"Романтик\" - поэт. Поэт даже тогда, когда не пишет стихов или не пишет вообще.</i></blockquote>
    ]]></string>

    <string name="second_emotion_description"><![CDATA[
        \tВ какой бы тональности не выражал свои чувства \"актер\", в повышенной ли, в пониженной ли - он всегда будет адекватен ситуации,
        всегда пойдет от факта к эмоции, а не наоборот, как это обычно делает \"романтик\".
        2-я эмоция – это актер кино.
        Огромным её достоинством является постоянное стремление к обогащению своей палитры чувств.
        <br><br>

        \tОбъединяющее начало всех носителей 2-й эмоции заключается в жгучем, никогда не насыщаемом аппетите на всякого рода художественную и около художественную продукцию.
        Диапазон тут огромен: от заучивания тысяч священных текстов до вполне серьезного собирания анекдотов, спичей, застольных прибауток.
        Дело вкуса и воспитания.
        Но принцип один: <i>желание и возможность, благодаря обработке художественной информации, быть душой общества.</i>
        <br><br>

        \t2 –эмоция может постоять за себя. Тот, кто пытался предъявлять \"актеру\" какие-либо счета, лезть со своими претензиями,
        обычно очень скоро начинал жалеть о своей затее.
        Потому что, за вычетом 2-й логики, только 2-я эмоция столь виртуозно владеет искусством \"отбрехаться\",
        \"отбрить\", \"припечатать\", \"облаять\" и т.д.
        <br><br>

        \tЯзык - родная, естественная для 2-й эмоции стихия, и горе тому, кто выберет полем битвы с \"актером\" именно ее.
        Точность слова, меткость выражения - не далекая цель, а нормальное состояние "актера", независимо от культурного уровня.
        <br><br>

        \tКогда Н.В. Гоголь, помянув нецензурное прозвище одного из героев "Мертвых душ" и сравнив в этой связи русский язык с другими европейскими языками,
        писал, что:
        <blockquote>Нет слова, которое было  бы так замашисто, бойко, так вырвалось бы из-под самого сердца, так бы кипело и живо трепетало,
        как метко сказанное русское слово.</blockquote>
        \tТо нисколько не льстил русскому народу, а только констатировал преобладание в его среде 2-й эмоции.<br><br>

        \tОднако, реальность такова, что, если \"актер\" не занят в сфере обслуживания чувств - религиозной, мистической, художественной, развлекательной -
        <i>общество мало ценит его дарование</i>. Человеческий быт - такая вещь, что ценятся в нем более Физика, Воля, иногда - Логика, но не Эмоция.
        Мало того, обладателю 2-й эмоции приходится в обыденной жизни иногда чувствовать по отношению к себе брезгливость и даже неприязнь.
        Происходит это потому, что Вторая функция - лучшая сторона человеческой натуры, и если обществом она редко востребывается,
        то человек волей-неволей оказывается развернутым к окружающим остальными, не сказать, плохими, но и не лучшими своими сторонами.
    ]]></string>

    <string name="third_emotion_description"><![CDATA[
        \t3-я эмоция - самое беззащитное в мире существо. Нет ни этики, ни права,
        способных хотя бы гипотетически взяться за защиту \"сухаря\" от наиболее болезненных для него ударов: истерик и вообще эмоциональных экзекуций.
        Беззащитность 3-й эмоции перед бурным извержением чувств воспринимается нами не более как казус, чудачество, но никак не личная драма.
        А напрасно.
        <br><br>

        \tЗдесь подлинная трагедия, вдвойне мучительная, потому что абсолютно непонятна и невидима для окружающих.
        В ответ на истерические вопли, 3 –я эмоция  успевает лишь зажать уши и пробормотать: \"Бери, бери все, но, Бога ради, замолчи…\"

        <blockquote>Только без эмоций!</blockquote>
        \t Фраза, с которой \"сухарь\" обычно вступает в конфликт, даже произнесенная категоричным тоном, на самом деле представляет собой не требование,
        а тайную мольбу о снисхождении к слабости, тщетную попытку прикрыть в драке больное место.
        <br><br>

        \tЛев Толстой, воссоздавая  образ несчастного Каренина в своем знаменитом романе, был поразительно точен в пригляде за 3-й эмоцией.
        <blockquote> Никто, кроме самых близких людей к Алексею Александровичу, не знал, что этот с виду самый холодный и рассудительный человек имел одну,
        противоречащую общему складу характера, слабость.
        Алексей Александрович не мог равнодушно слышать и видеть слезы ребенка или женщины.
        Вид слез приводил его в растерянное состояние, и он терял совершенно способность соображения.</blockquote>

        \t<i>\"Непроницаемость\"</i> – слово, которое наиболее точно передает претензии к 3-й эмоции со стороны близко оказавшихся к ней людей.
        При первом знакомстве на эту черту редко обращается внимание, \"сухари\" в данной ситуации чрезвычайно удобные, надежные, интересные люди,
        в обществе которых не ощущается сколько-нибудь серьезный дискомфорт.
        <br><br>

        \tИначе дело складывается при серьезном сближении, не говоря уже о совместной жизни.
        Непроницаемость 3-й эмоции обнаруживает себя как болезненная и даже пугающая черта.
        С \"сухарем\" можно вступать в брак, растить детей, строить дом, и при этом никогда не знать, как он к тебе относится.
        <br><br>

        \tГлухая стена эмоциональной невыразительности вырастает перед каждым, кому важно выяснить отношение к себе.
        Только оказавшись рядом с \"сухарем\" понимаешь, сколь важным инструментом в поведении и отношениях является эмоция,
        и как ее может не хватать для самого элементарного общежития, как мучительно переживается  хроническая непроницаемость \"сухаря\".
        <br><br>

        \tКроме того, что \"сухарь\" редко женится (выходит замуж), он еще и редко заводит детей.
        Источник проблемы все тот же - беззащитность перед эмоциональным давлением.
        У детей одно средство воздействия на мир - крик, а он - самое мучительное для 3-й эмоции средство воздействия.
        <br><br>

        \tОстается удивляться, как вообще выживает в таких условиях 3-я Эмоция, но факт остается фактом, - \"сухари\", хоть и в малом числе,
        нарушая принципы естественного отбора, продолжают жить среди нас, подтверждая давнюю мысль, что природа не терпит пустоты.
        Сам \"сухарь\" - идеальный ребенок. Он как бы специально создан для плохих родителей.
    ]]></string>

    <string name="forth_emotion_description"><![CDATA[
        \tЗвание \"зеваки\" 4-я эмоция получила потому, что она не столько производит, сколько потребляет художественную продукцию.
        Хотя и среди \"зевак\" - художники не редкость (пример великого Гёте будет здесь достаточно выразителен), все-таки в художественной сфере
        они более ориентированны на потребление, чем на творчество: \"зевака\" - наилучший читатель, слушатель, зритель.
        <br><br>

        \tОн <i>всеяден, зеркален</i> в своем художественном восприятии, поэтому на какой бы ступени функциональной иерархии ни стояла эмоция у художника,
        вынесшего на суд \"зеваки\" свое творение, он всегда найдет благодарный и адекватный отклик.
        <br><br>

        \t4-я эмоция - эмоционально беспартийна.
        И гром 1-й эмоции, и разлив 2-й эмоции, и шепот 3-й эмоции - все приемлет тонкая, чувствительная душа \"зеваки\".
        Существует для него лишь качество, но не стилевая направленность произведения, что позволяет зачастую 4-й эмоции выступать в роли
        квалифицированного и беспристрастного критика.
        <br><br>

        \tЗамечательным свойством 4-ой эмоции является то, что в жизни \"зеваки\" есть период, когда чувствительность его выглядит не отнюдь не последней
        в его внутренней иерархии, а наоборот - первой.
        Ощущение в себе 4 -й эмоции как 1-й связанно с эндокринной системой и обязано особым режимом работы
        гормонального механизма, приходящейся на подростковый период, т.е. период между 15-ю и 25-ю годами.
        <br><br>

        \t\"Зевака\" эмоционально не свободен.
        И Наполеон, с его 4-й эмоцией, нередко жаловался, что близкие приноровились
        в корыстных целях хватать его за это зависимое место. Он говорил французскому дипломату Коленкуру:
        <blockquote>Я не раз испытал это с Жозефиной, которая постоянно обращалась ко мне с разными просьбами и даже ловила меня врасплох своими слезами,
        при виде которых я соглашался на многое, в чем должен был бы отказать.</blockquote>

        \t Вместе с тем, крайне поверхностным выглядело бы представление о 4-й эмоции, как о совершенном эмоциональном хамелеоне,
        абсолютно бесцветном в пору свободы от внешнего эмоционального воздействия.
        Действительно, 4-я Эмоция очень зависима и слаба перед лицом чужой экспансии чувств, но из этого <i>не следует, что сама по себе она бездушна и слепа.</i>
        <br><br>

        \tДругое дело, что выяснить, какова она сама по себе, удается редко - в минуты одиночества - только тогда обнаруживается,
        какие силы, глубины и богатства в ней таятся.
        Одна беда: случается это не часто.
        За стеной включается магнитофон, и нога \"зеваки\" невольно начинает отбивать ритм, во дворе разражается слезами ребенок,
        и глаза \"зеваки\" увлажняются, в комнату \"зеваки\" с яростным воплем врывается прекрасная его половина и немедленно получает в ответ равный по ярости вопль.
        И пошло - и поехало…
    ]]></string>

    <string name="first_logic_description"><![CDATA[
        \t\"Догматик\" может оказаться и мудрецом, и непроходимым тупицей.
        1-ю логику объединяет <i>результативность мышления</i>, а каковы результаты - дело сугубо индивидуальное.
        <br><br>

        \tСреди внешних примет 1-й логики наиболее заметной и показательной является однозначно утвердительная форма общения.
        Монологовость 1-й логики непреодолима.
        По счастью догматик не болтлив, обладает способностью слышать и не торопится высказываться по всякой из предложенных тем.
        <br><br>

        \tОн позволяет себе начать монолог лишь в комфортных условиях, т.е. в связи с проблематикой, в которой считает себя компетентным.
        В этом, думаю, проявляется свойственная 1-й логике осторожность.
        Общаться вне утвердительной формы она не умеет, а обнаружение при кавалерийском наскоке на тему несостоятельности своей Первой -
        опорной и наиболее мощной функции - чревато саморазрушением личности.
        <br><br>

        \tДругая причина молчания 1-й логики: отсутствие дара и вкуса к дискуссии.
        В спорах с \"догматиком\" истина не рождается, она либо утверждается, либо  отметается.
        Третьего не дано.
        Обычно он отправляется на диспут с домашней заготовкой - дубиной абсолютной истины, которой иногда весьма эффективно глушит своего оппонента.
        <br><br>

        \t\"Догматик\" вообще тугодум - стайер, а не спринтер интеллекта.
        Он не обладает вкусом к дискуссии и без крайней нужды в нее не вступает.\"
        Дарвин признавался:<br><br>
        <blockquote>Я не наделен способностью схватывать на лету или остротой ума, так поражающими нас в одаренных людях, например в Гексли.
        Соответственно я неважный критик.</blockquote>

        \tТретья причина молчания 1-й логики: неприязнь к праздной болтовне, гипотезам и вообще частному мнению.
        \"Догматик\" взыскует абсолютной истины, а не мнения.
        Только абсолютная истина может быть положена кирпичом в ту интеллектуальную опору, что строит для себя 1-я Логика.
        <br><br>

        \tОднако, и сам \"догматик\" бывает автором гипотез.
        Для 1-й Логики мысль первична и самодостаточна, она объективна и не нуждается в каких-либо костылях.
        Идти от концепции к факту, а не наоборот - обычный для 1-й логики образ действия.
        Естественным выглядит при таком образе мысли и то, что для \"догматика\" нет тягостней зрелища, чем вид сраженной фактом теории.
        <br><br>

        \tОднажды, беседуя с Гексли о природе трагического, кто-то упомянул Спенсера.
        <blockquote>\"Ха!\"- вскричал Гексли,-\"…трагедия в спенсеровском представлении - это дедукция, умерщвленная фактом.\"</blockquote>

        \t\"Догматик\" крайне резко реагирует на всякую очевидную глупость, бессмыслицу, алогизм, белиберду,
        другими Логиками воспринимаемые обычно достаточно снисходительно.
        Заведомая бессмыслица, то есть, прямое издевательство над лучшей, важнейшей стороной психики \"догматика\" практически  сразу же выбивает его из колеи,
        доводя до бешенства, до истерики.
        <br><br>

        \tМышление 1-й логики, может быть, не самое лучшее в мире, но, точно, <i>самое честное</i>.

        \tОчень узнаваем почерк \"догматика\".
        Он некрасив, трудно читаем и по своим принципам приближается к стенографии.
     ]]></string>

    <string name="second_logic_description"><![CDATA[
        \t\"Ритор\"- большой любитель поговорить.
        Общение - воздух и хлеб 2-й логики.
        <br><br>

        \tСекрет этого искусства - в способности и желании не просто высказаться, но, прежде всего,
        вовлечь собеседника в разговор, сделать интеллектуальное пиршество совместным.
        Способ: прикинуться дурачком и начать общение с фразы, подобной знаменитой сократовской:

        <blockquote>Я знаю только то, что я ничего не знаю.</blockquote>
        \tТрудно представить, кто отказался бы проглотить такую наживку.
        <br><br>

        \tЕще одно замечательное и драгоценное качество, свойственное всем \"риторам\" без исключения - это здоровый цинизм.
        2-я логика не верит ни в Бога, ни в черта, ни в партийные программы, ни в научные доктрины - ни во что.
        Все аксиоматичное, догматичное, попав в жернова полушарий \"риторского\" мозга, быстро теряет свою абсолютность
        и делается простым объектом интеллектуальных манипуляций.
        <br><br>

        \tДля \"ритора\" нет ни запретов, ни рамок, ни правил, удерживающих свободную игру мысли.
        Все подвергается суду 2-й логики, но этот суд милостив и редко выносит окончательный приговор (разве что явной глупости).
        Приговор - это результат, конец процесса, которым так дорожит 2-я логика.
        Поэтому цинизм ее высказываний лишен агрессивных, категоричных ноток, это цинизм беспартийного, свободомыслящего человека.
        <br><br>

        \tОпровергать сегодня сказанное вчера - нормальное состояние \"ритора\".
        За примером далеко ходить не надо - Ленин.
        <blockquote>
        За свою жизнь он так много наговорил противоположного, что ленинцы до сих пор не могут решить,
        какие из его высказываний следует считать директивными.
        Великий полемист, Ленин каждый раз умудрялся делать чрезвычайно убедительной мысль, прямо противоречащую той,
        которую он еще недавно с не меньшим блеском отстаивал.</blockquote>

        \tНельзя не восхититься широтой интересов 2-й Логики.
        Не знает себе равных 2-я логика и в качестве комментатора, истолкователя чужих идей.
        <br><br>

        \tЕдинственный, пожалуй, недостаток 2-й логики, являющийся продолжением ее достоинств,
        заключается в том, что мышление “ритора” скорее тяготеет к тактике, чем к стратегии.
        \"Ритор\" не большой охотник до письменного изложения своих взглядов.
        И это понятно.
        <i>Его страсть - живое общение, а не сражение с мертвым листом бумаги.</i>
        Единственно, когда 2-я логика охотно обращается к бумаге - это во время вынужденного одиночества.
        Именно будучи обреченной на молчание, она обращается к такому суррогату, как бумага.
        <br><br>

        \tЕще одна заметная и забавная черта характера 2-й логики - страсть делать пометки в книгах, особенно библиотечных.
        Читая с карандашом, она обильно уснащает страницы чертами, восклицательными и вопросительными знаками и т.д.
        Обычно феномен страсти к чирканью в книгах объясняется двояко: либо бескультурьем, либо желанием прочнее запечатлеть
        в памяти наиболее важные места.
        Но в действительности истоки этой страсти иные.
        Пометки в книгах - типичная для 2-й логики <i>форма общения</i>, послание всем грядущим безымянным обладателям книги,
        попытка заочного обмена мнениями.
    ]]></string>

    <string name="third_logic_description"><![CDATA[
        \tЗвание \"скептика\" заслуживает любой обладатель 3-й логики, независимо от уровня образования и степени философской подготовки.
        Обычный, бытовой \"скептик\" - это молчаливый, очень осторожный в посылках и выводах человек,
        с неприязнью и иронией относящийся к разного рода категоричным суждениям.
        <br><br>

        \tИспытывая почти панический страх перед острым, азартным спором, \"скептик\" в то же время, как никто,
        ценит неспешную, благожелательную, вольную беседу, в которой нет победителей и побежденных,
        а значит, нет и <i>деления на умных и дураков</i> (попасть в последние 3-я Логика боится более всего).
        <br><br>

        \tЦенит она, даже прямо сказать, пустую болтовню, в которой процесс гораздо дороже результата.
        Здесь-то обнаруживается, что мнимый молчун на самом деле чудовищно многословен, что нет для него большей радости,
        чем тихо, почти шепотом, журчать и журчать, перебирая, подобно бусинкам четок, тему за темой.
        <br><br>

        \tМышление 3-й логика - некий лабиринт, в котором <i>все пути одинаково приемлемы, а выхода нет.</i>

        \tОсобая тема: отношение между собственно мышлением и речью.
        Ключом здесь может послужить фраза одного обладателя 3-й логики:
        <blockquote>Я не могу думать и говорить одновременно.</blockquote>

        \tМежду интеллектуальным продуктом и его реализацией постоянно образуются зазоры,
        которые приходится заполнять всяким мусором, чтобы скрыть дефект.
        Поэтому одной из характерных примет 3-й логики является изобилие в речи всякого рода сорных слов,
        междометий, мычаний и подобных им попыток выиграть время на обдумывание, при соблюдении видимости непрерывности речевого потока.
        <br><br>

        \tПредставление о чувствах, переживаемых 3-й логикой, когда она оказывается на кафедре,
        дают отрывки из одного письма к психиатру:
        <blockquote>Я преподаю в техническом вузе.
        Уже шестой месяц читаю курс лекций по своей специальности.
        \"Читаю\" - сказано неверно.
        Не читаю, а мучаюсь и мучаю слушателей.
        Выхожу к слушателям, как статуя командора.
        Все прекрасно и удивительно: язык не ворочается, в позвоночнике кол, на плечах тяжесть египетской пирамиды,
        а в мозгах - что там в мозгах, уже черт поймет.
        Дымовая завеса. Забываю половину материала, никакие конспекты не помогают.</blockquote>

        \tЕсли \"скептик\" обращается к политике, то его первым делом характеризуют стабильно натянутые отношения с прессой.
        В демократических системах политик - \"скептик\" обычно спасается от прессы бегством, как это делал президент Рейган.
        <br><br>

        \t3-я логика - главный потребитель кроссвордов, логических задач и тестов.
        Вся эта интеллектуальная продукция - идеальный полигон, на котором 3-я логика может без помех и риска
        серьезных травм проверить себя, выяснить, насколько объективно внутреннее ощущение своей умственной неполноценности.
    ]]></string>

    <string name="forth_logic_description"><![CDATA[
         \tВольно или невольно, но о 4-й логике может сложиться впечатление как о функции заведомо умственно беспомощной и отсталой.
         Это совсем не так.
         <br><br>

         \tСуть проблематики  4-й логики  заключается не в низком качестве ее функционирования,
         а в том, что ее <i>обладатель отводит Логике в своей внутренней иерархии ценностей последнее место.</i>
         <br><br>

         \tНа примере Пушкина легко увидеть одну из специфических черт 4-й логики: сочетание качественной работы логического аппарата
         с полным безумием.
         <blockquote> Пушкин - блестящий полемист, проигрывал в карты всем, кто умел держать их в руках.</blockquote>

         \tЗдесь нет ничего парадоксального.
         Полемический дар его открывался в безмятежной обстановке дружеского кружка.
         Тогда как крупная карточная игра сама по себе вела к дискомфорту, напряжению ситуации, при которых,
         по законам Четвертых функций, <i>4-й логика Пушкина отключалась</i>, и вся внутренняя энергетика сосредотачивалась
         в Эмоции -  <i>функции, стоящей первой<i/> в его внутренней иерархии.
         А результат игры в карты, опирающейся на эмоции, думаю, легко предсказать заранее.<br><br>

         \t И так, в зависимости от ситуации, живет любой \"школяр\"- умница и глупец в одном лице.
         4-й логике трудно дается самостоятельная умственная работа, вообще включение интеллекта без непосредственной
          и очевидной в том потребности.
          <br><br>

         \tМозг \"школяра\" прагматичен, вперед и вширь смотреть не любит и быстро плесневеет без толчков извне.
         По внешнему виду 4-й логика почти не отличается от 2-й.
         Она также интеллектуально беспартийна; легко усваивает, принимает, воспроизводит, развивает любые взгляды:
         догматические, диалектические, скептические…
         <i>4-я Логика также свободна и бесстрашна в своих посылках и выводах, как и  2-я.</i>
         <br><br>

         \tИ отдадим должное, всеядность, сочетаемая с бесстрашием, - основной и очень весомый козырь в руках \"школяра\".
         Быстро отличить 4-ю логику от 2-й позволяют две вещи.
         1. Идеология \"школяра\" совершенно оторвана от его жизни, и он никак не склонен следовать тому, что сам постулирует.
         2. Врожденный скепсис.
         <br><br>

         \tОднако не стоит путать его с активным скепсисом 3-й логики.
         \"Школярский\" скепсис беззуб..
          Пастернак однажды заметил:
         <blockquote>Заниматься всю жизнь интеллектуальной деятельностью все равно, что всю жизнь питаться горчицей.</blockquote>

          \tСкепсис 4-й логики - не энергичное отрицание действенности интеллектуального начала в человеке, а простое равнодушие к нему.
          Чехов, у которого была 4 логика писал:
          <blockquote>Политического, религиозного и философского мировоззрения у меня нет; я меняю его ежемесячно…</blockquote>

          \tОдним словом, \"школяр\" - энергичный лишь по нужде, праздно любопытствующий, внутренне совершенно раскованный,
          интеллектуальный хамелеон.
          И здесь всего его плюсы и минусы.
          <br><br>

          \tВ утешение \"школяру\" необходимо добавить, что он - чемпион.
          Среди населения земли он численно превосходит все другие Логики.
    ]]></string>

    <string name="first_physics_description"><![CDATA[
        \tРослые, дородные люди среди 1-й Физики преобладают.
        Они любит дорогие, броские ткани и меха, пышный, подчеркивающий и без того мощные формы, силуэт.
        Они не знают меры в отделке платья, будь она по-настоящему дорогая или мишурная: брошь - так уж с кулак величиной, цепочка или перстень - так уж толщиной в палец…
        Кратко можно сказать, что стиль в одежде 1-й Физики близок  к стилю мафиози, какими их принято изображать в мировом кино.
        <br><br>

        \tУгадать в ребенке \"собственника\" можно довольно рано.
        Если в дворовой песочнице ребенок, у которого сосед утащил игрушку, молча,
        без всяких предварительных переговоров врезает обидчику по уху, то родителей можно поздравить: у их ребенка 1-я Физика.
        (Ведь первая функция всегда включается первой)
        <br><br>

        \tПервые внешние приметы 1-й Физики начинают проступать с подросткового возраста:
        расширяются плечи и бедра, крупнеют и обретают сочность черты лица, дополняемые густой, пышной шапкой волос.
        Однако, рано и бурно расцветающая 1-я Физика имеет свойство столь же рано и столь же бурно отцветать.
        <br><br>

        \tОсобенности телесной  пластики  универсальны: \"собственник\", если никуда не спешит, выступает неспешно и величественно.
        Он, также, часами может пребывать в одной и той же позе, не испытывая при этом заметных неудобств.
        <br><br>

        \t\"Собственник\" - сенсорный бегемот.
        В силу толстокожести, он физиологически не ревнив, и его самого  нельзя отнести к образцам верности.
        Природа сексуальности \"собственника\" такова, что он изменяет, как бы не изменяя.
        <br><br>

        \tЧто касается непосредственно вкусов 1-й Физики, то в силу своей сенсорной толстокожести она любит яркие, бьющие по глазам цвета,
        но плохо отличает полутона и оттенки.
        Имеет пристрастие к грубой, тяжелой, острой пище.
        Ее влекут терпкие, бьющие в нос запахи.
        <br><br>

        \tПервую Физику принято относить к наиболее криминогенной категории граждан.
        Это связано с тем, что первый, бессознательный импульс при возникновении проблем провоцирует \"собственников\"
        к решению их посредством противоправных действий.
        И не всегда внешние и внутренние тормоза оказываются достаточно сильны, чтобы такой соблазн преодолеть.
        <br><br>

        \t\"Собственник\" чудовищно азартный игрок, и перспектива мгновенного, не требующего усилий обогащения имеет над ним почти волшебную силу.
        Поэтому он - первая жертва всякого рода финансовых афер, лотерей, азартных игр и т.д.
        Любой \"собственник\" - законченный материалист, лучше, чем кто-либо, знающий свою выгоду и цену денег.
        <br><br>

        \tЕстественно, что спорт входит в число основных занятий и интересов 1-й Физики.
        Однако \"собственник\" принимает спорт не безусловно, и не целиком.
        1 Функция результативна, поэтому 1-я Физика любит спортивные единоборства, с уклоном не столько на процесс борьбы,
        сколько на результат.
        Внутренне ближе всего 1-й Физике бодибилдинг: кто обильнее и рельефнее продемонстрирует избыточность
        плоти чрезвычайно импонирует испытывающему те же психические ощущения \"собственнику\".
        <br><br>

        \t\"Собственника\" нельзя назвать \"трудоголиком\" или азартным работником, испытывающим удовольствие от работы.
        Обычно не принимая слишком близко к сердцу чужие боли и беды, он, как никто, остро переживает собственные имущественные и физические потери.
        Даже незначительные удары по Физике - опоре его личности - воспринимаются им зачастую едва ли не как гибель Вселенной.

     ]]></string>

    <string name="second_physics_description"><![CDATA[
        \tВторая Физика живет движением, поэтому простота, нормативность и красота для нее так же естественны, как для рыбы естественно дыхание в воде.
        Узнать 2-ю физику легче всего по любви к чистоте.
        Стоит лишь войти в блещущий чистотой и порядком дом, в котором она непременно живет.
        <br><br>

        \t\"Труженик\" - существо в физическом смысле чрезвычайно контактное.
        Он любит касаться, гладить, ухаживать за людьми и предметами, которые считает своими, родственными, близкими.
        Знает 2-я Физика и толк в любви: она - лучший на свете любовник, если иметь в виду чисто физический смысл этого слова.
        <br><br>

        \tХарактеристики, типичные для Второй функции как таковой, - сила, разнообразие, процессионность, диалог, гибкость - можно целиком перенести на секс 2-й Физики.
        В любви \"труженик\" неутомим, уверен в себе и в своем праве на лидерство в этой сфере, многогранен, нестандартен, находчив, естественен, терпим, благожелателен,
        отзывчив, дорожит всеми её аспектами без изъятия, с самого начала до самого конца.
        <br><br>

        \tВторая Физика - единственный подлинный \"трудоголик\".
        Труд нужен и дорог ей сам по себе, зачастую независимо от размеров воздаяния.
        А в вопросах преображений, улучшений у них и вовсе действует какой-то особый тип мышления.
        <br><br>

        \tВторая Физика знает цену деньгам, умеет и любит их зарабатывать.
        Финансовый крах, конечно, не проходит для нее безболезненно, однако он для нее не смертелен, не выбивает \"труженика\" из седла.
        <br><br>

        \tС точки зрения симпатий к политико-экономическим моделям, \"труженика\" лучше всего причислить к \"социал-демократам\".
        Насилие из корыстных побуждений вообще внутренне чуждо \"труженику\".
        Поэтому даже когда он в силу обстоятельств становится на путь насилия, \"социал-демократ\" в нем не умирает,
        \"труженик\" просто трансформируется в  \"Робин Гуда\" - социал-демократа с уголовным уклоном, и тем как бы примиряется с собой.

     ]]></string>

    <string name="third_physics_description"><![CDATA[
        \tСверхранимость \"недотроги\" определяет все  ее поведенческие, правовые, экономические, эстетические и иные аспекты жизни.
        Если  в детстве 3-й Физике сопутствуют побои, болезни, голод, то это часто настолько рафинирует ее,
        изначально рафинированную, что физическая чувствительность \"недотроги\" вообще выходит за пределы общедоступного и общепонятного.
        <br><br>

        \t3-я Физика очень мнительна и с постоянным вниманием вслушивается в работу собственного организма, предпочтение отдает профилактике,
        закаливанию и укреплению организма.
        Главными изобретателями и потребителями йоги, сыроедения, моржевания, лечебного голодания, разного рода гимнастик и т.п. являются именно \"недотроги\".
        Страх за себя и привычка вслушиваться в собственный организм, в силу процессионности 3-й Физики, обычно обращаются на других и
        дают миру непримиримых борцов за чистоту природы, активных пропагандистов здорового образа жизни и первоклассных врачей.
        <br><br>

        \t\"Недотрога\" - существо в высшей степени брачное: в поисках дополнительных уровней защиты, она торопится вступить в брак,
        пытаясь законом прикрыть свое ранимое тело.
        Любовь 3-й Физики к детям безгранична и порой принимает чрезмерные формы.
        \"Недотрога\", видя в деторождении не просто ценность, а ценность абсолютную, независящую от времени, пространства и обстоятельств,
        бывает плодовита нерасчетливо и бездумно.
        <br><br>

        \t3-я Физика ревнует физиологической ревностью.
        В свете сказанного о 3-й Физике нетрудно догадаться, что она необычайно законопослушна.
        С точки зрения предпочтений в социально-экономической политике, 3-я Физика ближе всего к званию \"коммуниста\".
        Суть заключается в том, что \"недотрога\" внутренне ближе всего уравнительно-распределительная система.
        Природа коммунистических симпатий 3-й Физики достаточно прозрачна: она чувствует себя самым слабым и наиболее ранимым звеном общества.
        <br><br>

        \t\"Недотрога\" очень неважный боец, худший, чем кто-либо.
        Дело в том, что он, говоря откровенно, трусоват.
        Насколько трусость 3-й Физики оказывается заметной для посторонних, зависит от многих условий,
        но то, что ей меньше чем кому-либо хочется подвергать силовому испытанию свое и без того от рождения как бы израненное тело - это точно.
        Из страха же 3-я Физика бывает в бою (если его не избежать) слишком жестока.
        Боязнь получить травму глушит в ней жалость и чувство меры, поэтому, коль дело доходит до драки, превышение необходимой самообороны - обычное для 3-й Физики явление.
        Впрочем, драться \"недотроге\" приходится крайне редко.
        Рукоприкладство и в быту, и в политике для нее мало приемлемый и наиболее бесперспективный способ решения проблем.

    ]]></string>

    <string name="forth_physics_description"><![CDATA[
        \t4-я Физика обычно хороша собой своей тонкостью и бледностью.
        Чаще \"лентяй\" - худой, тонкокостный человек, \"астеник\".
        Однако попадаются среди 4-й Физики и люди крупного, атлетического телосложения.
        Замечательное  свойство красоты 4-й Физики заключается еще и в том, что время не властно над ней.
        Обычное для 4-й Физики чувство ранней дряхлости в молодые годы, бывает, странно контрастирует со свежим, здоровым обликом.
        <br><br>

        \tГрусть чаще других чувств читается в глазах \"лентяя\".
        4-я Физика рождается и умирает с ощущением изначальной трагичности бытия, с ощущением беды.
        Ожидание катастрофы, дурные предчувствия типичны для 4-й Физики, и слова \"кошмар\",\"печаль\", \"тоска\" - излюбленные в ее словаре.
        <br><br>

        \tУ \"лентяя\" какая-то таинственная связь с луной.
        Как луна светит слабым, лишь отраженным светом, так и \"лентяй\", по закону Четвертых функций, - лишь отражение вышестоящих, автономных физических энергетик.
        <br><br>

        \tТермин \"лентяй\" отражает не столько манеру поведения, сколько психологическую ориентацию личности.
        Наоборот, внешне 4-я Физика зачастую выглядит большой труженицей.
        Она усидчива, невзыскательна, бесстрашна в трате сил, исполнительна в точно отведенных ей рамках.
        <br><br>

        \tОщущение ослабленности в себе физического начала живет в \"лентяе\" с рождения, впрочем, мало его беспокоя.
        \"Лентяй\" - существо абсолютно бесстрашное.
        Бесшабашная храбрость 4-й Физики со стороны смотрится замечательным достоинством, но на самом деле не является таковым.
        Подставлять под бой Четвертую функцию, т.е. то, чем менее всего дорожишь - не велик подвиг.
        Кроме того, как у всякой добродетели, у храбрости \"лентяя\" есть своя оборотная сторона: не щадя себя, он не склонен щадить и других.
        <br><br>

        \tАскетизм - экономическая программа 4-й Физики.
        \"Лентяй\" действительно без напряжения обходится минимумом, но из этого не следует, что ему претит роскошь.
        Он слишком безразличен к физическому пласту жизни, чтобы всерьез относиться к проблеме личного уровня потребления,
        обусловленного более обстоятельствами и средой, нежели желаниями и усилиями самого \"лентяя\".
        <br><br>

        \tНапример, Эйнштейн, обеспечив себе под старость самый элементарный достаток,
        мог использовать чек на 15000 долларов от Рокфеллеровского Фонда в качестве книжной закладки.
        \"Лентяй\" - беспроигрышный политик.
        Будучи храбрецом, он не рискует сломать себе шею на том, на чем обычно и ломается шея политика: деньги и женщины.
    ]]></string>

    <string name="first_will_description"><![CDATA[
        \tПервая воля - прирожденный лидер: для нее управлять людьми так же легко и естественно, как дышать.
        Она рождается с двухслойной картиной мироздания: есть верх и низ.
        Предчувствие 1-й Волей своего избранничества  - это программа, характер, образ и смысл ее жизни.
        <br><br>

        \tПринадлежность к высшему из двух миров вносит некоторые коррективы в представления 1-й Воли  о нормах права и этики.
        \"Царя\" ни в коем случае нельзя назвать существом аморальным, он чтит закон и не любит нарушать сложившиеся в обществе нормы,
        но некоторая раздвоенность, связанная с двухступенчатой картиной мироздания, в этике и праве 1-й Воли присутствует.
        <br><br>

        \tБезусловное исполнение всех правил, по ее мнению, необходимо для существ, принадлежащих ко второму, низшему миру.
        Что касается существ высшего мира, то для них соблюдение норм права и морали должно, но не безусловно.
        <br><br>

        \t Первая Воля  относится к окружающим ровно, не различая чинов и званий.
        Формально,1-я Воля - сторонница равенства.
        Но равенства своеобразного, где все уравнены не в правах, а в бесправии перед ней.
        <br><br>

        \tЖизнь \"царя\" изначала трагична.
        Беда заключается в том, что 1-я Воля дозволяет расположенным ниже функциям реализовываться только в \"царственных\", иерархически приподнятых формах.
        Еще один трагический мотив жизни «царя» заключен в его волюнтаристском лозунге:
        <blockquote>Если захотеть, то все получится!</blockquote>

        \tТрагизм тут заключен в самой нереалистичности лозунга, заведомом отказе от компромисса со средой, природой, миром, обществом, чужими волями и желаниями.
        \"Если захотеть, то все получится!\" – кричит 1-я Воля, писая против ветра, но брызги летят вовсе не туда, куда хочет Воля, а туда, куда дует ветер.
        <br><br>

        \tНичто так не живит 1-ю Волю как власть.
        1-я Воля любит власть, любит чистой, лишенной посторонних примесей любовью.
        Власть для нее не средство достижения богатства или реализации давних задумок, а цель, ценная сама по себе.
        Конечно, гибель карьеры или отсутствие перспектив воспринимаются 1-й Волей трагически.
        <br><br>

        \tПервая Воля рождается лидером.
        Но, может быть, еще более, чем уверенным в своем праве на власть, рождается \"царь\", уверенным в своем праве на неповиновение.
        <br><br>

        \tНеуправляемость - наиболее ранняя примета 1-й Воли.
        Дети -\"цари\" самые упрямые, самые трудные дети на свете.
        Договориться с ними практически невозможно, насилие не действует, слезы бесполезны.
        <br><br>

        \t\"Царь\" - удивительное существо, он никогда не расслабляется.
        <i>Самоконтроль его абсолютен.</i>
        Словно рыцарь, закованный в доспехи своей железной воли, проходит по жизни \"царь\", чуждый страстям, соблазнам, слабостям, привязанностям.
        1-я Воля - создание необычайно цельное, сделанное  как бы из одного камня, и это человек глубоко одинокий.
    ]]></string>

    <string name="second_will_description"><![CDATA[
        \tНеприятие диктата, стремление к полноценному диалогу при принятии решений - это и есть процессионность 2-й Воли.
        Воплощением того же \"дворянства\" является и так называемое \"делегирование ответственности\".
        Чуждая тяге к мелочной опеке, 2-я Воля, не снимая в целом ответственности  с себя, стремится поделиться ею со всеми участниками дела,
        предоставив им полную свободу форм реализации.
        <br><br>

        \t В одном из писем Гёте сообщал:
        <blockquote>Я занят воспитанием моего внука.
        Оно состоит в том, что я позволяю ему делать решительно все, что ему заблагорассудится, и надеюсь таким способом образовать его прежде,
        чем вернутся родители.</blockquote>

        \t<i>Внутренняя свобода и способность освобождать других - вот подлинная норма Воли.<i>
        <br><br>

        \t\"Дворянин\" - баловень судьбы.
        Основа человеческой психики - Воля - занимает в его порядке функций лучшую, вторую строку и тем обеспечивает
        обладателю 2-й Воли неведомый другим душевный комфорт.
        Сила и гибкость 2-й Воли придают личности редкую цельность и бесстрашие перед жизнью.
        <br><br>

        \tУ \"дворянина\" - большое сердце.
        2-й Воле способна по-настоящему любить, ведь подлинная любовь - самоотдача.
        <br><br>

        \tПростота и открытость 2-й Воли не всегда оказывается ей на благо.
        Во-первых, нечестные люди порой этими душевными свойствами пользуются.
        А во-вторых, создается по-своему заслуженный образ существа, достаточно наивного, примитивного, ограниченного,
        очень уж просто понимающего людей, что совершеннейшая правда, растущая из богатырского душевного здоровья \"дворянина\" и обычного человеческого эгоцентризма,
        весь мир толкующего на свой образец.
        <br><br>

        \t2-я Воля бесстрашна в отношениях с людьми.
        Те, кто пытаются экспериментировать с характером \"дворянина\" и пробовать его на зуб, просто забывают достаточно банальную  истину:
        слабость могут позволить себе только очень сильные люди.
        <br><br>

        \tЛьстить \"дворянину\" столь же бесполезно, как и унижать, но чувство собственного достоинства, независимости было у них очень велико.
        Отношение 2-й Воли к славе также  лучше передать одной коротенькой цитатой из Пастернака:
        <blockquote>Быть знаменитым некрасиво.</blockquote>

        \tПо большому счету \"дворянин\" жаждет не славы, а полной самореализации.
        <br><br>

        \tПервой внешней приметой 2-й Воли, как вообще всех Воль, является взгляд.
        Взгляд \"дворянина\" доброжелателен и несколько рассеян.
        Он как бы говорит:
        <blockquote>Все спокойно, я рад знакомству, но, если хотите, я на продолжении его настаивать не стану.</blockquote>
    ]]></string>

    <string name="third_will_description"><![CDATA[
         \tТотальная ранимость - отличительная и наиболее пугающая черта психики \"мещанина\".
         Будучи неспособной защитить себя, она зачастую обрекает себя на потаенную злобу, агрессивность, скрытность и одиночество.
         <br><br>

         \tПо-настоящему только к психике \"мещанина\" применим термин \"комплекс\", так как она действительно представляет собой целый комплекс болячек,
         ожогов и язв, грозящий разрастись в одну многофункциональную гноящуюся рану.
         Поэтому и  средства  самозащиты у 3-й Воли имеют вид комплексного универсального набора.
         <br><br>

         \tУ каждой Третьей функции есть свой \"фиговый листок\".
         Есть он и у 3-ей Воли - это лицемерие.
         Но так как у \"мещанина\" уязвим весь порядок функций, ему приходится прикрывать себя целиком,
         всем опахалом из существующих \"фиговых листов\": то юродствуя, то ханжествуя, то иронизируя, то впадая в глубочайший скепсис.
         <br><br>

         \tЛожь - самая ранняя и самая верная примета 3-й Воли.
         Она врет часто, автоматически, импульсивно, глупо, бессмысленно.
         Ложь для \"мещанина\" - универсальное орудие самозащиты и самоутверждения и потому обнажается при первой же мнимой или реальной угрозе,
         а равно при первой же возможности пустить пыль в глаза.
         <br><br>

         \tПритворство, лицедейство, а прямее сказать, лицемерие - неотъемлемая часть все той же склонности 3-й Воли ко лжи.
         3-я Воля - прирожденный актер театра, который лучше назвать не \"социальным\", а \"иерархическим\", потому что \"мещанин\"
         лицедействует не только в обществе, но и в семье.
         <br><br>

         \t\"Мещанин\" природный агент-двойник, потому что ни противостоять чему-то, ни принадлежать чему-то до конца у него не хватает духа,
         Воли - и в этом единственная и главная причина его парадоксальной раздвоенности личности.
         <br><br>

         \tНевозможно описать все, что, на взгляд \"мещанина\", имеет значение при определении места в жизни:
         место на космической лестнице, место на лестнице природы, возраст, пол, раса, национальность, религия, происхождение,
         должность, внешность, имущественное положение, профессия, образование и множество других, казалось бы, не заметных глазу слагаемых,
         позволяющих \"мещанину\" найти каждому особое место в его кастовой картине мира.
         <br><br>

         \t3-я Воля  любит и ненавидит Власть.
         3-я Воля завидует, ненавидит и в тоже время бессознательно  и почти бескорыстно льнет к Власти, норовит подольше побыть в Ее поле.
         Она принципиально не признает своих ошибок и вин.
         Она обожает титулы, звания, дипломы, наград.
    ]]></string>

    <string name="forth_will_description"><![CDATA[
        \t\"Крепостные\" - самые милые люди на свете.
        В их поле дышится легко, как ни в каком другом, их поле можно проходить насквозь, въезжать на танке - сопротивления не будет.
        Потому так легко дышится в поле \"крепостного\" - оно разряжено.
        <br><br>

        \tКартина мироздания, живущая в душе 4-й Воли, практически повторяет соответствующую картину 1-й Воли,
        т.е. весь мир - это иерархия, состоящая из двух ступеней: верхней и нижней.
        Разница в том, что \"крепостной\" автоматически помещает себя не на верхнюю, как \"царь\", а на нижнюю ее ступень,
        <i>отводя себе роль пасомого, подчиненного, ребенка.</i>
        Отсюда одна из  примет 4-й Воли - ее безвременная детскость.
        <br><br>

        \tБезграничная откровенность - ахиллесова пята \"крепостного\".
        Заниженная самооценка - несравненный, бесценный дар.
        Она делает жизнь \"крепостного\" как ни у кого легкой, безоблачной, а психику такой устойчивой, что даже время,
        непременно оставляющее зарубки на нашей душе, развинчивающее психический механизм, над 4-й Волей не властно.
        <br><br>

        \tСемья - первая из общественных ячеек, которой \"крепостной\" раз и навсегда доверяет свою волю.
        Возраст, положение в обществе никак не влияют на его место в семье, он до конца дней чувствует себя ребенком
        своих родителей и даже не пытается со временем стать с ними на одну ногу.

        <blockquote>Два приятеля, уже успевшие пожить и поседеть мужчины, по сию пору скрывают от родителей свое пристрастие к табаку,
        будто ничего не изменилось с той счастливой детской поры, когда их могли наказать за найденные в кармане сигареты.</blockquote>

        \tДальше - школа, где \"крепостной\" выделяется примерностью своего поведения.
        <br><br>

        \t4-я Воля - вернейшая супруга, лояльнейшая подчиненная.
        Но вот парадокс, именно \"крепостной\" часто выглядит со стороны страшным бунтарем и оппозиционером.
        Например, \"мягкий, как воск\", Бухарин считался едва ли не хроническим и почти официальным главой оппозиции Ленину,
        Молотов - единственный, кто открыто спорил со Сталиным, и это при том, что у обоих была 4-я Воля.
        <br><br>

        \tТомас Манн говорил:
        <blockquote>Добровольное рабство - это и есть свобода.</blockquote>

        \tДанный афоризм, как ни к кому, приложим к 4-й Воле.
        <i>Добровольное и искреннее</i> рабство дает ей право на свободное, прямое самовыражение остальных, стоящих выше функций.
        <br><br>

        \t\"Крепостной\" не хозяин себе, его судьбой целиком правят рок и инерция.
        Кроме простоты, открытости, беззаветности 4-ю Волю отличает искреннее нежелание брать на себя серьезную ответственность.
        <br><br>

        \t4-я Воля и сама бывает несказанно удивлена, оказавшись на вершине общественной пирамиды или какой-либо серьезной структуры.
        Дарвин совершенно искренне писал:
        <blockquote>Поистине удивительно, что человек таких скромных способностей, как я, мог в ряде
        существенных вопросов оказать значительное влияние на взгляды людей науки. </blockquote>
    ]]></string>

    <string name="first_function_description"><![CDATA[
        \tЭто самая главная, сильная и типичная сторона нашей натуры, наше самое главное оружие выживания.
        <i>Опора личности, фундамент психики.</i>
        <i>Всегда выставлена напоказ.</i>
        <i>Формулирует личную цель в жизни, смысл жизни, систему ценностей, мы смотрим на мир в первую очередь через призму 1-й функции.</i>
        <br><br>

        \tЭто главное наше оружие в конфликтах: семейных, рабочих — любых.
        Всегда включается первой (первая реакция).
        При любой опасности, если у человека первая функция:
        <i>физика</i>, то он либо сильно бьет либо быстро убегает;
        <i>логика</i>, то он сразу осмысливает ситуацию и находит вариант решения;
        <i>эмоция</i>, то он начинает фонтанировать и орать так, что враги сами разбегутся.
        <br><br>

        \tК тому же, оружие нужно нам не только для борьбы с врагами.
        Например, есть оружие в наших любовных задачах, когда нужно продолжить свой род.
        Это тоже задача выживания, которая нам дана от природы и которую каждая 1-я функция решает по-своему:
        <i>1-я логика</i> постарается поразить своим умом;
        <i>1-я физика</i> продемонстрирует свою внешность — красоту, силу, накачанные мышцы, материальный достаток;
        <i>1-я эмоция</i> будет петь серенады и читать стихи;
        <i>1-я воля</i> просто возьмет за руку и скажет: \"Пойдём со мной!\"
        <br><br>

        \tПервая функция — очень сильная, но у нее есть одна проблема. <b>Она избыточна и груба.</b>
        <i>1-Эмоциональный</i> человек склонен к истерикам по любому поводу.
        <i>1-Логичный</i> человек — откровенный зануда. Он не способен слышать чужую точку зрения, если она не совпадает с его собственной.
        <i>1-Физичный</i> человек жаден и агрессивен. Так среди воров и бандитов много 1-физичных людей.
        Он также склонен к обжорству и еще многим другим приятным вещам, которые дает физика.
        <i>1-Вольный</i> человек грубо давит на всех остальных, ломает их об колено, требует, чтобы всё было по его воле и не слушает никого, кроме себя.
        <br><br>

        \tПервая функция - это кувалда.
        Это не очень тонкий инструмент, наиболее подходящий для того, чтобы пробивать стены.
        Но это не часовая отвертка для починки тонких механизмов.
     ]]></string>

    <string name="second_function_description"><![CDATA[
        \tИдеальная функция в нашем психотипе — самая лучшая и здоровая часть натуры человека:
        <i>Не ставит цели в жизни, но является основным инструментом их достижения.</i>
        <i>Не бросается в глаза ни себе, ни окружающим.</i>
        <i>Процессная</i>, в отличие от первой функции, умеет слушать других и коммуницировать с ними.
        Она ровна такая, какая должна быть в идеале — ее не слишком много и не слишком мало.
        <br><br>

        \tНапример, самый лучший актер — это человек не с первой эмоцией, а со второй, потому что он,
        когда надо, заплачет, а когда надо засмеется, причем между этими событиями может пройти 2 секунды времени.
        <br><br>

        \tСамый лучший логик — это человек со второй логикой, а не с первой потому, что первый обычно рассуждает так:
        <blockquote>Я тут самый умный.
        Поэтому либо слушайте, что я вам говорю, либо сами виноваты.</blockquote>
        \tА вторая логика скажет:
        <blockquote>Интересно и ваше мнение послушать, давайте обсудим!</blockquote>

        \tВторая воля — это человек, которого трудно сломать, согнуть, но при этом он сам не давит на других людей.
        Вторая физика — это самые трудолюбивые, энергичные и жизнеспособные люди.
        <br><br>

        \t2-ю функция - это река, которая, как Волга, бесконечно и долго течет, и ты всегда знаешь, что в ней вода не кончится.
        Так и наша 2-я функция.
        Она, как хорошее здоровье — мы его вообще не замечаем потому, что считаем, что оно неисчерпаемо, пока не случится какая-то проблема.
    ]]></string>

    <string name="third_function_description"><![CDATA[
        \tКак вы понимаете, нам в чем-то должно не повезти — все люди имеют не только достоинства, но и недостатки.
        Точнее, у нас есть то, что мы считаем своими недостатками, о чем мы с детства думаем, что мы в этом не очень удались.
        <br><br>

        \tМы смотрим на других людей, и видим, что у них это развито круто, а у нас этого нет.
        И начинаем им либо завидовать, либо в них влюбляться, либо у них учиться и пр.
        Это как раз третья функция:
        <i>Корень нашей неуверенности в себе;</i>
        <i>Главная причина наших комплексов неполноценности, обид, конфликтов.</i>
        <i>Источник любви и ненависти, дискомфорта, ощущения нереализованности.</i><br><br>

        \tЕсли у человека 3-я логика, он не уверен, что он достаточно умен и компетентен.
        Если у человека 3-я эмоция, он не уверен, что он достаточно раскован, открыт, не зажат и т.д.
        Если у человека 3-я воля, он все время боится, что его недостаточно уважают и ценят.
        Если у человека 3-я физика, он не уверен в своей красоте, мужественности, а также в том, что он достаточно обеспечен.
        Девушка постоянно сомневается, красива ли она, хотят ли ее мужчины. Мужчины точно также сомневаются насчет мнения девушек о себе.
        <br><br>

        \tМы всегда боимся удара по 3-й функции:
        3-я логика боится обвинения в глупости,
        3-я физика — физического насилия,
        3-я воля — унижений,
        3-я эмоция — истерик.
        <br><br>

        \tЭто выливается в очень разные вещи.
        Дело в том, что <i>третья функция такая же процессная, как и вторая.</i>
        Процессность третьей означает, что человеку надо постоянно доказывать, что у него с этим все в порядке.
        Первая и четвертая функция результативные — доказал себе, и все нормально.
        <br><br>

        \tПоскольку у нас это самое больное место, мы его всегда стараемся прикрыть, как футболисты во время стенки прикрывают свое самое чувствительное место.
        Так и мы постоянно ходим, прикрыв фиговым листком нашу третью функцию.
        Говорят, что нижние функции (3-4) — условно слабые..
        На самом деле слабая только четвертая функция..
        Третья очень сильна потому, что она —<i> драйвер и движитель нашего саморазвития.<i>
        <br><br>

        \tНапример, кто чаще всего ходит в спортивный зал или занимается экстремальными видами спорта,
        мучает себя на всяких биатлонах, триатлонах и прочих марафонах? — 3-физичные люди!
        Кто самые красивые и утонченные девушки? — 3-физичные!
        2-физичная уверена в своей красоте, она знает, что с ней все в порядке.
        А 3-физичная будет всю жизнь это доказывать.
        Кто больше всего читает и учится? — 3-логичные!
        Кто самый утонченный музыкант? — 3-эмоциональный!
        <br><br>

        <blockquote>Сравните музыку Тома Йорка из Radiohead(3 эмоция) и Фредди Меркьюри(1 эмоция).
        У кого музыка тоньше и изящней?</blockquote>

        \tКстати, кто самые крутые менеджеры? 3-вольные.
        Они гибкие, не уверенные в себе, но тщательно это скрывают — поэтому очень много работают над собой.
        Еще они прекрасные манипуляторы потому, что понимают людей гораздо лучше и тоньше, чем остальные.
    ]]></string>

    <string name="forth_function_description"><![CDATA[
       \tУ каждого из нас есть эта функция, но <i>она нам не важна.</i>
       Есть и есть.
       Например, спросишь человека:
       <blockquote><b>-Какая твоя любимая музыка?</b>
       -Да разная! Я разную музыку люблю!</blockquote>

       \tУ него 4-я эмоция — он будет слушать то, что дадут.
       Четвертая функция — это пустячок.
       Мы ей пользуемся, конечно, когда надо.
       <br><br>

       \tЕсть 4-я логика, и мозги работают нормально.
       У человека с 4-й физикой есть тело, правда? Значит, есть физика.
       И 4-я эмоция существует.
       Но это как бы не важно — мы не паримся по этому поводу и не получаем от нее большого удовольствия - потому и не развиваем эту функцию.
       <br><br>

       \tИнтересно, что в экстремальных условиях 4-я функция отключается.
       То есть у человека с 4-й физикой в кризисной ситуации просто отнимутся ноги, и он не сможет двинуться с места.
       Человек с 4-й логикой перестанет вообще соображать.
       <br><br>

       \tКстати, воинам очень хорошо иметь 4-ю эмоцию потому, что в экстремальных ситуациях они не теряют самообладания.
       Александр Македонский или Наполеон бросались в бой совершенно без страха, у них отключались эмоции.
       Это и хорошо, и плохо, в зависимости от ситуации.
    ]]></string>
</resources>