<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="first_function_title">First function</string>
    <string name="second_function_title">Second function</string>
    <string name="third_function_title">Third function</string>
    <string name="forth_function_title">Forth function</string>

    <string name="first_function_description">
        Это самая главная, сильная и типичная сторона нашей натуры, наше самое главное оружие выживания:

опора личности, фундамент психики.
всегда выставлена напоказ.
формулирует личную цель в жизни, смысл жизни, систему ценностей, мы смотрим на мир в первую очередь через призму 1-й функции.

Это главное наше оружие в конфликтах: семейных, рабочих — любых. Всегда включается первой (первая реакция). При любой опасности, если у человека первая функция:

физика, то он либо сильно бьет либо быстро убегает;
логика, то он сразу осмысливает ситуацию и находит вариант решения;
эмоция, то он начинает фонтанировать и орать так, что враги сами разбегутся.

К тому же, оружие нужно нам не только для борьбы с врагами. Например, есть оружие в наших любовных задачах, когда нужно продолжить свой род. Это тоже задача выживания, которая нам дана от природы и которую каждая 1-я функция решает по-своему:

1-я логика постарается поразить девушку своим умом;
1-я физика продемонстрирует девушке свою внешность — красоту, силу, накачанные мышцы, материальный достаток;
1-я эмоция будет петь серенады и читать стихи;
1-я воля просто возьмет за руку и скажет: «Пойдём со мной!»

Будете смеяться, один мой товарищ с 1-й волей так поступил. Он просто увидел красивую девушку, взял её за руку и скомандовал — пойдём! Она и пошла. До сих пор женаты и счастливы.

Первая функция — очень сильная, но у нее есть одна проблема. Она избыточна и груба.

1-Эмоциональный человек склонен к истерикам по любому поводу.
1-Логичный человек — откровенный зануда. Он не способен слышать чужую точку зрения, если она не совпадает с его собственной.
1-Физичный человек жаден и агрессивен. Так среди воров и бандитов много 1-физичных людей. Он также склонен к обжорству и еще многим другим приятным вещам, которые дает физика.
1-Вольный человек грубо давит на всех остальных, ломает их об колено, требует, чтобы всё было по его воле и не слушает никого, кроме себя.

Первую функцию Афанасьев сравнил с кувалдой. Это не очень тонкий инструмент, наиболее подходящий для того, чтобы пробивать стены. Но это не часовая отвертка для починки тонких механизмов.
    </string>

    <string name="second_function_description">
        Идеальная функция в нашем психотипе — самая лучшая и здоровая часть натуры человека:

не ставит цели в жизни, но является основным инструментом их достижения.
не бросается в глаза ни себе, ни окружающим.

Она процессная, в отличие от первой функции, умеет слушать других и коммуницировать с ними, и она ровна такая, какая должна быть в идеале — ее не слишком много и не слишком мало.

Например, самый лучший актер — это человек не с первой эмоцией, а со второй, потому что он, когда надо, заплачет, а когда надо засмеется, причем между этими событиями может пройти 2 секунды времени. Самый лучший логик — это человек со второй логикой, а не с первой потому, что первый обычно рассуждает так: «Я тут самый умный. Поэтому либо слушайте, что я вам говорю, либо сами виноваты». А вторая логика скажет: «Интересно и ваше мнение послушать, давайте обсудим!»

Вторая воля — это человек, которого трудно сломать, согнуть, но при этом он сам не давит на других людей. Вторая физика — это самые трудолюбивые, энергичные и жизнеспособные люди.

2-ю функцию Афанасьев сравнил с рекой, которая, как Волга, бесконечно и долго течет, и ты всегда знаешь, что в ней вода не кончится. Так и наша 2-я функция. Она, как хорошее здоровье — мы его вообще не замечаем потому, что считаем, что оно неисчерпаемо, пока не случится какая-то проблема.
    </string>
    <string name="third_function_description">
        Как вы понимаете, нам в чем-то должно не повезти — все люди имеют не только достоинства, но и недостатки. Точнее, у нас есть то, что мы считаем своими недостатками, о чем мы с детства думаем, что мы в этом не очень удались.

Мы смотрим на других людей, и видим, что у них это развито круто, а у нас этого нет. И начинаем им либо завидовать, либо в них влюбляться, либо у них учиться и пр.

Это как раз третья функция:

Корень нашей неуверенности в себе;
Главная причина наших комплексов неполноценности, обид, конфликтов.
Источник любви и ненависти, дискомфорта, ощущения нереализованности.

Если у человека 3-я логика, он не уверен, что он достаточно умен и компетентен.

Если у человека 3-я эмоция, он не уверен, что он достаточно раскован, открыт, не зажат и т.д.

Если у человека 3-я воля, он все время боится, что его недостаточно уважают и ценят.

Если у человека 3-я физика, он не уверен в своей красоте, мужественности, а также в том, что он достаточно обеспечен. Он все время себя за это гнобит. Девушка постоянно сомневается, красива ли она, хотят ли ее мужчины. Мужчины точно также сомневаются насчет мнения девушек о себе.

Мы всегда боимся удара по 3-й функции:

3-я логика боится обвинения в глупости,
3-я физика — физического насилия,
3-я воля — унижений,
3-я эмоция — истерик.

Это канализуется в очень разные вещи. Дело в том, что третья функция такая же процессная, как и вторая. Процессность третьей означает, что человеку надо постоянно доказывать, что у него с этим все в порядке. Первая и четвертая функция результативные — доказал себе, и все нормально.

Поскольку у нас это самое больное место, мы его всегда стараемся прикрыть, как футболисты во время стенки прикрывают свое самое чувствительное место. Так и мы постоянно ходим, прикрыв фиговым листком нашу третью функцию.

Я уже говорил, что нижние функции (3-4) — условно слабые. На самом деле слабая только четвертая функция. Третья очень сильна потому, что она — драйвер и движитель нашего саморазвития. Например, кто чаще всего ходит в спортивный зал или занимается экстремальными видами спорта, мучает себя на всяких биатлонах, триатлонах и прочих марафонах? — 3-физичные люди! Они больше всего заботятся о своем здоровье потому, что для них это важно, и они очень в нем не уверены.

Кто самые красивые и утонченные девушки? — 3-физичные! 2-физичная уверена в своей красоте, она знает, что с ней все в порядке. А 3-физичная будет всю жизнь это доказывать.

Кто больше всего читает и учится? — 3-логичные!

Кто самый утонченный музыкант? — 3-эмоциональный!

Посмотрите на Тома Йорка из Radiohead, например. Вообще весь британский рок — музыка 3-й эмоции, а 1-я эмоция — это Фредди Меркьюри. У кого музыка тоньше и изящней? Мне можно сравнивать — у меня 1-я эмоция, поэтому я считаю, что лучше всех разбираюсь в искусстве.

Например, одного моего товарища с 3-й физикой заклинило на потреблении. Ему важно покупать самую последнюю модель BMW или самый большой дом. У него 3-я физика проявляется в том, что он не уверен, что его будут уважать, если он будет жить скромнее. И сам себя уважать не будет.

Кстати, кто самые крутые менеджеры? 3-вольные. Они гибкие, не уверенные в себе, но тщательно это скрывают — поэтому очень много работают над собой. Еще они прекрасные манипуляторы потому, что понимают людей гораздо лучше и тоньше, чем остальные.
    </string>

    <string name="forth_function_description">
       У каждого из нас есть эта функция, но она нам не важна. Есть и есть. Например, спросишь человека — какая твоя любимая музыка?

— Да разная! Я разную музыку люблю!

У него 4-я эмоция — он будет слушать то, что дадут. Или:

— Какой твой любимый художник?

Он подумает и скажет:

— Шишкин!

Если он скажет «Ван Гог», уже есть повод задуматься, что эмоция выше 4й.

Четвертая функция — это пустячок. Мы ей пользуемся, конечно, когда надо. Есть 4-я логика, и мозги работают нормально. У человека с 4-й физикой есть тело, правда? Значит, есть физика. И 4-я эмоция существует. Но это как бы не важно — мы не паримся по этому поводу и не получаем от нее большого удовольствия — потому и не развиваем эту функцию.

Это интересно! В экстремальных условиях 4-я функция отключается. То есть у человека с 4-й физикой в кризисной ситуации просто отнимутся ноги, и он не сможет двинуться с места. Человек с 4-й логикой перестанет вообще соображать.

Кстати, воинам очень хорошо иметь 4-ю эмоцию потому, что в экстремальных ситуациях они не теряют самообладания. Александр Македонский или Наполеон бросались в бой совершенно без страха, у них отключались эмоции. Это и хорошо, и плохо, в зависимости от ситуации.
    </string>
</resources>