<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="introduction_text"><![CDATA[
     <p>Психософия – типология, созданная А.Ю.  Афанасьевым в середине 80-х годов.<br>
     Она изучает сферу приоритетов человека, его собственные представления о своем внутреннем мире и своих возможностях.</p>

     <p>В ней имеется четыре аспекта: <i>Воля, Логика, Эмоция, Физика,</i> которые можно условно сопоставить соответственно с четыремя сферами Бытия:
     <i> Духом, Разумом, Душой и Телом.</i><br>
     Все аспекты располагаются в психической структуре личности определенным образом.</p>

     <p>Любой из аспектов может стоять на первом месте в списке приоритетов (или иначе занимать первую функцию),
     на втором (занимать вторую функцию), на третьем или на четвертом (занимать третью или четвертую функцию),
     но при этом ни один аспект не может занимать два места одновременно у одного человека.</p>

     <p>То, на какую позицию попадет аспект, определяет, как он будет у человека проявляться, как человек будет относиться ко всему,
     что с ним связано, насколько субъективно ценным будет для него сфера этого аспекта.</p>

     <p>Всего возможно 24 варианта расстановки аспектов, и, соответственно 24 типа личности.<br>
     Тип личности обозначается первыми буквами названий аспектов, перечисленными от первого (самого значимого) до четвертого.</p>

     <p>Помимо этого, существуют псевдонимы типов.<br>
     Например, тип с порядком функций Воля, Логика, Эмоция, Физика обозначается ВЛЭФ и имеет псевдоним \"Сократ\".</p>

     <p><b>Аспекты психософии</b></p>

     <p><u>Воля</u> — ощущения цели, смысла существования человека, его места в мире, восприятие жизненных задач и желаний.<br>
     Воля – это стержень личности, движущая сила, которая заставляет изменять другие составляющие мира.</p>

     <p><u>Логика</u>  — мир идей, всего того, что является продуктом деятельности ума человека вне зависимости от того, имеют ли они материальное воплощение или нет.<br>
     Позиция Логики определяет степень субъективной ценности умозаключений, красоты и завершенности идей и концепций, вне зависимости от того.</p>

     <p><u>Эмоция</u> — сфера внутренних переживаний человека: чувств, эмоций.<br>
     Кроме этого, Эмоция отвечает за отношение к искусству и красоте окружающего мира вообще.</p>

     <p><u>Физика</u> — мир всего материального.<br>
     Позиция Физики отвечает за отношение собственному телу и его потребностям, важность обладания материальными благами,
     физическому труду и работе вообще, за биологическую агрессивность и готовность к силовому решению конфликтов.</p>

     <p><b>Функции в психософии</b></p>

     <p><u>Первая функция (\"молот\")</u> – основная функция человека.<br>
     По ней он более всего уверен и воспринимает ее как наиболее ценную.<br>
     В области этой функции человек часто проявляет себя с избытком, не замечая реакции окружающих.</p>

     <p><u>Вторая функция (\"река\")</u> – нормативная функция.<br>
     Наиболее умеренная и гармоничная, умеет соотносить свои интересы в данной области с интересами окружающих людей.</p>

     <p><u>Третья функция (\"язва\")</u> – болезненная, беспокойная, неуверенная в себе.<br>
     С одной стороны, человек испытывает потребность проявить себя в этой области, с другой – не уверен в своих силах и опасается критики и отрицательной оценки.<br>
     С другой стороны, эта функция хорошо видит недостатки других в данной области и охотно их критикует.</p>

     <p><u>Четвертая функция (\"пустячок\")</u> – наименее значимая для человека и поэтому спокойная и отрешенная.<br>
     Часто по ней человек не имеет собственных предпочтений в данной области и легко подстраивается под чужие.</p>

     <p>Все функции можно разделить по трем признакам:</p>

     <p><i>Результативные</i> (первая, четвертая) и <i>процессионные</i> (вторая и третья, причем третья является суперпроцессионной);<br>
     <i>доминирующие</i> (первая и третья) и <i>подстраивающиеся</i> (вторая и четвертая);<br>
     <i>высокие</i> (первая и вторая) и <i>низкие</i> (третья и четвертая).</p>
    ]]></string>
</resources>