<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="LEPW_title"> ЛЭФВ - Августин </string>

    <string name="LEPW_short">В душе и в жизни Вы изобретатель, исследователь, систематизатор. Вам  интересны результаты научных исследований.\n\n
        Вы тонко чувствуете физическое состояние близких, заботитесь о благополучии себя и членов семьи, животных. \n\n
        Вы неуверенный в себе человек, но в экстремальной ситуации действуете решительно. Вам удобнее быть ведомым. Вы миролюбивы и доброжелательны.\n\n
        Вы – сложный человек с  выраженным темноокрашенным мироощущением.
    </string>

    <string name="LEPW_full">
        Человек, носитель этого типа - вдумчивый, уравновешенный, деликатный, миролюбивый, разумный. Склоняется к логическому и философскому осмыслению мира. Жажда интеллектуального познания – одна из главных черт его характера, и особое внимание он уделяет познанию всего нового.
Его внутренняя установка: мир системен, мысль может объяснить многое, мир открыт для исследования, все предопределено и не случайно, во всем есть глубинный смысл, опосредованный причинно-следственными связями. Материальный мир несовершенен и нуждается в бесконечном преобразовании для комфорта и удобства, и я знаю как сделать его более совершенным; с моим здоровьем и внешностью что-то не так; самочувствие семьи и потомства – мои главные ценности.
Становясь старше люди типа «августин» склонны к религиозному мировоззрению («на все, включая зубную боль, есть Божья воля!»)
Интерес к различным философско-математическим моделям мироустройства, психологии, мифологии, религии, философии во всем своем многообразии предполагает наличие собственного твердого мнения, и переубедить такого человека трудно. В случае сформировавшегося высокого интеллектуального уровня развития его личности и наличия образовательного багажа, он комфортно ощущаете себя в науке, прежде всего, теоретической. У него прекрасная память, отличная эрудиция, глубокие, твердые знания по определенной проблематике, приобретенные в процессе самообразования.
Его характер проявляется в гибкой форме общения, критическом анализе окружающей действительности, исходящем из собственных представлений; склонности к догматизму, безапелляционности и безусловной уверенность в своей правоте; продвижении своих идей и взглядов.
В обыденном общении такой человек - отличный собеседник, достаточно эмоциональный и приятный. Для него характерно тонкое чувство юмора, оригинальное ощущение прекрасного, интерес к сложному и необычному искусству, например, к кинематографу, графике, народному фольклору, восточным танцам, к некоторым духовным практикам… Он артистичен, эмоционально раскован, его эмоции свободны и адекватны моменту общения, и он всегда умеет сказать то, что нужно. Иногда грусть посещает его в силу ощущения своей обыкновенной человеческой слабости перед объективными трудностями, порождаемыми окружающим материальным миром, а также в силу ощущения себя «белой вороной» среди людей.
Человек типа «августин» тонко чувствует физическое состояние друзей и близких, самоотверженно заботится о них. У него самого есть проблемы со здоровьем, хронические заболевания. Но, несмотря на свою мнительность, занимается профилактикой и склоняется к здоровому образу жизни. Искоренить вредные привычки (если таковые имеются) ему очень трудно: волевые качества характера выражены слабо. Он тщательно скрывает свои внешние физиологические дефекты. Он ощущает раздвоенность и неуверенность в отношениях с миром материальных вещей – всем, что относится к телу, внешности, моде, питанию, плотским удовольствиям. Он страшится более других физического насилия и побоев. Свое постоянное и даже временное жилище он обустраивает с радостью и особым смыслом. Трудится до изнеможения, не зная меры.
Деньги для него крайне важны. Если же их недостаточно, стремится к минимуму (лишь бы он был гарантирован) и довольствуется малым, мечтая все-таки заработать на качественную жизнь своей семьи. У него сложная сексуальная жизнь, потому что он избирателен, труслив, непредсказуем в ощущениях, чистоплотен и брезглив одновременно, и в тоже время рискует в смене сексуальных партнеров и предпочтений.

Он - человек не уверенный в себе в обыденной жизни, миролюбивый, доброжелательный, избегающий конфликтов во всех областях жизни, кроме интеллектуальных споров. В редких спорах и дискуссиях дают о себе знать скрытый, порой мощный интеллектуальный цинизм, глобальность и системность мышления, точность как качество склада его ума.

Он заинтересован в продвижении своих идей, хотел бы встретить единомышленника с ярко выраженными волевыми чертами характера.

«Августину» удобнее быть ведомым, подчиненным, жертвенным в каждодневных делах и событиях. Он верит в Судьбу.

В экстремальной ситуации может действовать решительно и удивить всех (включая себя) героизмом, мужеством, физической и психической выносливостью, интеллектуальной мощью. Способен на рекорды и победу в спорте.
    </string>


    <string name="ELWP_title"> ЭЛВФ - Андерсен </string>

    <string name="ELWP_short">Вы  способный и,  скорее всего, талантливый человек.
        Вы мечтаете о карьере, о признании, о славе… Но дела Ваши и поступки носят половинчатый характер, и Вы чаще не достигаете поставленных целей.
        Это от неуверенности в себе.\n\n
        Вы иногда обманываете себя и окружающих – это Ваш проверенный инструмент самозащиты.
        Вы – сложный человек, Вам  бывает трудно, Вы часто раздражаетесь, злитесь, обижаетесь на весь мир, в том числе и на себя!
        Вы  часто создаете дискомфорт в общении с другими людьми, порой открыто конфликтуете.\n\n
        В быту Вы не избирательны, довольствуетесь малым. Вы здоровы, бесстрашны и склонны к риску.
        Вы очень эмоциональны, романтичны с элементами трагизма, Вы склонны к суициду, частым депрессиям, и Ваше настроение часто резко меняется.
        Вы любите поговорить. Вы редко прислушиваетесь к чужому мнению и  чаще не доверяете другим.
    </string>

    <string name="ELWP_full">
        Человек, носитель этого психического типа – страстный, одаренный, способный и часто талантливый.

Этот человек любит творить, и креативность в жизни присутствует у него буквально во всей деятельности. Он - эмоциональный, романтичный, неуравновешенный, с ощущением трагичности бытия. Настроение часто резко меняется. Он не знает умеренности ни в чем. Любовь, ненависть, интеллектуальный восторг, отвращение, гнев, неверие в собственные силы, чувство вины, веселье — любая страсть поглощает целиком, и в такой момент ничто не может служить сдерживающей силой.

Многих носителей типа «андерсен» отличает избыточная эмоциональная и несколько надрывная реакция на события. Такие люди весьма ранимы. Сквозная внутренняя тема их размышлений – сожаление о том, что мир становится хуже. Они склонны к депрессиям и даже суициду (родители, будьте внимательны к этой информации). Всю жизнь сами для себя они слишком внимательные наблюдатели и суровые судьи!

У такого человека - прекрасные логические и одновременно литературные способности, отличная память на детали. Он разговорчивый и остроумный, готов и внимательно выслушать собеседника. Его мнение редко зависит от чужого мнения, и чаще он у него не доверяет другим людям. Для него характерен философский склад ума. Носителей этого типа много в андеграунде (любительских творческих и интеллектуальных сообществах – таких, как, например, клубы любителей фантастики), где открывается простор для развития их концепций – очень нестандартных, но таких, которые далеко не всегда могут быть признаны обществом как серьезные, действительно научные. Подобные теоретические построения составляют одно из главных удовольствий их жизни.

Человек типа «андерсен» внутренне глубоко не уверен в себе. Это основное противоречие он тщательно скрывает от окружающих. Сам себе с трудом признается в некой двойственности мироощущения, недоброжелательности к людям, которые, как ему кажется, не понимают его - человека неординарного и талантливого. Он склонен ко лжи (вспомните детство!). Паскаль писал: «Человек по своей натуре доверчив, недоверчив, робок, отважен…зависимый и жаждущий независимости в состоянии непостоянства, тоски, тревоги». Человек, носитель психотипа ЭЛВФ чаще других склонен развивать мысль - предсказание о «конце света». Он часто плохо спит по ночам, мечтая о продвижении по карьерной лестнице, о признании и славе, но все его поступки часто носят половинчатый характер, и он не достигаете поставленных целей. Это от внутренней неуверенности.

Он часто обманывает себя и окружающих – это проверенный инструмент самозащиты. Он создает дискомфорт в общении с другими людьми, не замечая этого, а порой открыто конфликтует. Он сложный человек, ему бывает трудно, поэтому часто раздражается, злится, обижается на весь мир, в том числе и на себя! В душе он остаетесь ранимым подростком, который нуждается в добром и мудром родителе. Принятие решений, принуждение себя к активности дается ему трудно. Например, известны случаи, когда студенты психотипа «андерсен», хорошо зная материал, не решались идти сдавать экзамен потому, что не были уверены в своих способностях собраться в нужный момент. Это объясняет их пессимизм, реализуемый в выводе о том, что мир становится хуже.

Материальные ценности, деньги, плотские наслаждения для носителя типа «андерсен» имеют небольшое (как бы второстепенное) значение – обычно в силу поглощенности философскими размышлениями и творчеством. Иногда материальный мир воспринимается не просто как обуза, а как то, что должно либо измениться (поэтому глобальной ценности представлять не может), либо как то, чем можно пожертвовать без особого сожаления.

В быту «андерсен» чаще не избирателен, довольствуется малым. В комнате имеет хронический беспорядок. Легко перенимает вариант быта, стиль, предпочтения и вкусы у своего спутника по жизни.

Сексуальные отношения зависят от гормональных всплесков (поэтому не системны) и подстраиваются под сексуальные программы партнеров.

Склоняется к вегетарианству, специальным диетам, раздельному питанию, занятиям восточными оздоровительными практиками. Многие «андерсены» увлекаются культурой Востока, путешествует по местам Силы, стремятся побывать в Индии, на Тибете и т.д.

Они здоровы, бесстрашны и склонны к риску. Внешне весьма привлекательны тонкостью (иконописностью) черт, стройностью фигуры (если нет гормональных сбоев в организме).

Носители типа ЭЛВФ обычно верят в судьбу и свое особое предназначение в этом мире.

По профессии они чаще - актеры театра, художники, дизайнеры, писатели, поэты, музыканты, путешественники, мечтающие о власти, славе и признании.
    </string>

    <string name="PLWE_title"> ФЛВЭ - Аристипп </string>

    <string name="PLWE_short">Вы  способный и,  скорее всего, талантливый человек.
        Вы мечтаете о карьере, о признании, о славе… Но дела Ваши и поступки носят половинчатый характер,
        и Вы чаще не достигаете поставленных целей. Это от неуверенности в себе.\n\n
        Вы иногда обманываете себя и окружающих – это Ваш проверенный инструмент самозащиты.
        Вы – сложный человек, Вам  бывает трудно, Вы часто раздражаетесь, злитесь, обижаетесь на весь мир, в том числе и на себя!\n\n
        Вы  часто создаете дискомфорт в общении с другими людьми, порой открыто конфликтуете.
        В быту Вы не избирательны, довольствуетесь малым. Вы здоровы, бесстрашны и склонны к риску.\n\n
        Вы очень эмоциональны, романтичны с элементами трагизма, Вы склонны к суициду, частым депрессиям, и Ваше настроение часто резко меняется.
        Вы любите поговорить. Вы редко прислушиваетесь к чужому мнению и  чаще не доверяете другим.
    </string>

    <string name="PLWE_full">
Носитель этого психического типа – редкий эрудит, интереснейший собеседник и лектор, неуравновешенный, одаренный, способный и, скорее всего, талантливый человек.

Человека типа «аристипп» часто называют «человеком-праздником». Удовольствия, плотские наслаждения, материальное благополучие для него важнее духовных ценностей. Но важнее всего – социальный статус как инструмент накопительства.

Внутренняя установка носителей типа ФЛВЭ: деньги правят миром, много денег не бывает, счастье - в количестве денег и материальных объектов, находящихся в собственности, карьера и должность - инструмент приумножения материальных ценностей.

Черты проявления в поведении и характере: склонность к накопительству и роскоши, к излишествам в еде, потребность в удовлетворении плотских удовольствий; склонность к получению взяток; прижимистость, лень, вялость, «толстокожесть», праздность, основательность в местах постоянного проживания, стремление иметь в собственности недвижимость, дорогие авто, драгоценности, добротную одежду, обувь и прочее.

В обычном общении отличный собеседник, многословный, мало эмоциональный, но завораживающий. Для него характерно чувство юмора, сатира и сарказм. Он эмоционально раскованный человек. Его эмоции свободны и адекватны моменту общения, и он всегда умеет сказать то, что нужно. Он хороший оратор и интересуется разнообразными вопросами и проблемами.

Человек типа ФЛВЭ внутренне глубоко не уверен в себе. Это основное противоречие он тщательно скрывает от окружающих. Сам себе с трудом признается в некой двойственности мироощущения, недоброжелательности к людям. Он засыпает, мечтая о продвижении по карьерной лестнице, о признании, славе и богатстве. Но чаще он не держит данного слова, его поступки носят половинчатый характер, и он не достигает поставленных целей. Это происходит от внутренней неуверенности. В душе « аристипп» остаетесь ранимым подростком, который нуждается в добром и мудром «родителе».

По призванию носители типа «аристипп» – юристы, риэлторы, политики, адвокаты, директора магазинов, складов, различных фондов, центров и прочих организаций.
    </string>

    <string name="WELP_title"> ВЭЛФ - Ахматова </string>

    <string name="WELP_short"> Вы прирожденный лидер и знаете, что принятые Вами решения будут выполнены.
        Вы честолюбивы и мечтаете о хорошей карьере. В общении с людьми Вы налучший собеседник и активно воздействуете
        и влияете посредством эмоционального доминирования. Ваши эмоции свободны и адекватны моменту общения. Вы прирожденный актер.
        Ваша речь многословна и Вам непросто выступать на публике. В быту Вы не избирательны, довольствуетесь малым.
        Вы здоровы, бесстрашны и склонны к риску. Вы – сложный человек с ярко выраженным темноокрашенным мироощущением.
        По душе и призванию Вы –актер кино, политик, яркий оратор, режиссер, руководитель с диктаторским стилем управления.
    </string>

    <string name="WELP_full">
Человек этого типа - прирожденный лидер и выполняет принятые решения на 90 - 100%. Он честолюбив, мечтает о хорошей карьере, идет напролом, ему по плечу карьера жесткого руководителя.

Внутренняя установка: претензия на первенство и власть, доминирование и тотальный контроль, страх перед публичными выступлениями, актерство как инструмент воздействия и влияния на толпу.

Черты проявления внутренней установки в поведении и характере: целеустремленность, ревность, неблагодарность, черствость, честолюбие, эгоизм, пренебрежение к конкурентам, завышенная самооценка, высокомерие, требование преклонения, отступление от социальных норм, сосредоточенность на собственном непонимании, осторожность в выводах, перманентный спор без результата; склонность задавать уточняющие вопросы, многословие, паузы в разговоре, использование слов-паразитов, междометий; логический «тормоз» в классе или группе обучения; вместо простого решения предлагает несколько сложных, страсть к умственной деятельности и скрытый бунт против нее; сложность процесса мышления.

В обычном общении человек, носитель типа «ахматова» - оригинальный собеседник, достаточно эмоциональный и многословный. Его речь яркая, интересная, зажигательная. Для него характерно чувство юмора. Он артистичен, эмоционально раскован, его эмоции свободны и адекватны моменту общения, но он не всегда умеете сказать то, что нужно. Ему непросто выступать на публике. Иногда его в шутку называют болтуном. Он чувствует себя неуверенно в логической сфере, в интервью, дискуссиях, лаконичных формулировках, в выборе одного решения из нескольких возможных. Ему важно иметь в своем окружении консультантов, экспертов, на советы которых можно полагаться.

Материальные ценности, деньги, плотские наслаждения для носителя типа ВЭЛФ имеют небольшое (как бы второстепенное) значение. Иногда материальный мир воспринимается не просто как обуза, а как то, что должно либо измениться (поэтому глобальной ценности представлять не может), либо как то, чем можно пожертвовать без особого сожаления.

В быту он чаще не избирателен, довольствуется малым. В месте проживания хронический беспорядок. Легко перенимает вариант быта, стиль, предпочтения и вкусы у своего спутника по жизни.

Сексуальные потребности зависят от гормональных всплесков и чаще подстраиваются под сексуальные программы партнеров.

Склоняется к вегетарианству, специальным диетам, раздельному питанию. Многие «ахматовы» увлекаются культурой Востока, путешествуют по местам Силы, становятся отшельниками. Носители типа «ахматова» обычно верят в Судьбу и свое особое предназначение в этом мире.

Они здоровы, бесстрашны и склонны к риску. Внешне привлекают тонкостью (иконописностью) черт, стройностью фигуры (если нет гормональных сбоев в организме).

По профессии, как правило - политики, режиссеры, актеры, писатели, поэты, путешественники, спортсмены, мечтающие о власти, славе и признании.
    </string>


    <string name="LPEW_title"> ЛФЭВ - Бертье </string>

    <string name="LPEW_short"> В душе и в жизни Вы изобретатель, исследователь. Вам  интересны результаты научных исследований.
        Вы здоровый и выносливый человек, возможно трудоголик, вы хороший  заботливый родитель, в вашем доме порядок и достаток.
        Вы проявляетесь как неэмоциональный человек, но наедине с собой Вы отпускаете на волю свои чувства и переживания.
        Вы неуверенный в себе человек, но в экстремальной ситуации действуете решительно. Вам удобнее быть ведомым.
        Вы миролюбивы и доброжелательны. По призванию и душе Вы- консультант  в различных областях деятельности и добрый человек, учитель и семьянин- однолюб.
    </string>

    <string name="LPEW_full">
        Человек такого типа - вдумчивый, очень трудолюбивый, неэмоциональный, деликатный, миролюбивый, разумный, склонный к логическому и философскому осмыслению мира. Жажда интеллектуального познания – одна из главных черт его характера, и особое внимание он уделяет познанию всего нового и системного. Он хороший консультант и стратег, ремесленник и хозяин.

Его внутренняя установка следующая: мир системен, мысль может объяснить многое, мир открыт для исследования, все предопределено и не случайно, во всем есть глубинный смысл, опосредованный причинно-следственными связями. Бесстрастие и стабильность в проявлении эмоций - это стиль жизни; недопустимо проявление сильных чувств и эмоций, открытое переживание на людях глубоко бурлящих внутри душевных состояний (любви, ненависти, восторга, разочарования и т.д.)

Черты проявления в поведении и характере: эмоциональная сухость (скованный смех, нервные слезы); неадекватность в эмоциональных проявлениях, наличие единственного (как правило) объекта страсти и любви, «стеклянный» взгляд, изнуряющий контроль эмоционального состояния значимого окружения; очень глубоко спрятанные чувства; тяга к искусству, тайные занятия и пробы себя в поэзии, литературе, музыке, живописи, театре и т. д.

Носителю типа «бертье» также интересны различные философско-математические модели мироустройства, типология, психология, философия во всем своем многообразии. По многим вопросам он имеет собственное твердое мнение. В случае сформировавшегося высокого интеллектуального уровня развития личности и наличия образовательного багажа, носитель типа «бертье» комфортно ощущает себя в науке, прежде всего, теоретической. У него прекрасная память, отличная эрудиция.

Характер «бертье» проявляется в гибкой форме общения, критическом анализе окружающей действительности, исходящем из собственных представлений. Ему удобнее подчиниться, чем взять на себя ответственность.

Он здоровый и физически крепкий, выносливый человек и трудоголик. У него в доме, на рабочем месте, в мастерской всегда порядок. Материальные ценности, деньги, еда, плотские наслаждения для носителя этого типа имеют большое значение. Он постоянно и легко опекает домашних. У него мало проблем с собственным здоровьем. Свое постоянное и даже временное жилище он обустраивает добротно и радостно, основательно готовится к ремонту жилья. К деньгам и материальным ценностям относится нормально. Если их недостаточно, стремится заработать (подработать) разными способами. В сексуальной жизни - предсказуемый и системный партнер.

Он – мягкий человек в обыденной жизни, миролюбивый, доброжелательный, избегающий конфликтов во всех областях жизни, кроме интеллектуальных споров и эмоциональных пристрастий. В редких спорах или дискуссиях дают о себе знать скрытый, порой мощный интеллектуальный цинизм, глобальность и системность мышления, точность как качество склада его ума.

Человек типа «бертье» заинтересован в продвижении своих идей и взглядов и мечтает встретить единомышленника с ярко выраженными волевыми чертами характера и довериться его лидерским способностям.

В трудной или экстремальной ситуации он действует решительно и способен удивить адекватностью поступков, волей, геройством, мужеством, физической и психической выносливость, интеллектуальной мощью. В спортивной деятельности способен достичь рекордов и одержать победу.

Люди типа «бертье» - долгожители, как говорят «здоровяки», «кровь с молоком», редко болеют и много работают физически. Отличные спортсмены, хозяева, родители.

По призванию - изобретатели, исследователи, врачи, юристы, консультанты, ремесленники, путешественники, защитники природы, стариков и детей.
    </string>

    <string name="PELW_title"> ФЭЛВ - Борджа </string>

    <string name="PELW_short"> Вы-  человек-праздник. Удовольствия, материальное благополучие для Вас важнее духовных и социальных ценностей.
        В общении с людьми Вы наилучший  собеседник. Ваши эмоции свободны и адекватны моменту общения.
        Вы прирожденный актер и любовник. Ваша речь многословна и Вам чаще непросто выступать на публике.
        Вы ленивы, хотя  в быту предпочитаете основное  делать  сами. Вы неуверенный в себе человек, но в экстремальной ситуации действуете решительно.
        Вам удобнее быть ведомым. Вы миролюбивы и доброжелательны. В душе и по призванию Вы – ресторатор, гид, актер кино, добрый человек.
    </string>
    
    <string name="PELW_full">
        Носитель психического типа «борджа» – интереснейший собеседник и актер, миролюбивый, обаятельный и располагающий к общению, внешне привлекательный и часто в молодости очень красивый человек.

Его в юности и в первой половине жизни называют «человеком-праздником», артистом, обаятельным красавчиком или обаятельной красоткой (отмечают некую вульгарность). Удовольствия, застолье, материальное благополучие для него важнее духовных и социальных ценностей.

Внутренняя установка носителей типа «борджа»: деньги, плотские наслаждения правят миром. Много денег не бывает, счастье - в количестве денег и материальных объектов, находящихся в собственности. Со всеми можно договориться при помощи хитрости и обаяния.

Черты проявления в характере и поведении: меркантилизм, склонность к накопительству и роскоши, к излишествам в еде, потребность в удовлетворении плотских удовольствий; склонность к получению взяток, прижимистость, лень, вялость, «толстокожесть», праздность, основательность в местах постоянного проживания, стремление иметь в собственности недвижимость, дорогие авто, драгоценности, добротную одежду, обувь, аксессуары и т.д.; сосредоточенность на собственном непонимании, и осторожность в выводах, перманентный спор без результата; страх перед публичными выступлениями и спорами; склонность задавать уточняющие вопросы; многословие, паузы в разговоре, использование слов-паразитов, междометий. Учителя называют ученика, носителя типа «борджа», логическим «тормозом» в классе или группе обучения. Вместо простого решения он предлагает несколько сложных. Страсть к умственной деятельности и одновременно скрытый бунт против нее обусловливают сложность и неординарность процесса мышления. Такому человеку непросто выступать на публике. Иногда его в шутку называют болтуном (если он расхрабриться на публичное выступление). Он чувствуете себя неуверенно в логической сфере, в интервью, дискуссиях, лаконичных формулировках, в выборе одного решения из нескольких возможных. Ему важно иметь в своем окружении людей, на советы которых можно полагаться.

В обычном общении человек типа «борджа» - отличный собеседник, многословный, артистичный, эмоциональный. Для него характерно простое чувство юмора. Он эмоционально раскованный человек. Его эмоции свободны и адекватны моменту общения. Он хороший актер, легко входит в доверие и интересуется разнообразными вопросами и проблемами.

Человек типа «борджа» не уверен в себе и не скрывает этого. Ему удобнее быть ведомым, подчиненным, жертвенным в каждодневных делах и событиях.

По призванию носители типа «борджа» – артисты шоу-бизнеса, актеры театра и кино, щедрые любовники, продавцы, риэлторы, промоутеры. Их практически нет в научной среде.
    </string>

    <string name="EPLW_title"> ЭФЛВ - Бухарин </string>

    <string name="EPLW_short"> Вы очень эмоциональны, романтичны и Ваше настроение  резко меняется.
        Вы часто влюбляетесь и сами для многих – объект для влюбленности. Вы здоровый и выносливый человек,
        возможно, что трудоголик. Вы хороший  заботливый родитель, в Вашем доме- порядок и достаток.
        Ваша речь многословна, и Вам непросто выступать на публике.  Вы неуверенный в себе человек,
        но в экстремальной ситуации действуете решительно. Вам удобнее быть ведомым. Вы миролюбивы и доброжелательны.
        По призванию Вы- художник и всеобщий «любимчик».
    </string>

    <string name="EPLW_full">
        Человек этого типа - восторженный, романтичный, добродушный трудолюбивый. Его настроение часто меняется. Он не знает умеренности ни в чем: любовь, ненависть, гнев, неверие в собственные силы, чувство вины, веселье — такие состояния поглощают его целиком.

Многих носителей типа «бухарин» отличает эмоциональная реакция на события; они ранимы, частая внутренняя тема их размышлений – сожаление о том, что мир становится хуже, поделать с этим ничего нельзя. Но в моменте они оптимистичны и жизнерадостны вопреки подобным рассуждениям. Любят учиться и тянутся к знаниям, а познавательный процесс в жизни присутствует у них во всех сферах деятельности.

У человека типа «бухарин» парадоксальные логические и литературные способности, отличная память на детали, он очень разговорчивый и остроумный, способен быть внимательным человеком. Он прислушивается к чужому мнению и доверяет другим. Для него характерен романтический склад ума. У него развито чувство юмора, оригинальное ощущение прекрасного, интерес к простому искусству, например, к народному фольклору, эстрадному жанру (песни, юмор). Иногда грусть посещает в силу ощущения себя обычным человеком среди других.

Это здоровый и физически крепкий, выносливый человек, заботливый хозяйственник. У него в доме, на рабочем месте, в мастерской всегда порядок. Материальные ценности, деньги, еда, плотские наслаждения для него имеют большое значение.

Люди типа «бухарин» - «здоровяки», «кровь с молоком», редко болеют и много работают физически. Отличные спортсмены, хозяева, родители. Свое постоянное и даже временное жилище они обустраивают добротно и радостно. К деньгам и материальным ценностям относится нормально. Если их недостаточно, стремятся заработать разными способами.

Он верит в Судьбу, часто религиозен. В трудной или экстремальной ситуации действует решительно и способен удивить адекватностью поступков, волей, геройством, мужеством, физической и психической выносливость, интеллектуальной мощью.
    </string>

    <string name="EWLP_title"> ЭВЛФ - Газали </string>

    <string name="EWLP_short"> Вы очень эмоциональны, романтичны, и Ваше настроение  резко меняется.
        Вы часто влюбляетесь. Вы ответственный,  вдумчивый, миролюбивый, наивный демократ с  ярко выраженным темноокрашенным мироощущением.
        Вы человек слова и чести. Вы хороший друг. Ваша речь многословна и Вам непросто выступать на публике.
        В быту Вы не избирательны, довольствуетесь малым. Вы здоровы, бесстрашны и склонны к риску. Ваша речь многословна,и но Вам непросто выступать на публике.
        В душе и по призванию Вы –  учитель, философ, поэт, музыкант, священник, эколог, революционер и организатор с демократическим  стилем управления.
    </string>
    
    <string name="EWLP_full">
        Человек типа «газали» - восторженный, эмоциональный, романтичный пессимист - демократ, легко идущий по жизни. Он человек слова и чести, хороший друг.

Его настроение резко меняется. Он влюбчивый и ответственный в отношении объекта любви. Он - человек уверенный в себе, миролюбивый, доброжелательный, избегающий конфликтов, сомневающийся в прописных истинах. Ему свойственна социальная роль поддержки и спасателя.

Внутренняя установка: свобода – великая ценность, красота и любовь спасают мир, человеческая жизнь бесценна, люди должны любить и уважать друг друга, но в реальной жизни в мире все непросто; мне необходимо со временем во всем разобраться; я докажу, что не глупее других; истина и Бог существуют. Свобода выбора и Вера - главное условие развития личности.

Черты проявления внутренней установки в поведении: яркий пессимизм, сосредоточенность на собственном непонимании, молчаливость и осторожность в выводах, перманентный спор без результата; склонность задавать уточняющие вопросы; многословие, паузы в разговоре, использование слов-паразитов, междометий; сложность, неординарность процесса мышления.

Многих носителей типа «газали» отличает эмоциональная и подчас несколько надрывная реакция на мир; они очень ранимы, частая внутренняя тема их размышлений – сожаление о том, что мир устроен несправедливо. Они склонны к не продолжительным депрессиям. Они любят искусство и нуждаются в эмоциональной подпитке через него. Творческий процесс просматривается во всех видах их деятельности.

Речь носителя типа «газали» многословна, и ему непросто выступать на публике. Иногда его в шутку называют болтуном ( если он расхрабрится на публичное выступление). Ему важно иметь в своем окружении людей, на советы которых можно полагаться.

Материальный мир имеет для него второстепенное (небольшое) значение – обычно в силу своей эмоциональности и увлечением чаще религиозными, реже философскими размышлениями. Иногда, и в силу того, что для него материальный мир воспринимается не просто как обуза, а как то, что должно измениться (и уже в силу этого глобальной ценности представлять не может). Вероятно, именно тип «газали» наиболее склонен развивать предсказания Конца Света.

В быту человек, типа «газали» не избирателен, довольствуется малым. Склоняется к вегетарианству, сыроедению, раздельному питанию, занятиями восточными оздоровительными практиками. Его привлекает культура Востока, путешествия по местам Силы, есть мечта побывать в Индии, на Тибете и т.д. Он здоров, бесстрашен и склонен к риску.

Внешне весьма привлекателен тонкостью (иконописностью) черт, стройностью фигуры (если нет гормональных сбоев в организме).

Сексуальные отношения зависят от гормональных всплесков, поэтому не системны.

По призванию «газали» – философ, музыкант, художник, поэт, учитель, изобретатель, исследователь, путешественник и др.
    </string>

    <string name="PWLE_title"> ФВЛЭ - Гете </string>

    <string name="PWLE_short">  Вы человек-праздник. Удовольствия, материальное благополучие для Вас очень важны.
        Вы ответственный, вдумчивый, миролюбивый, принципиальный  демократ со слабовыраженным светлоокрашенным мироощущением.
        Вы - человек слова и чести. Вы хороший друг. Ваша речь многословна и Вам непросто выступать на публике.
        Вы неэмоциональный человек и  Ваше настроение часто зависит от настроения окружающих.
        В душе и по призванию Вы –  учитель, политик, священник, эколог, революционер и организатор с демократическим  стилем управления.
    </string>

    <string name="PWLE_full">
        Носитель психического типа «гете» – в молодости внешне привлекательный, часто красивый, малоэмоциональный человек. После 40 лет выглядит старше своих лет, но следы былой красоты не трудно разглядеть. «Гете» – демократ по убеждению и оптимист по мироощущению. Свобода как философская ценность имеет определяющее значение в его мировоззрении. Данное слово, благородство, честь, личностное достоинство для него очень значимы в отношениях с другими людьми. Плотские удовольствия, праздничное застолье, материальное благополучие важны не менее, чем духовные и социальные ценности. Часто такого человека называют баловнем Судьбы за красота тела и души.

Внутренняя установка: много денег не бывает. Свобода – великая ценность, красота и любовь спасают мир, человеческая жизнь бесценна, люди должны любить и уважать друг друга, но в реальной жизни в мире все непросто; истина существует и стоит ее искать. Свобода выбора - главное условие развития личности.

Черты проявления внутренней установки в характере и поведении: склонность к накопительству, коллекционированию и роскоши, с годами - к излишествам в еде; прижимистость, лень, вялость, «толстокожесть», праздность, основательность в местах постоянного проживания, стремление иметь в собственности недвижимость, дорогие авто, драгоценности, добротную одежду и обувь и аксессуары и т.д.; сосредоточенность на собственном непонимании, молчаливость и осторожность в выводах, перманентный спор без результата; страх перед публичными выступлениями и спорами; склонность задавать уточняющие вопросы; многословие, паузы в разговоре, использование слов-паразитов, междометий. Страсть к умственной деятельности и одновременно скрытый бунт против нее обусловливают сложность и неординарность процесса мышления. Такому человеку непросто выступать на публике. Ему важно иметь в своем окружении людей, на советы которых можно полагаться. В обыденной жизни проявляется как неэмоциональный человек, и часто его настроение зависит от настроения окружающих.

По призванию человек типа «гете» – учитель, риэлтор, адвокат, писатель, менеджер, юрист, политик, коллекционер, философ и др.
    </string>

    <string name="PEWL_title"> ФЭВЛ - Дюма </string>

    <string name="PEWL_short">  Вы - человек-праздник, обольститель и отличный переговорщик.
        Удовольствия, материальное благополучие для Вас  важнее духовных и социальных ценностей.
        Вы  чаще ленивы, хотя  в быту предпочитаете  основное делать  сами. В общении с людьми Вы лучший эмоциональный собеседник с
        психотерапевтическим стиле воздействия и влияния. Ваши эмоции свободны и адекватны моменту общения. Вы прирожденный актер кино.
        Вы  способный и,  скорее всего, талантливый человек. Вы мечтаете о карьере, о признании, о славе.
        Но дела Ваши и поступки носят половинчатый характер, и  Вы часто не достигаете поставленных целей.
        Это от неуверенности в себе. Вы часто обманываете себя и окружающих – это Ваш проверенный инструмент самозащиты.
        Вы – сложный человек, Вам  бывает трудно, Вы часто раздражаетесь, злитесь, обижаетесь на весь мир, в том числе и на себя!
        Вы хороший собеседник и интересуетесь разнообразными вопросами.
    </string>

    <string name="PEWL_full">
        Носитель психического типа «дюма» – интереснейший собеседник и актер, обаятельный и располагающий к общению, внешне привлекательный и красивый человек. Он - одаренный, способный и всегда в чем-то талантливый человек.

Человека психотипа «дюма» друзья часто называют «красавчиком» или обаятельной красоткой (отмечают некую вульгарность), человеком-праздником, артистом. Удовольствия, застолье, материальное благополучие, положение в обществе для него важнее духовных и социальных ценностей.

Внутренняя установка носителей типа «дюма»: деньги, плотские наслаждения правят миром, много денег не бывает, счастье - в количестве денег и материальных объектов, находящихся в собственности. Со всеми можно договориться при помощи личного обаяния.

«Чувственный и чувствительный …он гипнотически привлекателен в своей сексуальности и знает это» ( с.248).

В обычном общении «дюма» - отличный собеседник, артистичный, эмоциональный и завораживающий рубаха - парень. Для него характерно здоровое чувство юмора. Он эмоционально раскованный человек. Его эмоции свободны и адекватны моменту общения, и он всегда умеет сказать то, что нужно. Он хороший актер, легко входит в доверие и интересуется разнообразными вопросами и проблемами.

Человек типа «дюма» внутренне не уверен в себе. Это основное противоречие и раздвоенность он тщательно скрывает от окружающих. Сам себе с трудом признается в этой двойственности мироощущения, корысти, недоброжелательности к людям, которые, как ему кажется, не понимают его - человека неординарного и талантливого. Он склонен ко лжи – это проверенный инструмент самозащиты. Он плохо спит по ночам, мечтая о продвижении по карьерной лестнице, о признании и славе. Но в реальности его поступки часто носят половинчатый характер, и он чаще не достигает поставленных целей в карьере. Это происходит от внутренней неуверенности проблемной третьей воли. Он сложный человек с трудным характером, ему бывает нелегко, поэтому часто раздражается, мстит, злится, обижается на весь мир, в том числе и на себя! В душе он остаетесь ранимым подростком, который нуждается в добром и мудром родителе.

По призванию носители психотипа «дюма» часто – политики, адвокаты, артисты шоу-бизнеса, актеры театра и кино, писатели, продавцы и директора торговых структур, риэлторы, мошенники (например, брачная афера - поголовное и беспроигрышное хобби данного психотипа).
    </string>

    <string name="WLPE_title"> ВЛФЭ - Ленин </string>

    <string name="WLPE_short">  Вы прирожденный лидер -авантюрист и знаете, что принятые  решения  выполните любой ценой.
        Вы честолюбивы и мечтаете о хорошей карьере. Вы любите поговорить и, интеллектуально доминируя, навязываете свои идеи другим.
        Вы редко прислушиваетесь к чужому мнению и не доверяете другим. Тонко чувствуете физическое состояние близких.
        Заботитесь о благополучии себя и членов семьи. Вы неэмоциональный человек и часто зависите от настроения окружающих.
        В душе Вы – политик, эколог, революционер и организатор с диктаторским стилем управления со слабовыраженным темноокрашенным мироощущением.
    </string>

    <string name="WLPE_full">
        Человек типа «ленин»- прирожденный лидер и, как правило, стремится выполнять принятые решения на все 100%. Он честолюбив, мечтает о хорошей карьере, о своей партии или организации, идет напролом, ему по плечу карьера жесткого и одновременно заботливого руководителя.

Внутренняя установка: претензия на первенство и власть, доминирование и тотальный контроль. Материальный мир несовершенен и нуждается в бесконечном преобразовании для комфорта и удобства, и мне известно, как сделать его более совершенным; с моим здоровьем и внешностью что-то не так; здоровье семьи и потомства – главные ценности.

Черты проявления внутренней установки: самоуверенность, ревность, честолюбие, эгоизм, упрямство, завышенная самооценка, высокомерное поведение, отступление от социальных норм, ханжество, мнительность, чистоплотность и брезгливость, жестокость и сверхзабота о близких.

В обычном общении носитель типа « ленин» отличный собеседник, мало эмоциональный и в тоже время завораживающий. Он хороший оратор и интересуется разнообразными знаниями.Он очень разговорчивый. Речь витиеватая, малосодержательная, двусмысленная, с элементами магического воздействия на аудиторию за счет могучей воли и некритичной самоуверенности. Для него характерно тонкое чувство юмора, оригинальное ощущение прекрасного, интерес к сложному и необычному искусству, народному фольклору, восточным танцам, некоторым духовным практикам…

Человек, носитель типа «ленин», тонко чувствует физическое состояние друзей и близких, как правило, самоотверженно опекает их. У него самого есть проблемы со своим здоровьем, но он постоянно заботится не только о себе, но и близких, поэтому чаще склоняется к здоровому образу жизни. Он тщательно скрывает свои внешние физиологические дефекты. Он ощущает раздвоенность и неуверенность в отношениях с миром материальных вещей – всем, что относится к телу, внешности, моде, питанию, плотским удовольствиям. Он страшится более других физического насилия и побоев, но склонен к особой жестокости в трудной ситуации. Свое постоянное и даже временное жилище он обустраивает с радостью и особым смыслом, трудится в этой связи до изнеможения, не зная меры.

Деньги для него очень важны. Если их недостаточно, стремится к минимуму (лишь бы он был гарантирован) и довольствуется малым, мечтая все-таки заработать на качественную жизнь своей семьи.

Человек, носитель типа «ленин», позиционирует себя недотрогой, ханжой. У него сложная сексуальная жизнь, потому что бывает как блудлив, так и избирателен и труслив одновременно, непредсказуем в физиологических ощущениях, и в тоже время рискует в смене сексуальных партнеров и предпочтений.

Человек, носитель типа «ленин», чаще эмоционально раскованный человек. Его эмоции свободны и адекватны моменту общения, и он всегда сказать то, что нужно. Грусть очень редко посещает его, обычно в минуты ощущения своей обыкновенной человеческой слабости перед объективными трудностями, порождаемыми окружающим материальным миром ( изменить который входит в его планы), а также в силу ощущения себя «белой вороной» среди людей.
    </string>

    <string name="LWPE_title"> ЛВФЭ- Лао </string>

    <string name="LWPE_short"> Вы - человек вдумчивый, миролюбивый, демократичный со слабо выраженным темноокрашенным мироощущением,
        разумный, более всего доверяющий себе, чем другим.  Вы тонко чувствуете физическое состояние близких.
        Заботитесь о благополучии себя и членов семьи. Вы- мало эмоциональный человек и часто эмоционально  зависите от настроения окружающих.
        В душе и в жизни Вы- изобретатель, исследователь, эколог, путешественник, хороший друг.
    </string>

    <string name="LWPE_full">
        Человек типа «лао - цзы» - вдумчивый, уравновешенный, деликатный, разумный, склонный к логическому и философскому осмыслению мира вокруг. Жажда интеллектуального познания – одна из главных черт его характера, и особое внимание он уделяет познанию именно всего нового и необычного. Доверяет более себе, чем другим. По важным вопросам он имеете собственное твердое мнение, и переубедить его трудно. Он – демократ по убеждению и оптимист по мироощущению. Свобода как философская ценность имеет определяющее значение в его мировоззрении. Данное слово и честь очень важны в отношениях, особенно в любви и дружбе, поэтому чаще он хороший друг и семьянин.

Его внутренняя установка приблизительно следующая: мир системен, мысль может объяснить многое, мир открыт для исследования, все предопределено и не случайно, во всем есть глубинный смысл, опосредованный причинно-следственными связями. Свобода – великая ценность. Свобода выбора – условие развития человека. Материальный мир несовершенен и нуждается в бесконечном преобразовании для комфорта и удобства, и мне известно, как сделать его более совершенным; с моим здоровьем и внешностью что-то не так; здоровье семьи и потомства – главные ценности.

Человеку, носителю типа «лао-цзы», всегда интересны различные философские, математические модели мироустройства, мифология, психософия, философия, психология во всем своем многообразии. Возможно, он склоняется к аскетизму, пацифизму, социализму. В случае сформировавшегося высокого интеллектуального уровня развития его личности и наличия образовательного багажа, комфортно ощущает себя в науке, прежде всего, теоретической. У него прекрасная память, отличная эрудиция, глубокие, твердые знания по определенной проблематике, приобретенные в процессе самообразования.

Его характер проявляется в гибкой форме общения, критическом анализе окружающей действительности, исходящем из собственных представлений; склонности к спору, догматизму; безапелляционности и безусловной уверенность в своей правоте, продвижении своих идей и взглядов.

Человек типа «лао - цзы» - уверенный в себе в обыденной жизни, миролюбивый, доброжелательный, избегающий конфликтов во всех областях жизни, кроме интеллектуальных споров и пристрастий. В спорах и дискуссиях дают о себе знать скрытый, порой мощный интеллектуальный цинизм, глобальность и системность мышления, точность как качество склада его ума.

Он заинтересован в продвижении своих идей и взглядов, мечтает встретить единомышленников, создать команду деятельных, разумных и порядочных людей, работающую на принципах интрапренерства.

В обычном общении «лао - цзы» - отличный собеседник, мало эмоциональный и немного занудливый, внешне как бы рассеянный. Для него характерно большое чувство юмора, оригинальное ощущение прекрасного, интерес к сложному и необычному искусству, к кинематографу, графике, народному фольклору, восточным танцам, некоторым духовным практикам.… В компании он эмоционально раскован, и всегда умеет сказать то, что нужно. Иногда грусть посещает его в силу периодического ощущения своей обыкновенной человеческой слабости перед объективными трудностями, порождаемыми окружающим материальным миром ( частично изменить который входит в его планы), а также в силу ощущения себя «белой вороной» среди людей.

Человек типа «лао - цзы» тонко чувствует физическое состояние друзей и близких, самоотверженно опекает их. У него есть проблемы со своим здоровьем, он мнительный, но постоянно заботится о нем и склоняется к здоровому образу жизни. Он тщательно скрывает свои внешние физиологические дефекты. Ощущает раздвоенность и неуверенность в отношениях с миром материальных вещей – всем, что относится к телу, внешности, моде, питанию, плотским удовольствиям. Он страшится более других физического насилия и побоев, однако бывает жестоким в трудной или экстремальной ситуации. Свое постоянное и даже временное жилище он обустраивает с радостью и особым смыслом. Деньги для него очень важны. Если их явно недостаточно, стремится к минимуму (лишь бы он был гарантирован) и довольствуетесь малым, мечтая все-таки заработать на качественную жизнь своей семьи. У него сложная сексуальная жизнь, потому что он избирательный, трусливый и непредсказуемый в физиологических ощущениях, чистоплотный и брезгливый одновременно, и в тоже время рискующий в смене сексуальных партнеров и предпочтений. Успех в любви и сексе ему необходим.

В обыденной жизни «лао - цзы» проявляется как неэмоциональный человек, и часто его настроение зависит от настроения окружающих. По призванию человек типа « лао –цзы»- изобретатель, исследователь, адвокат, путешественник, защитник природы, детей и стариков, мудрец и эстет. Ему подходит социальная роль поддержки, спасателя, консультанта, гуру.

В экстремальной ситуации «лао - цзы» действует решительно и способен удивить всех (включая себя) адекватностью поступков, геройством, мужеством, физической и психической выносливость, интеллектуальной мощью. В экстремальной ситуации или спортивной деятельности сможет достичь рекордов и одержать победу.
    </string>

    <string name="WPLE_title"> ВФЛЭ - Наполеон </string>

    <string name="WPLE_short"> Вы - прирожденный лидер, целеустремленный хозяйственник  и  выполняете свои задачи   на  все сто.
        Вы - энергичны, трудолюбивы, честолюбивы, мечтаете о хорошей карьере, идете напролом.
        Вам по плечу карьера руководителя с диктаторским стилем управления. Вы редко болеете и много работаете физически.
        В  обычном общении  Вы – нормальный человек, мало  эмоциональный и многословный, с большим чувством юмора.
        Вы  эмоционально раскованы,  эмоции свободны и адекватны моменту общения, но Вы  не всегда умеете сказать то, что нужно на публике.
        Вам важно иметь в своем окружении консультантов, экспертов, на советы которых можно полагаться.
        В душе и по призванию Вы-  хозяйственник, строитель, водитель, спортсмен, военнослужащий и родитель.
    </string>

    <string name="WPLE_full">
        Человек типа «наполеон» - прирожденный лидер, целеустремленный боец по жизненному стилю и выполняет свои задачи на все сто. Он энергичен, трудолюбив, честолюбив, мечтает о хорошей карьере, идет напролом, ему по плечу карьера руководителя. Нуждается в консультантах и советниках.

Внутренняя установка: претензия на первенство и власть, доминирование и тотальный контроль, забота о подчиненных и близких, страх перед публичными выступлениями.

Черты проявления внутренней установки: самоуверенность, ревность, честолюбие, эгоизм, упрямство, агрессивность, завышенная самооценка, высокомерное поведение, требование преклонения, сосредоточенность на собственном непонимании, молчаливость, осторожность в выводах, перманентный спор без результата; склонность задавать уточняющие вопросы; многословие и паузы в разговоре, использование слов - паразитов, междометий; логический «тормоз» в классе или группе обучения; страсть к умственной деятельности и скрытый бунт против нее; сложность процесса мышления.

Человек типа «наполеон» здоровый и физически крепкий, выносливый человек, возможно, трудоголик, хороший заботливый руководитель и родитель. У него в доме, на рабочем месте, в мастерской всегда порядок. Материальные ценности, деньги, еда, плотские наслаждения для носителя типа «наполеон» имеют большое значение. Люди типа «наполеон»- долгожители, как говорят, здоровяки, «кровь с молоком», редко болеют и много работают физически. Отличные спортсмены, хозяева, родители, супруги. Очень тяжело идут на развод в браке.

В обычном общении человек типа «наполеон» – нормальный человек, мало эмоциональный и многословный. Для него характерно чувство юмора. Он эмоционально раскован, его эмоции свободны и адекватны моменту общения, но он не всегда умеете сказать то, что нужно. Ему непросто выступать на публике. Иногда его в шутку называют болтуном. Он чувствует себя не уверенно в логической сфере, в интервью, дискуссиях, лаконичных формулировках, в выборе одного решения из нескольких возможных. Ему важно иметь в своем окружении консультантов, экспертов, на советы которых можно полагаться.

Человек типа «наполеон», как правило, здоров, бесстрашен и склонен к риску. Внешне в большинстве случаев – коренастый, округлых форм с короткой шеей и круглым, скуластым лицом.

Человек типа «наполеон» чаще встречается среди строителей, водителей, спортсменов, военнослужащих и хозяйственников.
    </string>

    <string name="LEWP_title"> ЛЭВФ - Паскаль </string>

    <string name="LEWP_short">  В душе и в жизни Вы изобретатель, исследователь, систематизатор.
        Вам часто интересны результаты научных исследований. В общении с людьми Вы наилучший собеседник.
        Ваши эмоции свободны и адекватны моменту общения. Вы прирожденный актер  и психолог в житейском смысле.
        Вы  способный и,  скорее всего, талантливый человек. Вы мечтаете о карьере, о признании, о славе.
        Но дела Ваши и поступки носят половинчатый характер, и  Вы часто не достигаете поставленных целей.
        Это от неуверенности в себе. Вы часто обманываете себя и окружающих – это Ваш проверенный инструмент самозащиты.
        Вы – сложный человек с ярко выраженным темноокрашенным мироощущением.
        Вам  бывает трудно, поэтому часто раздражаетесь, злитесь, обижаетесь на весь мир, в том числе и на себя!
        В быту Вы не избирательны, довольствуетесь малым. Вы здоровы, бесстрашны и склонны к риску.
    </string>

    <string name="LEWP_full">
        Человек, носитель психического типа «паскаль» – вдумчивый, одаренный, способный и, скорее всего, талантливый.

Хорошо бы с детства распознать эти достоинства и дать им зеленый свет в дальнейшей жизни! Вот была бы Удача!!!

Характер человека психотипа «паскаль» трудный, артистичный, склонный к логическому и философскому осмыслению мира вокруг. Стремление к интеллектуальному познанию – одна из главных черт его личности, и особое внимание он уделяет познанию всего нового и необычного. Окружающие не считают его трудолюбивым, он склонен к лени, и очень может быть, что в его гардеробе и комнате присутствует беспорядок. В детстве и юности он часто конфликтует с близкими и учителями.

Его внутренняя установка такова: мир системен и не совершенен одновременно; мысль, идеи многое могут объяснить, и мир открыт для исследования; все предопределено и не случайно; во всем есть глубинный смысл, опосредованный причинно-следственными связями; мне необходимо разобраться в этом и заявить о себе, ведь меня не понимают, и мои способности пока недостаточно оценили окружающие! «Люди ненавидят друг друга – такова их природа» (Блез Паскаль «Мысли»).

Возможно, что носитель психического типа «паскаль» – мизантроп (наслаждается человеконенавистничеством). Его мучит человеческое несовершенство, и свое собственное в том числе. Он предъявляет к миру этические претензии, и ему кажется, что мир обижает его. Он – злопамятный человек, но скорее всего, отрицает это. Человек, носитель психического типа «паскаль» с возрастом чаще склоняется к религиозному мировоззрению (на все есть Божья Воля!).

Ему часто интересны различные философско - математические модели мироустройства, мифология, психософия, история во всем своем многообразии. По многим вопросам имеет собственное твердое мнение, и переубедить его очень трудно.

В случае сформировавшегося высокого интеллектуального уровня развития его личности и имеющегося образовательного багажа комфортно ощущает себя в науке, прежде всего, теоретической. У него прекрасная память, отличная эрудиция, оригинальные знания по определенной проблематике, приобретенные в процессе самообразования.

Сложный характер человека носителя психического типа «паскаль» проявляется в раздвоенности, скрытой агрессивной форме общения, обидчивости, приукрашивании себя, критическом анализе окружающей действительности, исходящем из собственных представлений; склонности к спору, догматизму и фанатизму; безапелляционности и излишней самоуверенности в своей правоте; продвижении своих идей и взглядов; в стремлении к карьере и профессиональному росту. Он иногда плохо спит по ночам, мечтая о продвижении по карьерной лестнице, об известности и славе, но все его поступки чаще носят половинчатый характер, и он не достигает поставленных целей. Это от внутренней неуверенности. Он склонен к депрессиям и даже суициду (родители, обратите внимание !).

В обычном общении человек, носитель психического типа «паскаль», - оригинальный собеседник, достаточно эмоциональный и эрудированный, слегка монологичный. Его речь яркая, интересная, зажигательная. Для него характерно хорошее чувство юмора, сатира и сарказм одновременно. Оригинальное ощущение прекрасного, интерес к сложному и необычному искусству, собственный его талант и неординарная внешность, харизма располагают к общению. Он артистичен, эмоционально раскован, его эмоции свободны и адекватны моменту общения, и он всегда умеет сказать то, что нужно. Грусть часто посещает таких людей в силу периодического ощущения своей неуверенности в себе, обыкновенной человеческой слабости перед объективными трудностями, порождаемыми окружающим мироустройством ( преобразовать который входит в его планы), а также в силу ощущения себя «белой вороной» среди людей.

Человек, носитель психического типа «паскаль» - внутренне глубоко неуверенный в себе, противоречивый в поступках. Он тщательно это скрывает эту раздвоенность от окружающих. Сам себе с трудом признается в некой двойственности мироощущения, недоброжелательности к людям, которые, как ему кажется, не понимают его как человека неординарного и талантливого. Он склонен ко лжи. В спорах и дискуссиях дают о себе знать его скрытый, порой мощный интеллектуальный цинизм, глобальность и системность мышления, точность как качество склада его ума. В душе он остаетесь ранимым подростком, который нуждается в добром и мудром родителе. Паскаль в «Мыслях» писал: «Человек по своей натуре доверчив, недоверчив, робок, отважен…зависимый и жаждущий независимости в состоянии непостоянства, тоски, тревоги».

Он более других заинтересован в продвижении своих идей и взглядов и мечтает встретить единомышленника с ярко выраженными волевыми чертами характера, которым он смог бы …руководить (управлять).

Он верит в судьбу и свое особое предназначение в этом мире.

Материальный мир ( деньги, вещи) для человека, носителя психического типа «паскаль», имеет второстепенное значение – обычно в силу своей поглощенности философскими размышлениями, а иногда и в силу того, что материальный мир воспринимается не просто как обуза, а как то, что должно либо измениться (и уже в силу этого глобальной ценности представлять не может) , либо как то, чем можно пожертвовать без особого сожаления (вероятно, люди этого типа наиболее склонны развивать предсказания «конца света»). В быту «паскаль» не избирателен, довольствуется малым. Легко перенимает бытовой вариант жизни, сексуальный стиль, предпочтения и вкусы спутника по жизни. Расположен к аскетизму.

В питании легко приобщается к вегетарианству, сыроедению, раздельному питанию. Увлекается восточными оздоровительными практиками, его привлекает культура Востока, путешествия по местам Силы; иногда стремится побывать в Индии, на Тибете и т.д.

Он здоров, бесстрашен и склонен к риску. Жесток и беспощаден в экстремальной ситуации. Внешне весьма привлекателен тонкостью ( иконописностью) черт, стройностью фигуры ( если нет гормональных сбоев в организме).

Сексуальные отношения зависят от гормональных всплесков, поэтому не системны и подстраиваются под сексуальные программы партнеров.

По призванию - изобретатель, исследователь, путешественник, мечтающий о власти, славе и признании.
    </string>

    <string name="EWPL_title"> ЭВФЛ - Пастернак </string>

    <string name="EWPL_short">  Вы очень эмоциональны, романтичны, и Ваше настроение  резко меняется.
        Вы – прирожденный актер театра. Вы часто влюбляетесь. Вы  вдумчивый, миролюбивый  и наивный демократ.
        Вы мечтаете о карьере, о признании Вас как человека честного, порядочного и ответственного.
        Вы тонко чувствуете физическое состояние близких. Вы заботитесь о благополучии себя и членов семьи.
        Вы хороший собеседник и интересуетесь разнообразной информацией.
        По призванию Вы –учитель, поэт, художник, защитник слабых, животных, эколог и путешественник.
    </string>

    <string name="EWPL_full">
        Человек, носитель психотипа «пастернак» - неуравновешенный, эмоциональный, романтичный оптимист- демократ, легко идущий по жизни. Он человек слова и чести, хороший друг и семьянин. Успех в любви и сексуальных отношениях ему необходим. Его настроение резко меняется. Он влюбчивый и ответственный в отношении объекта любви, поэтому часто вступает в официальный брак и часто разводится. Он не знает умеренности ни в чем: любовь, восторг, отвращение, гнев, чувство вины, веселье — любая страсть поглощает целиком, и в такой момент ничто не может послужить сдерживающей силой. Он - человек чаще уверенный в себе, миролюбивый, доброжелательный, избегающий конфликтов. Ему свойственна социальная роль поддержки и спасателя.

Внутренняя установка человека, носителя психотипа «пастернак»: Вселенная прекрасна, свобода – великая ценность, красота и любовь спасают мир, человеческая жизнь бесценна, люди должны любить и уважать друг друга. Материальный мир несовершенен и нуждается в бесконечном преобразовании для комфорта и удобства; с моим здоровьем что-то не так; семья и потомство – главные ценности. В характере эти установки проявляются как: стремление к перманентной самодемонстрации с эмоциональным перехлестом; избыточный выброс положительных и отрицательных эмоций; влюбчивость, улыбка (как мощный инструмент взаимодействия с другими людьми), поверхностный интерес к астрологии, мистике; в целом эмоционально окрашенное мировосприятие через потребность в музыке, живописи, поэзии, театре, кино и т.д.; чистоплотность и брезгливость одновременно; предпочтение натуральной пищи, одежды из натуральных тканей, склонность к разнообразным диетам, оздоровительным практикам, гиперсексуальность, страх заболеть или страх перед необходимостью пойти к врачу; потребность отдыхать на природе, потребность в продолжительном сне и отдыхе, изнурительный труд, способность переносить сверхнагрузки, особая чувствительность к ближнему, сверхзабота о значимых людях, двойственное отношение к деньгам и материальным ценностям, быту и питанию, постоянное обустройство как временного, так и постоянного жилища.

Многих носителей этого типа отличает очень эмоциональная и подчас несколько надрывная реакция на мир; они очень ранимы, частая внутренняя тема размышлений – сожаление о том, что мир устроен несправедливо. Они склонны к непродолжительным депрессиям. Любят искусство и нуждаются в эмоциональной подпитке через него. Творческий процесс присутствует у них во всех сферах жизнедеятельности.

Человек психотипа « пастернак» тонко чувствует физическое состояние друзей и близких, самоотверженно опекает их. У него есть проблемы со своим здоровьем, он постоянно заботится о нем и склонен к здоровому образу жизни. Он тщательно скрывает свои внешние физиологические дефекты. Он ощущает раздвоенность и неуверенность в отношениях с миром материальных вещей – всем, что относится к телу, внешности, моде, питанию, плотским удовольствиям, деньгам и вещам. Он страшится более других физического насилия и побоев, но склонен к особой жестокости в трудной ситуации. Свое постоянное и даже временное жилище он обустраивает с радостью и особым смыслом. Трудится до изнеможения, не зная меры.

Деньги для него очень важны. Если их недостаточно, стремится к минимуму (лишь бы он был гарантирован) и довольствуется малым, мечтая все-таки заработать на качественную жизнь своей семьи. У него сложная сексуальная жизнь, потому что он блудлив, избирателен и труслив, непредсказуем в ощущениях, чистоплотен и брезглив одновременно, и в тоже время рискует в смене сексуальных партнеров и предпочтений. Позиционирует себя недотрогой, ханжой.

Он хороший немногословный собеседник и интересуется разнообразными вопросами и проблемами. Речь энергична, напориста и несколько театральна. Доверяет другим мнениям по разнообразным вопросам.

Люди, носители типа « пастернак» - всегда социально ориентированы. По призванию они режиссеры, преподаватели, политики с пророческими интонациями, актеры, поэты, музыканты, психологи, священники и т.д.
    </string>

    <string name="LPWE_title"> ЛФВЭ - Платон </string>

    <string name="LPWE_short"> Вы  способный и,  скорее всего, талантливый человек.
        В душе и в жизни Вы изобретатель, исследователь. Вам  интересны результаты научных исследований.
        Вы здоровый и выносливый человек, возможно, что трудоголик.
        Вы   заботливый родитель, в Вашем доме порядок и достаток или Вы стремитесь к ним как основным своим ценностям.
        Вы мечтаете о карьере, о признании, о славе… Но дела Ваши и поступки носят половинчатый характер, и Вы часто не достигаете поставленных целей.
        Это от неуверенности в себе. Вы часто обманываете себя и окружающих – это Ваш проверенный инструмент самозащиты.
        Вы – сложный человек, Вам  бывает трудно, Вы часто раздражаетесь, злитесь, обижаетесь на весь мир, в том числе и на себя!
        Вы  создаете дискомфорт в общении с другими людьми, порой открыто конфликтуете. Вы – мало эмоциональный человек, и
        Ваше настроение часто зависит от настроения окружающих.
    </string>

    <string name="LPWE_full">
        Человек, носитель типа «платон»– вдумчивый, мало эмоциональный, трудолюбивый, хозяйственный, одаренный, легко обучаемый человек. В обычном общении он эрудированный, малословный собеседник, сухой, неэмоциональный, слегка монологичный. Для него характерно чувство юмора, сатира и сарказм одновременно.

Характер «платона» трудный, на первый взгляд, неприветливый. В детстве и юности имели место конфликты с близкими и учителями. Стремление к знаниям через логическое осмысление окружающего мира и консерватизм во взглядах - преобладающие черты. Окружающие считают человека носителя типа « платон» трудолюбивым, умным и усидчивым, немного занудой.

Внутренняя установка «платона»такова: мир системен и не совершенен одновременно; мысль многое может объяснить, и мир открыт для исследования; все предопределено и не случайно; во всем есть глубинный смысл, опосредованный причинно-следственными связями. Я много работаю, и мне необходимо разобраться в этом и заявить о себе, ведь меня многие не понимают, и мои способности пока недостаточно оценили окружающие! C возрастом «платон» склоняется к материалистическому мировоззрению.

В случае сформировавшегося высокого интеллектуального уровня развития и имеющегося образовательного багажа, «платон» комфортно ощущает себя в науке как теоретической, так и практической. У него прекрасная память, смекалка, отличная эрудиция, оригинальные знания по определенной проблематике, приобретенные в том числе и в процессе самообразования.

Его сложный характер проявляется в раздвоенности, скрытой агрессивной форме общения, обидчивости, приукрашивании себя, критическом анализе окружающей действительности, исходящем из собственных представлений; склонности к спору, догматизму и фанатизму; безапелляционности и излишней самоуверенности в своей правоте; продвижении своих идей и взглядов, в стремлении к карьере и профессиональному росту. Он мечтает о продвижении по карьерной лестнице, об известности, но все его реальные поступки часто носят половинчатый характер, и чаще он не достигает поставленных целей. Это от внутренней неуверенности. Выглядит « платон» как человек, недовольный достигнутым. Он подчеркивает свою неординарность, ощущая себя «белой вороной» среди людей.

Он склонен ко лжи. В спорах и дискуссиях дают о себе знать его скрытый, порой мощный интеллектуальный цинизм, глобальность и системность мышления, точность как качество склада его ума. В душе он остаетесь ранимым подростком, который нуждается в добром и мудром родителе.

Он более других заинтересован в продвижении своих идей и взглядов и мечтает встретить единомышленника с ярко выраженными волевыми чертами характера, которым он смог бы руководить (управлять).

Носитель психотипа « платон» - здоровый и физически крепкий, выносливый человек, хороший хозяин. В сексуальной жизни - предсказуемый и системный партнер, страстный, любвеобильный супруг. Материальные ценности, деньги, еда, плотские наслаждения для него имеют большое значение. По призванию - изобретатель, исследователь, спортсмен, мечтающий о власти, уважении и признании.

Люди психотипа «платон»- долгожители, как говорят, «здоровяки», «кровь с молоком», редко болеют и много работают физически. Отличные ученые, спортсмены, хозяева, изобретатели, заботливые и одновременно деспотичные родители.
    </string>

    <string name="EPWL_title"> ЭФВЛ - Пушкин </string>

    <string name="EPWL_short"> Вы здоровый и выносливый человек, возможно, что  трудоголик.
        Вы  заботливый родитель, в Вашем доме порядок и достаток или Вы стремитесь к ним как основным своим  материальным ценностям.
        Вы очень эмоциональны, романтичны, и Ваше настроение часто резко меняется. Вы часто влюбляетесь.
        Вы  способный и,  скорее всего, талантливый человек. Вы мечтаете о карьере, о признании, о славе…
        Но дела Ваши и поступки носят половинчатый характер, и Вы часто не достигаете поставленных целей.
        Это от неуверенности в себе. Вы часто обманываете себя и окружающих – это Ваш проверенный инструмент самозащиты.
        Вы – сложный человек, Вам  бывает трудно, Вы часто раздражаетесь, злитесь, обижаетесь на весь мир, в том числе и на себя!
        Вы  создаете дискомфорт в общении с другими людьми, порой открыто конфликтуете. Вы интересный  собеседник и интересуетесь разнообразной информацией.
    </string>

    <string name="EPWL_full">
        Человек, носитель психического типа «пушкин»– жизнерадостный, неуравновешенный, трудолюбивый, одаренный и способный. Он любит жизнь во всех ее ипостасях. Креативность присутствует у него буквально во всей деятельности. Он человек энергичный, эмоциональный, романтичный, неуравновешенный, взрывной, с хорошим здоровьем. Настроение «пушкина» часто резко меняется. Он не знает умеренности ни в чем. Любовь, вкусовые пристрастия, интеллектуальный восторг, отвращение, гнев, вера и неверие в собственные силы, чувство вины, веселье — любая страсть поглощает его целиком, и в такой момент ничто не может служить сдерживающей силой в его поступках и поведении.

У человека, носителя психотипа «пушкин» - хорошие логические, литературные способности, отличная память на детали. Он веселый, разговорчивый и остроумный, готов и выслушать собеседника. Обычно «пушкин» верит в Судьбу, в приметы и свое особое предназначение в этом мире. Как потребитель информации он всеяден и по дилетански доверчив. Люди, носители типа « пушкин» - всегда социально ориентированы. Сангвиники – по темпераменту в большинстве случаев.

Человек психотипа « пушкин» внутренне глубоко не уверен в себе и это он тщательно скрывает от окружающих. Сам себе с трудом признается в некой двойственности мироощущения, недоброжелательности к людям, которые, как ему кажется, не понимают его - человека неординарного и талантливого. Он склонен ко лжи. Он мечтает о продвижении по карьерной лестнице, о признании и известности. Но в реальности его поступки часто носят половинчатый характер, и он не достигает желаемых целей. Это происходит от внутренней неуверенности. Он частенько обманывает себя и окружающих – это проверенный инструмент самозащиты. Они иногда создает дискомфорт в общении с другими людьми, не замечая этого, а порой открыто идет на конфликт. Он сложный человек, ему бывает трудно, поэтому часто раздражается, злится, обижается на весь мир, в том числе и на себя! В душе он остаетесь ранимым подростком, который нуждается в добром и мудром родителе.

Это здоровый и физически крепкий, выносливый человек, чаще трудоголик, заботливый, деспотичный руководитель и родитель. У него в доме, на рабочем месте, в мастерской, на кухне всегда порядок. Материальные ценности, деньги, еда, плотские наслаждения для носителя психотипа «пушкин» имеют большое значение. Свое постоянное и даже временное жилище он обустраивает добротно и радостно. К деньгам и материальным ценностям относится нормально. Если их недостаточно, стремится заработать разными способами. В сексуальной жизни - предсказуемый и системный партнер, страстный, любвеобильный супруг.

Люди психотипа «пушкин»- долгожители, как говорят «здоровяки», «кровь с молоком», редко болеют и много работают физически. Отличные спортсмены, хозяева, родители. Они хорошо чувствуют физическое состояние друзей и близких, самоотверженно опекают их.

По профессии они чаще - художники, поэты, музыканты, актеры, повара, водители, продавцы, портные, мечтающие о власти, известности и признании.
    </string>

    <string name="ELPW_title"> ЭЛФВ - Руссо </string>

    <string name="ELPW_short"> Вы очень эмоциональны, романтичны и Ваше настроение  резко меняется. Вы часто влюбляетесь.
        Вы любите поговорить и навязываете свои идеи другим. Вы редко прислушиваетесь к чужому мнению и не доверяете другим.
        Вы тонко чувствуете физическое состояние близких и  заботящийся о благополучии  и комфорте близких.
        Вы неуверенный в себе человек, но в экстремальной ситуации действуете решительно. Вам удобнее быть ведомым.
        Вы миролюбивы и доброжелательны. По призванию Вы – поэт, художник,  эколог и путешественник.
    </string>

    <string name="ELPW_full">
        Человек, носитель психического типа «руссо»- неуравновешенный, эмоциональный, романтичный с элементами трагизма. Его настроение резко меняется. Он не знает меры ни в чем: любовь, интеллектуальный восторг, отвращение, гнев, неверие в собственные силы, чувство вины, веселье — любая страсть поглощает его целиком, и в такой момент ничто не может послужить сдерживающей силой.

Многих носителей психотипа «руссо» отличает эмоциональная и подчас несколько надрывная реакция на мир, они часто ранимы, внутренняя тема их размышлений – сожаление о том, что мир становится хуже. Они склонны к депрессиям. Любят и тянутся искусству, и творческий процесс в жизни присутствует у них во всех сферах деятельности.

У человека, носителя психотипа « руссо» прекрасные логические, научные, литературные способности, отличная память на детали. Он разговорчивый и остроумный, умеет и выслушать собеседника. Часто прислушиваясь к чужому мнению, доверяет другим. Для него характерен романтический склад ума. В обычном общении «руссо» - отличный собеседник, достаточно эмоциональный и приятный. У него присутствует тонкое чувство юмора, оригинальное ощущение прекрасного, интерес к сложному искусству, например, к кинематографу, графике, народному фольклору, восточным танцам, некоторым духовным практикам.… Иногда грусть посещает его в силу периодического ощущения своей обыкновенной человеческой слабости перед объективными трудностями, порождаемыми окружающим материальным миром, изменить который не входит в его планы.

Человек, носитель психического типа «руссо», тонко чувствует физическое состояние друзей и близких, самоотверженно опекает их. У него есть проблемы со своим здоровьем, он мнительный, постоянно тревожится о себе, и склоняется к здоровому образу жизни. Он тщательно скрывает свои внешние физиологические дефекты. Он ощущает раздвоенность и неуверенность в отношениях с миром материальных вещей – всем, что относится к телу, внешности, моде, питанию, плотским удовольствиям. Он страшится более других физического насилия и побоев, но склонен к особой жестокости в трудной ситуации. Свое постоянное и даже временное жилище он обустраивает с радостью и особым смыслом. Деньги для него очень важны. Если их недостаточно, стремится к минимуму (лишь бы он был гарантирован) и довольствуетесь малым, мечтая все-таки заработать на качественную жизнь своей семьи. У него сложная сексуальная жизнь, потому что по поступкам своим блудлив, избирателен и труслив, непредсказуем в ощущениях, чистоплотен и брезглив одновременно, и в тоже время рискует в смене сексуальных партнеров и предпочтений.

Человек, носитель психического типа «руссо», - не уверенный в себе в обыденной жизни, миролюбивый, доброжелательный, избегающий конфликтов во всех областях жизни, кроме интеллектуальных споров и эмоциональных пристрастий. В редких спорах или дискуссиях открывается скрытый, порой мощный интеллектуальный цинизм, глобальность и системность мышления, точность как качество склада его ума.

Он заинтересован в продвижении своих идей и взглядов и мечтает встретить единомышленника с ярко выраженными волевыми чертами характера и довериться его лидерским способностям.

Ему удобнее быть ведомым, подчиненным, жертвенным в каждодневных делах и событиях. Он верит в судьбу и особое предназначение человека.

Но в трудной и экстремальной ситуации «руссо» действует решительно и способен удивить всех (включая себя) адекватностью поступков, геройством, мужеством, физической и психической выносливость, интеллектуальной мощью. В экстремальной ситуации он способен достичь рекордов и одержать победу.
    </string>

    <string name="WLEP_title"> ВЛЭФ - Сократ </string>

    <string name="WLEP_short"> Вы - прирожденный лидер и знаете, что принятые Вами решения будут выполнены.
        Вы честолюбивы и мечтаете о хорошей карьере. Вы любите поговорить и, интеллектуально доминируя,
        навязываете свои идеи другим. Вы редко прислушиваетесь к чужому мнению и не доверяете другим. Вы выносливы.
        Вы проявляетесь как неэмоциональный человек, но наедине с собой Вы отпускаете на волю свои чувства.
        В быту Вы не избирательны, довольствуетесь малым. Вы здоровы, бесстрашны и склонны к риску.
        В душе Вы - политик, управленец, глава  кампании с диктаторским стилем управления.
    </string>

    <string name="WLEP_full">
        Человек, носитель психического типа «сократ» - прирожденный лидер и максимально выполняет принятые решения. Он честолюбив, мечтает об успешной карьере, о своей партии или организации, клубе или своей школе. На пути к целям идет напролом. Ему по плечу карьера руководителя с диктаторским стилем руководства.

Его характер проявляется в негибкой форме общения, критическом анализе окружающей действительности, исходящем из собственных представлений; склонности к спору, догматизму; безапелляционности и безусловной уверенность в своей правоте, продвижении своих идей и взглядов.

Внутренняя установка человека, носителя психического типа «сократ»: претензия на первенство и власть, доминирование и тотальный контроль. Бесстрастие и сухость в проявлении эмоций - это стиль жизни: недопустимо проявление сильных чувств и открытое переживание на людях глубоко бурлящих внутри душевных состояний ( любви, ненависти, восторга, разочарования и т.д.).

В поведении проявляются следующие черты характера: самоуверенность, тщеславие, ревность, неблагодарность, честолюбие, эгоизм, упрямство, агрессивность, завышенная самооценка, высокомерие, отступление от социальных норм, эмоциональная сухость (скованный смех, нервные слезы); неадекватность в эмоциональных проявлениях, наличие единственного (как правило) объекта страсти и любви, «стеклянный» взгляд, изнуряющий контроль эмоционального состояния своего окружения; глубоко спрятанные чувства; тяга к искусству, тайные занятия и пробы себя в поэзии, литературе, музыке, живописи, театре и т. д.

В обычном общении человек, носитель психического типа «сократ»,- уверенный и энергичный собеседник, мало эмоциональный и завораживающий. Для него характерно тонкое чувство юмора, оригинальное ощущение прекрасного, интерес к сложному искусству, например, к кинематографу, графике, восточным танцам, некоторым духовным практикам, к современному искусству.

Человек, носитель психического типа «сократ»,- хороший оратор, интересуется разнообразными областями знаний и проблемами. Его речь- витиеватая, малосодержательная, двусмысленная, с элементами магического воздействия на аудиторию за счет могучей воли и не критичной самоуверенности. В случае сформировавшегося высокого интеллектуального уровня развития личности и наличия образовательного багажа, комфортно ощущает себя в науке, прежде всего, теоретической. У «сократа» прекрасная память, отличная эрудиция, глубокие, твердые знания по определенной проблематике, приобретенные в процессе самообразования.

Материальный мир для человека, носителя психического типа «сократ», имеет второстепенное значение в силу с поглощенности философскими размышлениями. В быту он не избирателен, довольствуется малым. В его комнате, гардеробе, на столе - рабочий беспорядок. Он легко перенимает бытовой вариант жизни, стиль, предпочтения и вкусы спутника по жизни.

Склоняется к вегетарианству, сыроедению, раздельному питанию, занятиями восточными оздоровительными практиками. Его привлекает культура Востока. Возможно, он склоняется к аскетизму, пацифизму.

Он здоров от природы, бесстрашен и склонен к риску. Внешне весьма привлекателен тонкостью( иконописностью) черт, стройностью фигуры. Сексуальные отношения зависят от гормональных всплесков, поэтому не системны. В экстремальной ситуации он действует решительно, способен достичь рекордов и одержать победу.
    </string>

    <string name="WEPL_title"> ВЭФЛ - Толстой </string>

    <string name="WEPL_short"> Вы прирожденный лидер и знаете, что принятые Вами решения будут выполнены.
        Вы честолюбивы и мечтаете о хорошей карьере. Вы тонко чувствуете физическое состояние значимых для Вас людей.
        Заботитесь о благополучии себя и близких. Вы хороший собеседник и интересуетесь разнообразными вопросами.
        В спорах Вы доминируете эмоционально. В душе и по призванию Вы – политик, священник, эколог, революционер и организатор с диктаторским стилем управления.
    </string>

    <string name="WEPL_full">
        Человек, носитель психического типа «толстой», - прирожденный лидер и выполняет принятые решения на все 100%. Он честолюбив, мечтает об известности, успешной карьере, о своей партии или организации, школе или клубе. Для достижения цели идет напролом, ему по плечу карьера руководителя с диктаторским стилем управления.

Внутренняя установка: претензия на первенство и власть, доминирование и тотальный контроль, пророчество (чаще религиозно – мистическое). Материальный и духовный мир не идеален и нуждается в бесконечном преобразовании, и я знаю, как сделать его более совершенным; с моим здоровьем что-то не так; здоровье семьи и потомства – главные ценности.

Черты характера человека, носителя психического типа « толстой»: самоуверенность, активность, ревность, неблагодарность, честолюбие, эгоизм, упрямство, агрессивность, пренебрежение к другим людям, завышенная самооценка, высокомерное поведение, отступление от социальных норм, ханжество, мнительность, чистоплотность и брезгливость, сверхзабота о близких, чадолюбие.

В обычном общении человек, носитель психического типа « толстой», - энергичный собеседник, достаточно эмоциональный и приятный. Речь напориста и несколько театральна. Для « толстого» характерно тонкое чувство юмора, оригинальное ощущение прекрасного. Он артистичный, эмоционально раскованный, его эмоции свободны и адекватны моменту общения, и он всегда умеете сказать то, что нужно. Интересуется чужим мнением и доверяет другим взглядам по разнообразным вопросам. Иногда грусть посещает его в силу периодического ощущения своей обыкновенной человеческой слабости перед объективными трудностями, порождаемыми окружающим материальным миром( изменить который входит в его планы), а также в силу ощущения себя «белой вороной» среди людей.

Он тонко чувствует физическое состояние друзей и близких, самоотверженно опекает их. У него есть проблемы со своим здоровьем, но он постоянно заботится о нем и склонен к здоровому образу жизни. Он тщательно скрывает свои внешние физиологические дефекты. Он ощущает раздвоенность и неуверенность в отношениях с миром материальных вещей – всем, что относится к телу, внешности, моде, питанию, плотским удовольствиям. Он страшится более других физического насилия и побоев, но склонен к особой жестокости в трудной ситуации. Свое постоянное и даже временное жилище он обустраивает с радостью и особым смыслом. Деньги для него очень важны. Если их недостаточно, стремится к минимуму (лишь бы он был гарантирован) , но все –таки не довольствуется малым, мечтая заработать на качественную жизнь своей семьи . Готов трудиться до изнеможения, не зная меры, если есть мотивация на известность или хорошее материальное вознаграждение.

У «толстого» сложная сексуальная жизнь, потому что он блудлив, избирателен и труслив, непредсказуем в ощущениях, чистоплотен и брезглив одновременно, и в тоже время рискует в смене сексуальных партнеров и предпочтений. Позиционирует себя недотрогой, ханжой.

Человек, носитель психического типа « толстой», интересуется разнообразными областями знаний и философскими проблемами, демонстрирует интерес к сложному и необычному искусству, например, к современному искусству, к народному фольклору, бардовскому творчеству, восточным танцам, некоторым духовным практикам…

Люди, носители типа « толстой» - всегда социально ориентированы. По призванию они режиссеры, дирижеры, актеры кино, риэлторы, главы фондов, организаций, преподаватели, политики с пророческими интонациями, учителя, священники и др.
    </string>

    <string name="WPEL_title"> ВФЭЛ - Твардовский </string>

    <string name="WPEL_short"> Вы - прирожденный лидер, целеустремленный боец  и  выполняете свои задачи   на   100%.
        Вы здоровы, энергичны, трудолюбивы, честолюбивы, мечтает о хорошей карьере, идете напролом,
        Вам по плечу карьера руководителя с диктаторским стилем управления.
        В  обычном общении  Вы – нормальный человек, мало  эмоциональный и немногословный.
        Интересуетесь разнообразными  вопросами  и  проблемами.  Речь энергична, напориста, но  эмоционально зажата.
        По призванию и душе - строитель, водитель, спортсмен, военнослужащий и хороший семьянин- однолюб.
    </string>

    <string name="WPEL_full">
        Человек, носитель психического типа «твардовский», - прирожденный боец и лидер, целеустремленный человек, который в большинстве случаев максимально реализует свои планы. Он энергичен особенно в первой половине дня, трудолюбив, честолюбив, мечтает о хорошей карьере, идет напролом, ему по плечу пост руководителя.

Внутренняя установка: претензия на первенство и власть, доминирование и тотальный контроль без компромиссов, забота о подчиненных и близких; бесстрастие и стабильность в проявлении эмоций как стиль общения; недопустимость из-за страха пережить на людях проявление сильных чувств и эмоций, глубоко бурлящих внутри душевных состояний (любви, ненависти, восторга, разочарования и т.д.)

Черты проявления внутренней установки в характере и поведении: самоуверенность, ревность, честолюбие, эгоизм, упрямство, агрессивность, завышенная самооценка, высокомерное поведение, требование преклонения, эмоциональная сухость (скованный смех, нервные слезы); неадекватность в эмоциональных проявлениях и наличие единственного (как правило) объекта страсти (любви); «стеклянный» взгляд, изнуряющий контроль эмоционального состояния людей из значимого окружения; очень глубоко спрятанные чувства; чаще тайная тяга к искусству, тайные занятия и пробы себя в поэзии, литературе, музыке, живописи, театре и т. д.

Человек, носитель психического типа «твардовский» - здоровый и физически крепкий, выносливый человек, как правило, трудоголик, заботливый руководитель и родитель. У него в доме, на рабочем месте, в мастерской - всегда порядок. Материальные ценности, недвижимость, деньги, еда, плотские наслаждения имеют для него очень большое значение. В обычном общении «твардовский» – обыкновенный энергичный человек, мало эмоциональный и немногословный. Интересуется разнообразными, чаще хозяйственными, спортивными, военными темами. Речь энергична, напориста. Любят застолье и семейные традиции.

Внешне люди типа ВФЭЛ - чаще коренастые, округлых форм мужчины и женщины, с короткой шеей и скуластым лицом. Они в большинстве своем - долгожители, как говорят «здоровяки», «кровь с молоком», редко болеют и много работают физически. Отличные спортсмены, хозяева, семьянины и родители.

Людей, имеющих психический тип «твардовский», часто можно встретить среди строителей, водителей, спортсменов, военнослужащих. В пенсионном возрасте активно работают на дачных участках и в подсобном хозяйстве. Любят выращивать цветы, делать продуктовые заготовки на зиму. По призванию они заботливые и властные хозяйственники, спортсмены, воины.
    </string>

    <string name="PWEL_title"> ФВЭЛ - Чехов </string>

    <string name="PWEL_short"> Вы человек-праздник. Удовольствия, материальное благополучие для Вас очень важны.
        Вы ленивы, хотя  в быту стараетесь все делать  сами. Вы  ответственный миролюбивый  наивный демократ.
        Вы человек слова и чести. Вы хороший друг. Вы проявляетесь как неэмоцианальный человек,
        но наедине с собой Вы отпускаете на волю свои чувства и переживания.
        Вы мечтаете о карьере, о признании Вас как человека честного, порядочного и ответственного.
        По призванию и душе Вы – ресторатор, политик, риэлтор, экономист, эколог, учитель, судья, писатель.
    </string>

    <string name="PWEL_full">
        Носитель психического типа «чехов» – внешне привлекательный, часто красивый, неэмоциональный, доброжелательный человек. Он – демократ по убеждению и больше оптимист, чем пессимист по мироощущению. Свобода как философская ценность имеет определяющее значение в его мировоззрении. Данное слово, благородство, честь, личностное достоинство для него очень значимы в отношениях с другими людьми. Плотские удовольствия, праздничное застолье, материальное благополучие важны не менее, чем духовные и социальные ценности. Часто такого человека называют баловнем судьбы, любимцем женщин (красив и телом и душой!)

Внутренняя установка: деньги, плотские наслаждения правят миром. Много денег не бывает. Свобода – великая ценность, красота и любовь спасают мир, человеческая жизнь бесценна, люди должны любить и уважать друг друга. Бесстрастие и стабильность в проявлении эмоций - стиль общения; недопустимо проявление сильных чувств и эмоций, страшно на людях пережить глубокие бурлящие внутри душевные состояния.

Черты проявления внутренней установки в характере и поведении человека, носителя типа «чехов»: склонность к накопительству, к коллекционированию и роскоши, к излишествам в еде, явная потребность в удовлетворении плотских удовольствий; прижимистость, «толстокожесть», праздность, основательность в местах постоянного проживания, стремление иметь в собственности недвижимость, дорогие авто, драгоценности, добротную одежду, обувь, аксессуары и т.д.; эмоциональная сухость (скованный смех, нервные слезы), неадекватность в эмоциональных проявлениях, наличие единственного (как правило) объекта страсти и любви, «стеклянный» взгляд, изнуряющий контроль эмоционального состояния людей из значимого окружения; очень глубоко спрятанные чувства; тяга к искусству, тайные занятия и пробы себя в поэзии, литературе, музыке, живописи, театре и т.д.

По призванию человек типа «чехов» – учитель, риэлтор, адвокат, писатель, менеджер, юрист, политик, коллекционер, философ, управляющий в туристическом бизнесе, шеф-повар, артист кино, художник, дизайнер и др.
    </string>

    <string name="LWEP_title"> ЛВЭФ - Эйнштейн </string>

    <string name="LWEP_short"> Вы – человек вдумчивый, миролюбивый, демократичный со слабо выраженным темноокрашенным мироощущением,
        разумный, больше доверяющий себе чем другим. Вы проявляетесь как неэмоциональный человек,
        но наедине с собой Вы отпускаете на волю свои чувства. В быту Вы не избирательны, довольствуетесь малым.
        Вы здоровы, бесстрашны и склонны к риску. В душе и в жизни Вы изобретатель, исследователь, путешественник, хороший друг.
    </string>

    <string name="LWEP_full">
        Человек, носитель психического типа «эйнштейн», - вдумчивый, уравновешенный, неэмоциональный, деликатный, разумный, склонный к логическому и философскому осмыслению мира. Жажда интеллектуального познания – одна из главных черт его натуры, и особое внимание он уделяет познанию всего нового и необычного. При принятии решений доверяет более себе, чем другим.

«Эйнштейн» – демократ по убеждению. Свобода, как философская ценность, имеет определяющее значение в его мировоззрении. Данное слово и честь для него очень важны в отношениях, особенно в любви и дружбе, поэтому «эйнштейн» - хороший друг и семьянин, чаще – однолюб.

Внутренняя установка следующая: мир системен, мысль может объяснить многое, мир открыт для исследования, все предопределено и не случайно, во всем есть глубинный смысл, опосредованный причинно-следственными связями. Свобода – великая ценность. Бесстрастие и стабильность в проявлении эмоций - это стиль жизни; недопустимо проявление сильных чувств и эмоций, открытое переживание на людях глубоко бурлящих внутри душевных состояний ( любви, ненависти, восторга, разочарования и т.д.)

Черты проявления установок в поведении: эмоциональная сухость (скованный смех, нервные слезы); неадекватность в эмоциональных проявлениях, наличие единственного (как правило) объекта страсти и любви, «стеклянный» взгляд, изнуряющий контроль эмоционального состояния значимого окружения; очень глубоко спрятанные чувства; тяга к искусству, тайные занятия и пробы себя в поэзии, литературе, музыке, живописи, театре и т. д. Носителю типа «эйнштейн» также интересны различные философско-математические модели мироустройства, математика, физика, биология, мифология, философия во всем своем многообразии. По многим вопросам он имеет собственное твердое мнение, и переубедить его трудно. Возможно, он склоняется к аскетизму, пацифизму. В случае сформировавшегося высокого интеллектуального уровня развития личности и наличия образовательного багажа, носитель типа «эйнштейн» комфортно ощущает себя в науке, прежде всего, теоретической. У него прекрасная память, отличная эрудиция, глубокие, твердые знания по определенной проблематике, приобретенные в процессе образования и самообразования.

Его характер проявляется в гибкой форме общения, критическом анализе окружающей действительности, исходящем из собственных представлений; склонности к спору, догматизму; безапелляционности и безусловной уверенность в своей правоте, продвижении своих идей и взглядов.

«Эйнштейн» – человек, в большинстве случаев, самодостаточный, уверенный в себе в обыденной жизни, миролюбивый, доброжелательный, избегающий конфликтов во всех областях жизни, кроме интеллектуальных споров и пристрастий. В спорах или дискуссиях дают о себе знать скрытый, порой мощный интеллектуальный цинизм, глобальность и системность мышления, точность и интеллектуальное доминирование как качество склада его ума.

Человек, носитель психического типа « эйнштейн», заинтересован в продвижении своих идей и взглядов, мечтает встретить единомышленников и создать эффективную команду.

Для него характерно тонкое чувство юмора, оригинальное ощущение прекрасного, интерес к сложному и необычному искусству, например, к кинематографу, графике, народному фольклору, восточным танцам, некоторым духовным практикам.… Он эмоционально скован. Иногда он грустит в силу периодического ощущения своей обыкновенной человеческой слабости перед объективными трудностями, порождаемыми окружающим материальным миром, а также в силу ощущения себя «белой вороной» среди людей.

Материальный мир для людей типа «эйнштейн» имеет второстепенное значение . Обычно в силу своей поглощенности философскими размышлениями, а иногда и в силу того, что для них материальный мир воспринимается не просто как обуза, но как то, что должно либо измениться (и уже в силу этого глобальной ценности представлять не может), либо как то, чем можно пожертвовать без особого сожаления. В быту они не избирательны, как правило, довольствуются малым. В комнате, гардеробе, на письменном столе у них рабочий беспорядок. К удивлению окружающих они порой перенимают бытовой вариант жизни, стиль, предпочтения и вкусы своего спутника по жизни.

Склоняется к вегетарианству, сыроедению, раздельному питанию, занятиями восточными оздоровительными практиками. Их привлекает культура Востока и путешествия по местам Силы, они стремятся побывать в Индии, на Тибете и т.д.

Они бесстрашны и склонны к риску. Внешне «эйнштейны» в большинстве случаев, весьма привлекательны тонкостью(иконописностью) черт, стройностью и изяществом фигуры, выглядят моложе своих лет.

Сексуальные отношения зависят от гормональных всплесков, поэтому не системны. По призванию люди психотипа « эйнштейн» - ученые, изобретатели, исследователи, путешественники, дизайнеры, программисты, художники, писатели и др.
    </string>

    <string name="PLEW_title"> ФЛЭВ - Эпикур </string>

    <string name="PLEW_short"> Вы - человек-праздник.
        Удовольствия, материальное благополучие для Вас  важнее духовных и социальных ценностей.
        Вы ленивы, хотя  в быту предпочитаете главное делать  сами. В общении с людьми Вы лучший собеседник.
        Вы проявляетесь как неэмоциональный человек, но наедине с собой Вы отпускаете на волю свои чувства и переживания.
        Под влиянием алкоголя Ваши эмоции свободны и Вы легко улыбаетесь.  Вы неуверенный в себе человек,
        но в экстремальной ситуации действуете решительно. Вам удобнее быть ведомым. Вы миролюбивы и доброжелательны.
        В душе и по призванию - друг, всеобщий любимчик, слегка ленивый и гостеприимный человек.
    </string>

    <string name="PLEW_full">
        Носитель психического типа «эпикур», в большинстве случаев, - внешне привлекательный, часто красивый, миролюбивый и доброжелательный собеседник, уравновешенный и неэмоциональный, подверженный влиянию и слабохарактерный человек. По темпераменту - чаще флегматик. Тип нервной системы по Павлову - слабый.

Человека типа «эпикур» часто называют человеком-праздником, сравнивают с плюшевым большим и теплым мишкой. Застолье в теплой компании - важнейшее удовольствие; плотские наслаждения, материальное благополучие для него важнее духовных и социальных ценностей.

Внутренняя установка носителей типа «эпикур»: деньги правят миром, много их не бывает, счастье - в обладании собственными материальными вещами. Разумнее прожить малозаметную, ровную, спокойную жизнь, быть осмотрительным, лояльным и осторожным. Бесстрастие и стабильность в проявлении эмоций - стиль общения; недопустимо проявление сильных чувств и эмоций, очень трудно на людях пережить глубокие бурлящие внутри душевные состояния (любовь, ненависть, восторг, разочарование и т.д.)

Черты проявления в характере и поведении людей, носителей психического типа «эпикур»: меркантилизм, склонность к накопительству и роскоши, к спиртному и излишествам в еде, потребность в удовлетворении плотских удовольствий; предрасположенность к получению подарков и взяток; прижимистость, лень, вялость, «толстокожесть», праздность как стиль поведения; основательность в местах постоянного проживания; стремление иметь в собственности недвижимость, дорогие эффектные автомобили, драгоценности, одежду, обувь, аксессуары. Эмоциональная сухость (скованный смех, нервные слезы); неадекватность в эмоциональных проявлениях, «стеклянный» взгляд, изнуряющий контроль эмоционального состояния людей из значимого окружения; очень глубоко спрятанные чувства.

В обычном общении «эпикур» в большинстве случаев - обыкновенный собеседник, многословный, мало эмоциональный и приятный. Голос - ровный, тихий. Дружеские беседы (без красивых речей), дружеская поддержка – не насыщаемая услада жизни для носителя типа ФЛЭВ. Для него характерно хорошее чувство юмора. Он эмоционально суховатый человек, но под действием алкоголя его эмоции свободны и адекватны моменту общения, и он всегда умеет сказать то, что нужно. Он в компании друзей – душка!

Человек типа «эпикур» в обыденной жизни проявляется как неуверенный в себе человек, и не скрывает этого.

Ему удобнее быть ведомым, подчиненным, жертвенным в каждодневных делах и событиях. Старается не брать на себя ответственность в больших и малых делах.

В трудной или экстремальной ситуации «эпикур» действует решительно и способен удивить всех (включая себя) адекватностью поступков, геройством, мужеством, физической и психической выносливостью, интеллектуальной мощью. В экстремальной ситуации, спортивной деятельности он способен достичь рекордов и одержать победу.

По призванию люди, носители типа «эпикур», – политики (без лидерских амбиций), юристы, консультанты, риэлторы, продавцы, охранники, повара, официанты, путешественники, врачи-стоматологи и др.
    </string>

</resources>