<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="LEPW_title">ЛЭФВ - Августин</string>

    <string name="LEPW_short"><![CDATA[
    В душе и в жизни \"августин\" - изобретатель, исследователь, систематизатор.<br>
    Ему  интересны результаты научных исследований.<br>
    Он тонко чувствует физическое состояние близких, заботится о благополучии себя и членов семьи, животных.<br>
    Он - неуверенный в себе человек, но в экстремальной ситуации действуете решительно.<br>
    Ему удобнее быть ведомым.<br>
    Он миролюбив и доброжелателен.
    ]]></string>

    <string name="LEPW_full"><![CDATA[
    <p>Человек, носитель этого типа - <i>вдумчивый, уравновешенный, деликатный, миролюбивый, разумный</i>.<br>
    Склоняется к логическому и философскому осмыслению мира.<br>
    <i>Жажда интеллектуального познания</i> – одна из главных черт его характера, и особое внимание он уделяет познанию всего нового.</p>

    <p>Его внутренняя установка: </p>
    <blockquote>Мир системен, <br>
    мысль может объяснить многое, <br>
    мир открыт для исследования, <br>
    все предопределено и не случайно,
    во всем есть глубинный смысл, <br>
    опосредованный причинно-следственными связями.<br>
    Материальный мир несовершенен и нуждается в бесконечном преобразовании для комфорта и удобства, и я знаю, как сделать его более совершенным;<br>
    с моим здоровьем и внешностью что-то не так;<br>
    самочувствие семьи и потомства – мои главные ценности.</blockquote>

    <p>Становясь старше люди типа \"августин\" склонны к религиозному мировоззрению.<br>
    Интерес к различным философско-математическим моделям мироустройства, психологии, мифологии, религии,
    философии во всем своем многообразии предполагает наличие собственного твердого мнения, и переубедить такого человека трудно.<br>
    В случае сформировавшегося высокого интеллектуального уровня развития его личности и наличия образовательного багажа, он комфортно ощущаете себя в науке,
    прежде всего, теоретической.</p>

    <p>У него прекрасная память, отличная эрудиция, глубокие, твердые знания по определенной проблематике, приобретенные в процессе самообразования.<br>
    Его характер проявляется в <i>гибкой форме общения, критическом анализе окружающей действительности</i> ,исходящем из собственных представлений;<br>
   <i>склонности к догматизму</i>, безапелляционности и безусловной уверенность в своей правоте;<br>
    продвижении своих идей и взглядов.</p>

    <p>В обыденном общении такой человек - отличный собеседник, достаточно эмоциональный и приятный.<br>
    Для него характерно тонкое чувство юмора, оригинальное ощущение прекрасного, интерес к сложному и необычному искусству,
    например, к кинематографу, графике, народному фольклору, восточным танцам, к некоторым духовным практикам…<br>
    Он артистичен, эмоционально раскован, его эмоции свободны и адекватны моменту общения, и он всегда умеет сказать то, что нужно.</p>

    <p>Иногда грусть посещает его в силу ощущения своей обыкновенной человеческой слабости перед объективными трудностями,
    порождаемыми окружающим материальным миром, а также в силу ощущения себя \"белой вороной\" среди людей.</p>

    <p>Человек типа \"августин\" <i>тонко чувствует физическое состояние друзей и близких</i>, самоотверженно заботится о них.<br>
    Несмотря на свою мнительность, он занимается профилактикой и склоняется к здоровому образу жизни.<br>
    Искоренить вредные привычки (если таковые имеются) ему очень трудно: волевые качества характера выражены слабо.</p>

    <p>Он тщательно скрывает свои внешние физиологические дефекты.<br>
    <i>Он ощущает раздвоенность и неуверенность в отношениях с миром материальных вещей</i> – всем, что относится к телу, внешности, моде,
    питанию, плотским удовольствиям.<br>
    Он страшится более других физического насилия и побоев.<br>
    Свое постоянное и даже временное жилище он обустраивает с радостью и особым смыслом.<br>
    Трудится до изнеможения, не зная меры.</p>

    <p>Деньги для него крайне важны.<br>
    Если же их недостаточно, стремится к минимуму (лишь бы он был гарантирован) и довольствуется малым, мечтая все-таки заработать на качественную жизнь своей семьи.<br>
    По поступкам своим он бываеь блудлив, но избирателен и труслив, непредсказуем в ощущениях, чистоплотен и брезглив одновременно,
    и в тоже время рискует в смене сексуальных партнеров и предпочтений.</p>

    <p>Он - человек не уверенный в себе в обыденной жизни, миролюбивый, доброжелательный, избегающий конфликтов во всех областях жизни, кроме интеллектуальных споров.<br>
    В редких спорах и дискуссиях дают о себе знать скрытый, порой мощный интеллектуальный цинизм, глобальность и системность мышления, точность как качество склада его ума.</p>

    <p>Он заинтересован в продвижении своих идей, хотел бы встретить единомышленника с ярко выраженными волевыми чертами характера.</p>

    <p>\"Августину\" удобнее быть ведомым, подчиненным, жертвенным в каждодневных делах и событиях.<br>Он верит в Судьбу.</p>

    В экстремальной ситуации может действовать решительно и удивить всех (включая себя) героизмом, мужеством, физической и психической выносливостью, интеллектуальной мощью.<br>
    Способен на рекорды и победу в спорте.
    ]]></string>


    <string name="ELWP_title"> ЭЛВФ - Андерсен </string>

    <string name="ELWP_short"><![CDATA[
    <p>\"Андерсен\" - способный и, скорее всего, талантливый человек.<br>
    Он мечтает о карьере, о признании, о славе…<br>
    Однако, его дела и поступки носят половинчатый характер, и он чаще не достигает поставленных целей.<br>
    Это от неуверенности в себе.</p>

     <p>Иногда он обманывает себя и окружающих – это его проверенный инструмент самозащиты.<br>
     Он – сложный человек, он часто раздражается, злится, обижается на весь мир, в том числе и на себя!<br>
     Он  часто создаете дискомфорт в общении с другими людьми, порой открыто конфликтуете.</p>

     В быту он не избирателен, довольствуется малым. Он здоров, бесстрашен и склонен к риску.<br>
     Он очень эмоционален, романтичен с элементами трагизма, склонен к частым депрессиям, и его настроение часто резко меняется.<br>
     Он любит поговорить, но редко прислушивается к чужому мнению и  чаще не доверяет другим.
    ]]></string>

    <string name="ELWP_full"><![CDATA[
    <p>Человек, носитель этого психического типа – <i>страстный, одаренный, способный и часто талантливый.</i><br>
    Он любит творить, и креативность в жизни присутствует у него буквально во всей деятельности.</p>

    <p>Он - эмоциональный, романтичный, неуравновешенный, с ощущением трагичности бытия.<br>
    Настроение часто резко меняется, он не знает умеренности ни в чем.<br>
    Любовь, ненависть, интеллектуальный восторг, отвращение, гнев, неверие в собственные силы, чувство вины, веселье — любая страсть поглощает целиком,
    и в такой момент ничто не может служить сдерживающей силой.</p>

    <p>Многих носителей типа \"андерсен\" отличает избыточная эмоциональная и несколько надрывная реакция на события.<br>
    Такие люди весьма ранимы.<br>
    Сквозная внутренняя тема их размышлений – сожаление о том, что мир становится хуже.<br>
    Они склонны к депрессиям и даже суициду (родители, будьте внимательны к этой информации).<br>
    Всю жизнь сами для себя они слишком внимательные наблюдатели и суровые судьи!</p>

    <p>У такого человека - прекрасные логические и одновременно литературные способности, отличная память на детали.<br>
    Он разговорчивый и остроумный, готов и внимательно выслушать собеседника.<br>
    Его мнение редко зависит от чужого мнения, и чаще он у него не доверяет другим людям.</p>

    <p>Для него характерен философский склад ума.<br>
    Носителей этого типа много в андеграунде (любительских творческих и интеллектуальных сообществах – таких, как, например, клубы любителей фантастики),
    где открывается простор для развития их концепций – очень нестандартных, но таких, которые далеко не всегда могут быть признаны обществом как серьезные,
    действительно научные.<br>
    Подобные теоретические построения составляют одно из главных удовольствий их жизни.</p>

    <p>Человек типа \"андерсен\" внутренне глубоко не уверен в себе.<br>
    Это основное противоречие он тщательно скрывает от окружающих.<br>
    Сам себе с трудом признается в некой двойственности мироощущения, недоброжелательности к людям, которые, как ему кажется,
    не понимают его - человека неординарного и талантливого.<br>
    Он склонен ко лжи (вспомните детство!).</p>

    <p>Паскаль писал:</p>
    <blockquote>Человек по своей натуре доверчив, недоверчив, робок, отважен…<br>
    Зависимый и жаждущий независимости в состоянии непостоянства, тоски, тревоги</blockquote>

    <p>Человек, носитель психотипа ЭЛВФ чаще других склонен развивать мысль - предсказание о \"конце света\".<br>

    <p>Он часто плохо спит по ночам, мечтая о продвижении по карьерной лестнице, о признании и славе,
    но все его поступки часто носят половинчатый характер, и он не достигаете поставленных целей.<br>
    Это от внутренней неуверенности.</p>

    <p>Он часто обманывает себя и окружающих – это проверенный инструмент самозащиты.<br>
    Он создает дискомфорт в общении с другими людьми, не замечая этого, а порой открыто конфликтует.<br>
    Он сложный человек, ему бывает трудно, поэтому часто раздражается, злится, обижается на весь мир, в том числе и на себя!<br>
    В душе он остаетесь ранимым подростком, который нуждается в добром и мудром родителе.</p>

    <p><i>Принятие решений, принуждение себя к активности дается ему трудно.</i><br>
    Например, известны случаи, когда студенты психотипа \"андерсен\", хорошо зная материал, не решались идти сдавать экзамен потому,
    что не были уверены в своих способностях собраться в нужный момент.<br>
    Это объясняет их пессимизм, реализуемый в выводе о том, что мир становится хуже.</p>

    <p>Материальные ценности, деньги, плотские наслаждения для носителя типа \"андерсен\" имеют небольшое (как бы второстепенное) значение –
    обычно в силу поглощенности философскими размышлениями и творчеством.<br>
    Иногда материальный мир воспринимается не просто как обуза, а как то, что должно либо измениться (поэтому глобальной ценности представлять не может),
    либо как то, чем можно пожертвовать без особого сожаления.</p>

    <p>В быту \"андерсен\" чаще не избирателен, довольствуется малым.<br>
    В комнате имеет хронический беспорядок.<br>
    Легко перенимает вариант быта, стиль, предпочтения и вкусы у своего спутника по жизни.</p>

    <p>Склоняется к вегетарианству, специальным диетам, раздельному питанию, занятиям восточными оздоровительными практиками.<br>
    Многие \"андерсены\" увлекаются культурой Востока, путешествует по местам Силы, стремятся побывать в Индии, на Тибете и т.д.</p>

    <p>Они здоровы, бесстрашны и склонны к риску.<br>
    Внешне весьма привлекательны тонкостью (иконописностью) черт, стройностью фигуры (если нет гормональных сбоев в организме).</p>

    <p>Носители типа ЭЛВФ обычно верят в судьбу и свое особое предназначение в этом мире.</p>

    По профессии они чаще - актеры театра, художники, дизайнеры, писатели, поэты, музыканты, путешественники, мечтающие о власти, славе и признании.
    ]]></string>

    <string name="PLWE_title"> ФЛВЭ - Аристипп </string>

    <string name="PLWE_short"><![CDATA[
    <p>\"Аристипп\" -  человек-праздник.<br>
    Удовольствия, материальное благополучие для него важнее духовных и социальных ценностей.<br>
    Он чаще ленив, хотя  в быту предпочитает основное делать сам.</p>

    <p>В общении с людьми он - наилучший, но мало эмоциональный собеседник.<br>
    Он - способный и, скорее всего, талантливый человек.<br>
    Он мечтает о карьере, о признании, о славе.<br>
    Но дела его и поступки носят половинчатый характер, и он часто не достигаете поставленных целей.<br>
    Это от неуверенности в себе.</p>

    <p>Он часто обманывает себя и окружающих – это его проверенный инструмент самозащиты.<br>
    Он – сложный человек, часто раздражается, злится, обижается на весь мир, в том числе и на себя!<br>
    Иногда в общении с другими людьми он открыто конфликтуете.</p>

    <p>Он любит поговорить и навязать свои идеи другим.<br>
    Он редко прислушивается к чужому мнению и не доверяет другим.</p>

    В душе и по призванию он – ресторатор, риэлтор, менеджер в шоу бизнесе, политик.
    ]]></string>

    <string name="PLWE_full"><![CDATA[
    <p>Носитель этого психического типа – редкий эрудит, интереснейший собеседник и лектор, неуравновешенный, одаренный, способный и, скорее всего, талантливый человек.</p>

    <p>Человека типа \"аристипп\" часто называют \"человеком-праздником\".<br>
    Удовольствия, плотские наслаждения, материальное благополучие для него важнее духовных ценностей.<br>
    Но важнее всего – социальный статус как инструмент накопительства.</p>

    <p>Внутренняя установка носителей типа ФЛВЭ: </p>

    <blockquote>Деньги правят миром, <br>
    много денег не бывает, <br>
    счастье - в количестве денег и материальных объектов, находящихся в собственности,<br>
    карьера и должность - инструмент приумножения материальных ценностей.</blockquote>

    <p>Черты проявления в поведении и характере: склонность к накопительству и роскоши, к излишествам в еде,
    потребность в удовлетворении плотских удовольствий;<br>
    склонность к получению взяток;<br>
    прижимистость, лень, вялость, \"толстокожесть\", праздность, основательность в местах постоянного проживания,
    стремление иметь в собственности недвижимость, дорогие авто, драгоценности, добротную одежду, обувь и прочее.</p>

    <p>В обычном общении отличный собеседник, многословный, мало эмоциональный, но завораживающий.<br>
    Для него характерно чувство юмора, сатира и сарказм.<br>
    Он эмоционально раскованный человек.<br>
    Его эмоции свободны и адекватны моменту общения, и он всегда умеет сказать то, что нужно.<br>
    Он хороший оратор и интересуется разнообразными вопросами и проблемами.</p>

    <p>Человек типа ФЛВЭ внутренне глубоко не уверен в себе.<br>
    Это основное противоречие он тщательно скрывает от окружающих.<br>
    Сам себе с трудом признается в некой двойственности мироощущения, недоброжелательности к людям.<br>
    Он засыпает, мечтая о продвижении по карьерной лестнице, о признании, славе и богатстве.<br>
    Но чаще он не держит данного слова, его поступки носят половинчатый характер, и он не достигает поставленных целей.<br>
    Это происходит от внутренней неуверенности.<br>
    В душе \"аристипп\" остаетесь ранимым подростком, который нуждается в добром и мудром \"родителе\".</p>

    По призванию носители типа \"аристипп\" – юристы, риэлторы, политики, адвокаты, директора магазинов, складов, различных фондов, центров и прочих организаций.
    ]]></string>

    <string name="WELP_title"> ВЭЛФ - Ахматова </string>

    <string name="WELP_short"><![CDATA[
     <p>\"Ахматова\" - прирожденный лидер и знает, что принятые Вами решения будут выполнены.<br>
     Она честолюбива и мечтает о хорошей карьере.<br>
     В общении с людьми она - налучший собеседник и активно воздействует и влияе посредством эмоционального доминирования.<br>
     Её эмоции свободны и адекватны моменту общения.<br>
     Она - прирожденный актер.</p>

     <p>Речь \"ахматовой\"многословна и ей непросто выступать на публике.<br>
     В быту она не избирательна, довольствуется малым.<br>

     Она бесстрашна и склонна к риску.<br>
     Она – сложный человек с ярко выраженным темноокрашенным мироощущением.<br>
     По душе и призванию она –актер кино, политик, яркий оратор, режиссер, руководитель с диктаторским стилем управления.
   ]]> </string>

    <string name="WELP_full"><![CDATA[
    <p>Человек этого типа - прирожденный лидер и выполняет принятые решения на 90 - 100%.<br>
    Он честолюбив, мечтает о хорошей карьере, идет напролом, ему по плечу карьера жесткого руководителя.</p>

    <p>Внутренняя установка:</p>
    <blockquote>Претензия на первенство и власть,<br>
    доминирование и тотальный контроль,<br>
    страх перед публичными выступлениями,
    актерство как инструмент воздействия и влияния на толпу.</blockquote>

    <p>Черты проявления внутренней установки в поведении и характере:</p>
    <blockquote>Целеустремленность, ревность, <br>
    неблагодарность, черствость, <br>
    честолюбие, эгоизм, <br>
    пренебрежение к конкурентам,<br>
    завышенная самооценка, <br>
    высокомерие, требование преклонения, <br>
    отступление от социальных норм, <br>
    сосредоточенность на собственном непонимании,<br>
    осторожность в выводах, перманентный спор без результата; <br>
    склонность задавать уточняющие вопросы, <br>
    многословие, паузы в разговоре, <br>
    использование слов-паразитов, междометий;<br>
    логический \"тормоз\" в классе или группе обучения;<br>
    вместо простого решения предлагает несколько сложных, <br>
    страсть к умственной деятельности и скрытый бунт против нее;<br>
    сложность процесса мышления. </blockquote>

    <p>В обычном общении человек, носитель типа \"ахматова\" - оригинальный собеседник, достаточно эмоциональный и многословный.<br>
    Его речь яркая, интересная, зажигательная.<br>
    Для него характерно чувство юмора.<br>
    Он артистичен, эмоционально раскован, его эмоции свободны и адекватны моменту общения, но он не всегда умеете сказать то, что нужно.<br>
    Ему непросто выступать на публике.<br>
    Иногда его в шутку называют болтуном.<br>
    Он чувствует себя неуверенно в логической сфере, в интервью, дискуссиях, лаконичных формулировках, в выборе одного решения из нескольких возможных.<br>
    Ему важно иметь в своем окружении консультантов, экспертов, на советы которых можно полагаться.</p>

    <p>Материальные ценности, деньги, плотские наслаждения для носителя типа ВЭЛФ имеют небольшое (как бы второстепенное) значение.<br>
    Иногда материальный мир воспринимается не просто как обуза, а как то, что должно либо измениться (поэтому глобальной ценности представлять не может),
    либо как то, чем можно пожертвовать без особого сожаления.</p>

    <p>В быту он чаще не избирателен, довольствуется малым.<br>
    В месте проживания хронический беспорядок.<br>
    Легко перенимает вариант быта, стиль, предпочтения и вкусы у своего спутника по жизни.</p>

    <p>Склоняется к вегетарианству, специальным диетам, раздельному питанию.<br>
    Многие \"ахматовы\" увлекаются культурой Востока, путешествуют по местам Силы, становятся отшельниками.<br>
    Носители типа \"ахматова\" обычно верят в Судьбу и свое особое предназначение в этом мире.</p>

     <p>Они здоровы, бесстрашны и склонны к риску.<br>
     Внешне привлекают тонкостью (иконописностью) черт, стройностью фигуры (если нет гормональных сбоев в организме).</p>

     По профессии, как правило - политики, режиссеры, актеры, писатели, поэты, путешественники, спортсмены, мечтающие о власти, славе и признании.
    ]]></string>


    <string name="LPEW_title"> ЛФЭВ - Бертье </string>

    <string name="LPEW_short"><![CDATA[
    <p>В душе и в жизни \"бертье\" - изобретатель, исследователь.<br>
    Ему  интересны результаты научных исследований.<br>
    Он - здоровый и выносливый человек, возможно трудоголик, хороший  заботливый родитель, в его доме порядок и достаток.</p>

    <p>Он проявляется как неэмоциональный человек, но наедине с собой он отпускает на волю свои чувства и переживания.<br>
    Он неуверенный в себе человек, но в экстремальной ситуации действуете решительно.<br>
    Ему удобнее быть ведомым.</p>

    Он миролюбив и доброжелателен.<br>
    По призванию и душе он - консультант в различных областях деятельности и добрый человек, учитель и семьянин- однолюб.
    ]]></string>

    <string name="LPEW_full"><![CDATA[
    <p>Человек такого типа - вдумчивый, очень трудолюбивый, неэмоциональный, деликатный, миролюбивый, разумный,
    склонный к логическому и философскому осмыслению мира.<br>
    Жажда интеллектуального познания – одна из главных черт его характера, и особое внимание он уделяет познанию всего нового и системного.<br>
    Он хороший консультант и стратег, ремесленник и хозяин.</p>

    <p>Его внутренняя установка следующая:</p>
    <blockquote>Мир системен, <br>
    мысль может объяснить многое, <br>
    мир открыт для исследования, <br>
    все предопределено и не случайно,
    во всем есть глубинный смысл, опосредованный причинно-следственными связями.<br>
    Бесстрастие и стабильность в проявлении эмоций - это стиль жизни;<br>
    недопустимо проявление сильных чувств и эмоций,<br>
    открытое переживание на людях глубоко бурлящих внутри душевных состояний (любви, ненависти, восторга, разочарования и т.д.)</blockquote>

    <p>Черты проявления в поведении и характере:</p>

    <blockquote>Эмоциональная сухость (скованный смех, нервные слезы);<br>
    неадекватность в эмоциональных проявлениях,<br>
    наличие единственного (как правило) объекта страсти и любви, <br>
    \"стеклянный\" взгляд, изнуряющий контроль эмоционального состояния значимого окружения;<br>
    очень глубоко спрятанные чувства;<br>
    тяга к искусству,<br>
    тайные занятия и пробы себя в поэзии, литературе, музыке, живописи, театре и т. д.</blockquote>

    <p>Носителю типа \"бертье\" также интересны различные философско-математические модели мироустройства, типология, психология, философия во всем своем многообразии.<br>
    По многим вопросам он имеет собственное твердое мнение.<br>
    В случае сформировавшегося высокого интеллектуального уровня развития личности и наличия образовательного багажа,
    носитель типа \"бертье\" комфортно ощущает себя в науке, прежде всего, теоретической.<br>
    У него прекрасная память, отличная эрудиция.</p>

    <p>Характер \"бертье\" проявляется в гибкой форме общения, критическом анализе окружающей действительности, исходящем из собственных представлений.<br>
    Ему удобнее подчиниться, чем взять на себя ответственность.</p>

    <p>Он здоровый и физически крепкий, выносливый человек и трудоголик.<br>
    У него в доме, на рабочем месте, в мастерской всегда порядок.<br>
    Материальные ценности, деньги, еда, плотские наслаждения для носителя этого типа имеют большое значение.</p>

    <p>Он постоянно и легко опекает домашних.<br>
    У него мало проблем с собственным здоровьем.<br>
    Свое постоянное и даже временное жилище он обустраивает добротно и радостно, основательно готовится к ремонту жилья.<br>
    К деньгам и материальным ценностям относится нормально.<br>
    Если их недостаточно, стремится заработать (подработать) разными способами.</p>

    <p>Он – мягкий человек в обыденной жизни, миролюбивый, доброжелательный, избегающий конфликтов во всех областях жизни,
    кроме интеллектуальных споров и эмоциональных пристрастий.<br>
    В редких спорах или дискуссиях дают о себе знать скрытый, порой мощный интеллектуальный цинизм, глобальность и системность мышления, точность как качество склада его ума.</p>

    <p>Человек типа \"бертье\" заинтересован в продвижении своих идей и взглядов и мечтает встретить единомышленника с
    ярко выраженными волевыми чертами характера и довериться его лидерским способностям.</p>

    <p>В трудной или экстремальной ситуации он действует решительно и способен удивить адекватностью поступков, волей, геройством, мужеством,
    физической и психической выносливость, интеллектуальной мощью.<br>
    В спортивной деятельности способен достичь рекордов и одержать победу.</p>

    <p>Люди типа \"бертье\" - долгожители, как говорят \"здоровяки\", \"кровь с молоком\", редко болеют и много работают физически.<br>
    Отличные спортсмены, хозяева, родители.</p>

    По призванию - изобретатели, исследователи, врачи, юристы, консультанты, ремесленники, путешественники, защитники природы, стариков и детей.
    ]]></string>

    <string name="PELW_title"> ФЭЛВ - Борджа </string>

    <string name="PELW_short"><![CDATA[
    <p>\"Борджа\" -  человек-праздник.<br>
    Удовольствия, материальное благополучие для него важнее духовных и социальных ценностей.<br>
    В общении с людьми он - наилучший  собеседник.<br>
    Его эмоции свободны и адекватны моменту общения.</p>

    <p>Он - прирожденный актер и любовник.<br>
    Его речь многословна и ему непросто выступать на публике.<br>
    Он ленив, хотя в быту предпочитает основное делать сам.</p>

    Он - неуверенный в себе человек, но в экстремальной ситуации действуете решительно.<br>
    Ему удобнее быть ведомым.<br>
    Он миролюбив и доброжелателен.<br>
    В душе и по призванию \"борджа\" – ресторатор, гид, актер кино, добрый человек.
    ]]></string>
    
    <string name="PELW_full"><![CDATA[
    <p>Носитель психического типа \"борджа\" – интереснейший собеседник и актер, миролюбивый, обаятельный и располагающий к общению,
    внешне привлекательный и часто в молодости очень красивый человек.</p>

    <p>Его в юности и в первой половине жизни называют \"человеком-праздником\", артистом, обаятельным красавчиком или обаятельной красоткой (отмечают некую вульгарность).<br>
    Удовольствия, застолье, материальное благополучие для него важнее духовных и социальных ценностей.</p>

    <p>Внутренняя установка носителей типа \"борджа\":</p>

    <blockquote>Деньги, плотские наслаждения правят миром.<br>
    Много денег не бывает, счастье - в количестве денег и материальных объектов, находящихся в собственности.<br>
    Со всеми можно договориться при помощи хитрости и обаяния.</blockquote>

    <p>Черты проявления в характере и поведении:</p>
    <blockquote>Меркантилизм,<br>
    склонность к накопительству и роскоши, к излишествам в еде,<br>
    потребность в удовлетворении плотских удовольствий;<br>
    склонность к получению взяток,<br>
    прижимистость, лень, вялость,<br>
    \"толстокожесть\", праздность, <br>
    основательность в местах постоянного проживания, <br>
    стремление иметь в собственности недвижимость, дорогие авто, драгоценности, добротную одежду, обувь, аксессуары и т.д.;<br>
    сосредоточенность на собственном непонимании, и осторожность в выводах, <br>
    перманентный спор без результата; <br>
    страх перед публичными выступлениями и спорами; <br>
    склонность задавать уточняющие вопросы; <br>
    многословие, паузы в разговоре, <br>
    использование слов-паразитов, междометий. </blockquote>

   <p> Учителя называют ученика, носителя типа \"борджа\", логическим \"тормозом\" в классе или группе обучения.<br>
   Вместо простого решения он предлагает несколько сложных.<br>
   Страсть к умственной деятельности и одновременно скрытый бунт против нее обусловливают сложность и неординарность процесса мышления.</p>

   <p>Такому человеку непросто выступать на публике.<br>
   Иногда его в шутку называют болтуном (если он расхрабриться на публичное выступление).<br>
   Он чувствуете себя неуверенно в логической сфере, в интервью, дискуссиях, лаконичных формулировках, в выборе одного решения из нескольких возможных.<br>
   Ему важно иметь в своем окружении людей, на советы которых можно полагаться.</p>

   <p>В обычном общении человек типа \"борджа\" - отличный собеседник, многословный, артистичный, эмоциональный.<br>
   Для него характерно простое чувство юмора.<br>
   Он эмоционально раскованный человек.<br>
   Его эмоции свободны и адекватны моменту общения.<br>
   Он хороший актер, легко входит в доверие и интересуется разнообразными вопросами и проблемами.</p>

   <p>Человек типа \"борджа\" не уверен в себе и не скрывает этого.<br>
   Ему удобнее быть ведомым, подчиненным, жертвенным в каждодневных делах и событиях.</p>

   По призванию носители типа \"борджа\" – артисты шоу-бизнеса, актеры театра и кино, щедрые любовники, продавцы, риэлторы, промоутеры.<br>
   Их практически нет в научной среде.
   ]]></string>

    <string name="EPLW_title"> ЭФЛВ - Бухарин </string>

    <string name="EPLW_short"><![CDATA[
    <p>\"Бухарин\" очень эмоционален, романтичнен и его настроение резко меняется.<br>
    Он часто влюбляется и сам для многих – объект для влюбленности.</p>

    <p>Он - здоровый и выносливый человек, возможно, что трудоголик.<br>
    Он - хороший  заботливый родитель, в его доме- порядок и достаток.</p>

    <p>Его речь многословна, и ему непросто выступать на публике.<br>
    Он - неуверенный в себе человек, но в экстремальной ситуации действуете решительно.<br>
    Ему удобнее быть ведомым, он миролюбив и доброжелателен.</p>

    По призванию он - художник и всеобщий \"любимчик\".
    ]]></string>

    <string name="EPLW_full"><![CDATA[
    <p>Человек этого типа - восторженный, романтичный, добродушный трудолюбивый.<br>
    Его настроение часто меняется.<br>
    Он не знает умеренности ни в чем: любовь, ненависть, гнев, неверие в собственные силы, чувство вины, веселье — такие состояния поглощают его целиком.</p>

    <p>Многих носителей типа \"бухарин\" отличает <i>эмоциональная реакция на события</i>;<br>
    они ранимы, частая внутренняя тема их размышлений – сожаление о том, что мир становится хуже, поделать с этим ничего нельзя.<br>
    Но в моменте они оптимистичны и жизнерадостны вопреки подобным рассуждениям.<br>
    Любят учиться и тянутся к знаниям, а познавательный процесс в жизни присутствует у них во всех сферах деятельности.</p>

    <p>У человека типа \"бухарин\" парадоксальные логические и литературные способности, отличная память на детали, он очень разговорчивый и остроумный,
    способен быть внимательным человеком.<br>
    <i>Он прислушивается к чужому мнению и доверяет другим.</i><br>
    Для него характерен романтический склад ума.<br>
    У него развито чувство юмора, оригинальное ощущение прекрасного, интерес к простому искусству, например, к народному фольклору, эстрадному жанру (песни, юмор).<br>
    Иногда грусть посещает в силу ощущения себя обычным человеком среди других.</p>

    <p>Это здоровый и физически крепкий, выносливый человек, заботливый хозяйственник.<br>
    У него в доме, на рабочем месте, в мастерской всегда порядок.<br>
    Материальные ценности, деньги, еда, плотские наслаждения для него имеют большое значение.</p>

    <p>Люди типа \"бухарин\" - \"здоровяки\", \"кровь с молоком\", редко болеют и много работают физически.<br>
    Отличные спортсмены, хозяева, родители.<br>
    Свое постоянное и даже временное жилище они обустраивают добротно и радостно.<br>
    К деньгам и материальным ценностям относится нормально.<br>
    Если их недостаточно, стремятся заработать разными способами.</p>

    Он верит в Судьбу, часто религиозен.<br>
    <i>В трудной или экстремальной ситуации действует решительно</i> и способен удивить адекватностью поступков, волей, геройством, мужеством,
    физической и психической выносливость, интеллектуальной мощью.
    ]]></string>

    <string name="EWLP_title"> ЭВЛФ - Газали </string>

    <string name="EWLP_short"><![CDATA[
    <p>\"Газали\" очень эмоционален, романтичен, и его настроение  резко меняется.<br>
    Он часто влюбляется.<br>
    Он - ответственный,  вдумчивый, миролюбивый, наивный демократ с  ярко выраженным темноокрашенным мироощущением.</p>

    <p>Он - человек слова и чести, хороший друг.<br>
    Его речь многословна и ему непросто выступать на публике.</p>

    <p>В быту он не избирателен, довольствуется малым.<br>
    Он здоров, бесстрашен и склонен к риску.<br>
    Его речь многословна,и но ему непросто выступать на публике.</p>

    В душе и по призванию он – учитель, философ, поэт, музыкант, священник, эколог, революционер и организатор с демократическим  стилем управления.
    ]]></string>
    
    <string name="EWLP_full"><![CDATA[
    <p>Человек типа \"газали\" - восторженный, эмоциональный, романтичный пессимист - демократ, легко идущий по жизни.<br>
    Он человек слова и чести, хороший друг.</p>

    <p>Его настроение резко меняется.<br>
    Он влюбчивый и ответственный в отношении объекта любви.<br>
    Он - человек уверенный в себе, миролюбивый, доброжелательный, избегающий конфликтов, сомневающийся в прописных истинах.<br>
    Ему свойственна социальная роль поддержки и спасателя.</p>

    <p>Внутренняя установка:</p>
    <blockquote>Свобода – великая ценность,<br>
    красота и любовь спасают мир,<br>
    человеческая жизнь бесценна,<br>
    люди должны любить и уважать друг друга, но в реальной жизни в мире все непросто;<br>
    мне необходимо со временем во всем разобраться;<br>
    я докажу, что не глупее других;<br>
    истина и Бог существуют.<br>
    Свобода выбора и Вера - главное условие развития личности.</blockquote>

    <p>Черты проявления внутренней установки в поведении:</p>

    <blockquote>Яркий пессимизм,<br>
    сосредоточенность на собственном непонимании,<br>
    молчаливость и осторожность в выводах,<br>
    перманентный спор без результата;<br>
    склонность задавать уточняющие вопросы;<br>
    многословие, паузы в разговоре,<br>
    использование слов-паразитов, междометий;<br>
    сложность, неординарность процесса мышления.</blockquote>

    <p>Многих носителей типа \"газали\" отличает эмоциональная и подчас несколько надрывная реакция на мир;<br>
    они очень ранимы, частая внутренняя тема их размышлений – сожаление о том, что мир устроен несправедливо.<br>
    Они склонны к не продолжительным депрессиям.<br>
    Они любят искусство и нуждаются в эмоциональной подпитке через него.<br>
    Творческий процесс просматривается во всех видах их деятельности.</p>

    <p>Речь носителя типа \"газали\" многословна, и ему непросто выступать на публике.<br>
    Иногда его в шутку называют болтуном (если он расхрабрится на публичное выступление).<br>
    Ему важно иметь в своем окружении людей, на советы которых можно полагаться.</p>

    <p>Материальный мир имеет для него второстепенное (небольшое) значение – обычно в силу своей эмоциональности и увлечением чаще религиозными,
    реже философскими размышлениями.<br>
    Иногда, и в силу того, что для него материальный мир воспринимается не просто как обуза, а как то,
    что должно измениться (и уже в силу этого глобальной ценности представлять не может).<br>
    Вероятно, именно тип \"газали\" наиболее склонен развивать предсказания Конца Света.</p>

    <p>В быту человек, типа \"газали\" не избирателен, довольствуется малым.<br>
    Склоняется к вегетарианству, сыроедению, раздельному питанию, занятиями восточными оздоровительными практиками.<br>
    Его привлекает культура Востока, путешествия по местам Силы, есть мечта побывать в Индии, на Тибете и т.д.<br>
    Он здоров, бесстрашен и склонен к риску.</p>

    <p>Внешне весьма привлекателен тонкостью (иконописностью) черт, стройностью фигуры (если нет гормональных сбоев в организме).</p>

    По призванию \"газали\" – философ, музыкант, художник, поэт, учитель, изобретатель, исследователь, путешественник и др.
    ]]></string>

    <string name="PWLE_title"> ФВЛЭ - Гете </string>

    <string name="PWLE_short"><![CDATA[
    <p>\"Гете\" человек-праздник.<br>
    Удовольствия, материальное благополучие для него очень важны.</p>

    <p>Он - ответственный, вдумчивый, миролюбивый, принципиальный демократ со слабовыраженным светлоокрашенным мироощущением.<br>
    Он - человек слова и чести, хороший друг.</p>

    <p>Его речь многословна и ему непросто выступать на публике.<br>
    Он - неэмоциональный человек и его настроение часто зависит от настроения окружающих.</p>

    В душе и по призванию \"Гете\" – учитель, политик, священник, эколог, революционер и организатор с демократическим  стилем управления.
    ]]></string>

    <string name="PWLE_full"><![CDATA[
    <p>Носитель психического типа \"гете\" – в молодости внешне привлекательный, часто красивый, малоэмоциональный человек.<br>
    После 40 лет выглядит старше своих лет, но следы былой красоты не трудно разглядеть.</p>

    <p>\"Гете\" – демократ по убеждению и оптимист по мироощущению.<br>
    Свобода как философская ценность имеет определяющее значение в его мировоззрении.<br>
    Данное слово, благородство, честь, личностное достоинство для него очень значимы в отношениях с другими людьми.</p>

    <p>Плотские удовольствия, праздничное застолье, материальное благополучие важны не менее, чем духовные и социальные ценности.<br>
    Часто такого человека называют баловнем Судьбы за красота тела и души.</p>

    <p>Внутренняя установка:</p>
    <blockquote>Много денег не бывает.<br>
    Свобода – великая ценность,<br>
    красота и любовь спасают мир,<br>
    человеческая жизнь бесценна,<br>
    люди должны любить и уважать друг друга, но в реальной жизни в мире все непросто;<br>
    истина существует и стоит ее искать.<br>
    Свобода выбора - главное условие развития личности.</blockquote>

    <p>Черты проявления внутренней установки в характере и поведении:</p>
    <blockquote>Склонность к накопительству, коллекционированию и роскоши,с годами - к излишествам в еде;<br>
    прижимистость, лень, вялость,<br>
    \"толстокожесть\", праздность,<br>
    основательность в местах постоянного проживания,<br>
    стремление иметь в собственности недвижимость, дорогие авто, драгоценности, добротную одежду и обувь и аксессуары и т.д.;<br>
    сосредоточенность на собственном непонимании,<br>
    молчаливость и осторожность в выводах,<br>
    перманентный спор без результата;<br>
    страх перед публичными выступлениями и спорами;<br>
    склонность задавать уточняющие вопросы;<br>
    многословие, паузы в разговоре,<br>
    использование слов-паразитов, междометий.</blockquote>

    <p> Страсть к умственной деятельности и одновременно скрытый бунт против нее обусловливают сложность и неординарность процесса мышления.<br>
    Такому человеку непросто выступать на публике.<br>
    Ему важно иметь в своем окружении людей, на советы которых можно полагаться.<br>
    В обыденной жизни проявляется как неэмоциональный человек, и часто его настроение зависит от настроения окружающих.</p>

    По призванию человек типа \"гете\" – учитель, риэлтор, адвокат, писатель, менеджер, юрист, политик, коллекционер, философ и др.
    ]]></string>

    <string name="PEWL_title"> ФЭВЛ - Дюма </string>

    <string name="PEWL_short"><![CDATA[
    <p>\"Дюма\" - человек-праздник, обольститель и отличный переговорщик.<br>
    Удовольствия, материальное благополучие для него важнее духовных и социальных ценностей.</p>

    <p>Он чаще ленив, хотя  в быту предпочитает основное делать сами.<br>
    В общении с людьми он - лучший эмоциональный собеседник с психотерапевтическим стиле воздействия и влияния.<br>
    Его эмоции свободны и адекватны моменту общения.<br>
    Он прирожденный актер кино.</p>

    <p>Он - способный и, скорее всего, талантливый человек.<br>
    Он мечтает о карьере, о признании, о славе, но дела его и поступки носят половинчатый характер, и он часто не достигаете поставленных целей.<br>
    Это от неуверенности в себе.</p>

    Он часто обманывает себя и окружающих – это его проверенный инструмент самозащиты.<br>
    Он – сложный человек, он часто раздражается, злится, обижается на весь мир, в том числе и на себя!<br>
    Он - хороший собеседник и интересуетесь разнообразными вопросами.
    ]]></string>

    <string name="PEWL_full"><![CDATA[
    <p>Носитель психического типа \"дюма\" – интереснейший собеседник и актер, обаятельный и располагающий к общению, внешне привлекательный и красивый человек.<br>
    Он - одаренный, способный и всегда в чем-то талантливый человек.</p>

    <p>Человека психотипа \"дюма\" друзья часто называют \"красавчиком\" или обаятельной красоткой (отмечают некую вульгарность), человеком-праздником, артистом.<br>
    Удовольствия, застолье, материальное благополучие, положение в обществе для него важнее духовных и социальных ценностей.</p>

    <p>Внутренняя установка носителей типа \"дюма\":</p>
    <blockquote>Деньги, плотские наслаждения правят миром,<br>
    много денег не бывает,<br>
    счастье - в количестве денег и материальных объектов, находящихся в собственности.<br>
    Со всеми можно договориться при помощи личного обаяния.</blockquote>

    <blockquote>Чувственный и чувствительный …он гипнотически привлекателен в своей сексуальности и знает это. </blockquote>

    <p>В обычном общении \"дюма\" - отличный собеседник, артистичный, эмоциональный и завораживающий рубаха - парень.<br>
    Для него характерно здоровое чувство юмора.<br>
    Он эмоционально раскованный человек.<br>
    Его эмоции свободны и адекватны моменту общения, и он всегда умеет сказать то, что нужно.<br>
    Он хороший актер, легко входит в доверие и интересуется разнообразными вопросами и проблемами.</p>

    <p>Человек типа \"дюма\" внутренне не уверен в себе.<br>
    Это основное противоречие и раздвоенность он тщательно скрывает от окружающих.<br>
    Сам себе с трудом признается в этой двойственности мироощущения, корысти, недоброжелательности к людям, которые, как ему кажется,
    не понимают его - человека неординарного и талантливого.</p>

    <p>Он склонен ко лжи – это проверенный инструмент самозащиты.<br>
    Он плохо спит по ночам, <i>мечтая о продвижении по карьерной лестнице, о признании и славе.</i><br>
    Но в реальности его поступки часто носят половинчатый характер, и он чаще не достигает поставленных целей в карьере.<br>
    Это происходит от внутренней неуверенности проблемной третьей воли.<br>
    Он сложный человек с трудным характером, ему бывает нелегко, поэтому часто раздражается, мстит, злится, обижается на весь мир, в том числе и на себя!<br>
    В душе он остаетесь ранимым подростком, который нуждается в добром и мудром родителе.</p>

    По призванию носители психотипа \"дюма\" часто – политики, адвокаты, артисты шоу-бизнеса, актеры театра и кино, писатели,
    продавцы и директора торговых структур, риэлторы, мошенники (например, брачная афера - поголовное и беспроигрышное хобби данного психотипа).
    ]]></string>

    <string name="WLPE_title"> ВЛФЭ - Ленин </string>

    <string name="WLPE_short"><![CDATA[
    <p>\"Ленин\" - прирожденный лидер - авантюрист и знает, что принятые  решения  выполнит любой ценой.</p>

    <p>Он честолюбив и мечтает о хорошей карьере.<br>
    Он любит поговорить и, интеллектуально доминируя, навязывает свои идеи другим.</p>

    <p>Он редко прислушивается к чужому мнению и не доверяет другим.<br>
    Тонко чувствует физическое состояние близких.<br>
    Заботится о благополучии себя и членов семьи.</p>

    Он неэмоциональный человек и часто зависит от настроения окружающих.<br>
    В душе он – политик, эколог, революционер и организатор с диктаторским стилем управления со слабовыраженным темноокрашенным мироощущением.
    ]]></string>

    <string name="WLPE_full"><![CDATA[
    <p>Человек типа \"ленин\"- прирожденный лидер и, как правило, стремится выполнять принятые решения на все 100%.<br>
    Он честолюбив, мечтает о хорошей карьере, о своей партии или организации, идет напролом, ему по плечу карьера жесткого и одновременно заботливого руководителя.</p>

    <p>Внутренняя установка:</p>
    <blockquote>Претензия на первенство и власть, доминирование и тотальный контроль.<br>
    Материальный мир несовершенен и нуждается в бесконечном преобразовании для комфорта и удобства, и мне известно, как сделать его более совершенным;<br>
    с моим здоровьем и внешностью что-то не так;<br>
    здоровье семьи и потомства – главные ценности.</blockquote>

    <p>Черты проявления внутренней установки:</p>
    <blockquote>Самоуверенность, ревность,<br>
    честолюбие, эгоизм, упрямство,<br>
    завышенная самооценка, высокомерное поведение,<br>
    отступление от социальных норм,<br>
    ханжество, мнительность,<br>
    чистоплотность и брезгливость,<br>
    жестокость и сверхзабота о близких.</blockquote>

    <p>В обычном общении носитель типа \"ленин\" отличный собеседник, мало эмоциональный и в тоже время завораживающий.<br>
    Он хороший оратор и интересуется разнообразными знаниями.<br>
    Он очень разговорчивый.<br>
    Речь витиеватая, малосодержательная, двусмысленная, с элементами магического воздействия на аудиторию за счет могучей воли и некритичной самоуверенности.<br>
    Для него характерно тонкое чувство юмора, оригинальное ощущение прекрасного, интерес к сложному и необычному искусству, народному фольклору, восточным танцам,
    некоторым духовным практикам…</p>

    <p>Человек, носитель типа \"ленин\", тонко чувствует физическое состояние друзей и близких, как правило, самоотверженно опекает их.<br>
    У него самого есть проблемы со своим здоровьем, но он постоянно заботится не только о себе, но и близких, поэтому чаще склоняется к здоровому образу жизни.<br>
    Он тщательно скрывает свои внешние физиологические дефекты.</p>


    <p>Он ощущает раздвоенность и неуверенность в отношениях с миром материальных вещей – всем, что относится к телу, внешности, моде, питанию, плотским удовольствиям.<br>
    Он страшится более других физического насилия и побоев, но склонен к особой жестокости в трудной ситуации.<br>
    Свое постоянное и даже временное жилище он обустраивает с радостью и особым смыслом, трудится в этой связи до изнеможения, не зная меры.</p>

    <p>Деньги для него очень важны.<br>
    Если их недостаточно, стремится к минимуму (лишь бы он был гарантирован) и довольствуется малым, мечтая все-таки заработать на качественную жизнь своей семьи.</p>

    <p>Человек, носитель типа \"ленин\", позиционирует себя недотрогой, ханжой.<br>
    По поступкам своим он бываеь блудлив, но избирателен и труслив, непредсказуем в ощущениях, чистоплотен и брезглив одновременно,
    и в тоже время рискует в смене сексуальных партнеров и предпочтений.</p>

    Человек, носитель типа \"ленин\", чаще эмоционально раскованный человек.<br>
    Его эмоции свободны и адекватны моменту общения, и он всегда сказать то, что нужно.<br>
    Грусть очень редко посещает его, обычно в минуты ощущения своей обыкновенной человеческой слабости перед объективными трудностями,
    порождаемыми окружающим материальным миром (изменить который входит в его планы), а также в силу ощущения себя «белой вороной» среди людей.
    ]]></string>

    <string name="LWPE_title"> ЛВФЭ- Лао </string>

    <string name="LWPE_short"><![CDATA[
    <p>\"Лао\" - человек вдумчивый, миролюбивый, демократичный со слабо выраженным темноокрашенным мироощущением, разумный, более всего доверяющий себе, чем другим.</p>

    <p>Он тонко чувствует физическое состояние близких.<br>
    Заботится о благополучии себя и членов семьи.<br>
    Он - мало эмоциональный человек и часто эмоционально зависит от настроения окружающих.</p>

    В душе и в жизни он - изобретатель, исследователь, эколог, путешественник, хороший друг.
   ]]> </string>

    <string name="LWPE_full"><![CDATA[
    <p>Человек типа \"лао - цзы\" - вдумчивый, уравновешенный, деликатный, разумный, склонный к логическому и философскому осмыслению мира вокруг.<br>
    Жажда интеллектуального познания – одна из главных черт его характера, и особое внимание он уделяет познанию именно всего нового и необычного.<br>
    Доверяет более себе, чем другим.<br>
    По важным вопросам он имеете собственное твердое мнение, и переубедить его трудно.</p>

    <p>Он – демократ по убеждению и оптимист по мироощущению.<br>
    Свобода как философская ценность имеет определяющее значение в его мировоззрении.<br>
    Данное слово и честь очень важны в отношениях, особенно в любви и дружбе, поэтому чаще он хороший друг и семьянин.</p>

    <p>Его внутренняя установка приблизительно следующая:</p>
    <blockquote>Мир системен, мысль может объяснить многое,<br>
    мир открыт для исследования,<br>
    все предопределено и не случайно, во всем есть глубинный смысл, опосредованный причинно-следственными связями.<br>
    Свобода – великая ценность.<br>
    Свобода выбора – условие развития человека.<br>
    Материальный мир несовершенен и нуждается в бесконечном преобразовании для комфорта и удобства, и мне известно, как сделать его более совершенным;<br>
    с моим здоровьем и внешностью что-то не так; здоровье семьи и потомства – главные ценности.</blockquote>

    <p>Человеку, носителю типа \"лао-цзы\", всегда интересны различные философские, математические модели мироустройства, мифология, психософия,
    философия, психология во всем своем многообразии.<br>
    Возможно, он склоняется к аскетизму, пацифизму, социализму.<br>
    В случае сформировавшегося высокого интеллектуального уровня развития его личности и наличия образовательного багажа, комфортно ощущает себя в науке, прежде всего,
    теоретической.<br>
    У него прекрасная память, отличная эрудиция, глубокие, твердые знания по определенной проблематике, приобретенные в процессе самообразования.</p>

    <p>Его характер проявляется в гибкой форме общения,<br>
    критическом анализе окружающей действительности, исходящем из собственных представлений;<br>
    склонности к спору, догматизму;<br>
    безапелляционности и безусловной уверенность в своей правоте, продвижении своих идей и взглядов.</p>

    <p>Человек типа \"лао - цзы\" - уверенный в себе в обыденной жизни, миролюбивый, доброжелательный, избегающий конфликтов во всех областях жизни,
    кроме интеллектуальных споров и пристрастий.<br>
    В спорах и дискуссиях дают о себе знать скрытый, порой мощный интеллектуальный цинизм, глобальность и системность мышления, точность как качество склада его ума.</p>

    <p>Он заинтересован в продвижении своих идей и взглядов, мечтает встретить единомышленников, создать команду деятельных, разумных и порядочных людей,
    работающую на принципах интрапренерства.</p>

    <p>В обычном общении \"лао - цзы\" - отличный собеседник, мало эмоциональный и немного занудливый, внешне как бы рассеянный.<br>
    Для него характерно большое чувство юмора, оригинальное ощущение прекрасного, интерес к сложному и необычному искусству, к кинематографу,
    графике, народному фольклору, восточным танцам, некоторым духовным практикам.…</p>

    <p>В компании он эмоционально раскован, и всегда умеет сказать то, что нужно.<br>
    Иногда грусть посещает его в силу периодического ощущения своей обыкновенной человеческой слабости перед объективными трудностями,
    порождаемыми окружающим материальным миром (частично изменить который входит в его планы), а также в силу ощущения себя «белой вороной» среди людей.</p>

    <p>Человек типа \"лао - цзы\" тонко чувствует физическое состояние друзей и близких, самоотверженно опекает их.<br>
    У него есть проблемы со своим здоровьем, он мнительный, но постоянно заботится о нем и склоняется к здоровому образу жизни.<br>
    Он тщательно скрывает свои внешние физиологические дефекты.<br>
    Ощущает раздвоенность и неуверенность в отношениях с миром материальных вещей – всем, что относится к телу, внешности, моде, питанию, плотским удовольствиям.</p>

    <p>Он страшится более других физического насилия и побоев, однако бывает жестоким в трудной или экстремальной ситуации.<br>
    Свое постоянное и даже временное жилище он обустраивает с радостью и особым смыслом.<br>
    Деньги для него очень важны. Если их явно недостаточно, стремится к минимуму (лишь бы он был гарантирован) и довольствуетесь малым,
    мечтая все-таки заработать на качественную жизнь своей семьи.<br>
    По поступкам своим он бываеь блудлив, но избирателен и труслив, непредсказуем в ощущениях, чистоплотен и брезглив одновременно,
    и в тоже время рискует в смене сексуальных партнеров и предпочтений.<br>
    Успех в любви ему необходим.</p>

    <p>В обыденной жизни \"лао - цзы\" проявляется как неэмоциональный человек, и часто его настроение зависит от настроения окружающих.<br>
    По призванию человек типа \"лао –цзы\" - изобретатель, исследователь, адвокат, путешественник, защитник природы, детей и стариков, мудрец и эстет.<br>
    Ему подходит социальная роль поддержки, спасателя, консультанта, гуру.</p>

    В экстремальной ситуации \"лао - цзы\" действует решительно и способен удивить всех (включая себя) адекватностью поступков, геройством, мужеством,
    физической и психической выносливость, интеллектуальной мощью.<br>
    В экстремальной ситуации или спортивной деятельности сможет достичь рекордов и одержать победу.
    ]]></string>

    <string name="WPLE_title"> ВФЛЭ - Наполеон </string>

    <string name="WPLE_short"><![CDATA[
    <p>\"Наполеон\" - прирожденный лидер, целеустремленный хозяйственник и  выполняете свои задачи на  все сто.<br>
    Он энергичен, трудолюбив, честолюбив, мечтает о хорошей карьере, идет напролом.</p>

    <p>Ему по плечу карьера руководителя с диктаторским стилем управления.<br>
    Он редко болеет и много работает физически.</p>

    <p>В обычном общении  он – нормальный человек, мало эмоциональный и многословный, с большим чувством юмора.<br>
    Он эмоционально раскован, эмоции свободны и адекватны моменту общения, но он не всегда умеет сказать то, что нужно на публике.<br>
    Ему важно иметь в своем окружении консультантов, экспертов, на советы которых можно полагаться.</p>

    В душе и по призванию он - хозяйственник, строитель, водитель, спортсмен, военнослужащий и родитель.
    ]]></string>

    <string name="WPLE_full"><![CDATA[
    <p>Человек типа \"наполеон\" - прирожденный лидер, целеустремленный боец по жизненному стилю и выполняет свои задачи на все сто.<br>
    Он энергичен, трудолюбив, честолюбив, мечтает о хорошей карьере, идет напролом, ему по плечу карьера руководителя.<br>
    Нуждается в консультантах и советниках.</p>

    <p>Внутренняя установка:</p>
    <blockquote>Претензия на первенство и власть,<br>
    доминирование и тотальный контроль,<br>
    забота о подчиненных и близких,<br>
    страх перед публичными выступлениями.</blockquote>

    <p>Черты проявления внутренней установки:</p>
    <blockquote>Самоуверенность, ревность,<br>
    честолюбие, эгоизм,<br>
    упрямство, агрессивность,<br>
    завышенная самооценка, высокомерное поведение,<br>
    требование преклонения,<br>
    сосредоточенность на собственном непонимании,<br>
    молчаливость, осторожность в выводах,<br>
    перманентный спор без результата;<br>
    склонность задавать уточняющие вопросы;<br>
    многословие и паузы в разговоре,<br>
    использование слов - паразитов, междометий;<br>
    логический \"тормоз\" в классе или группе обучения;<br>
    страсть к умственной деятельности и скрытый бунт против нее;<br>
    сложность процесса мышления.</blockquote>

    <p>Человек типа \"наполеон\" здоровый и физически крепкий, выносливый человек, возможно, трудоголик, хороший заботливый руководитель и родитель.<br>
    У него в доме, на рабочем месте, в мастерской всегда порядок.<br>
    Материальные ценности, деньги, еда, плотские наслаждения для носителя типа \"наполеон\" имеют большое значение.<br>
    Люди типа \"наполеон\" - долгожители, как говорят, здоровяки, \"кровь с молоком\", редко болеют и много работают физически.<br>
    Отличные спортсмены, хозяева, родители, супруги.<br>
    Очень тяжело идут на развод в браке.</p>

    <p>В обычном общении человек типа \"наполеон\" – нормальный человек, мало эмоциональный и многословный.<br>
    Для него характерно чувство юмора.<br>
    Он эмоционально раскован, его эмоции свободны и адекватны моменту общения, но он не всегда умеете сказать то, что нужно.<br>
    Ему непросто выступать на публике.<br>
    Иногда его в шутку называют болтуном.<br>
    Он чувствует себя не уверенно в логической сфере, в интервью, дискуссиях, лаконичных формулировках, в выборе одного решения из нескольких возможных.<br>
    Ему важно иметь в своем окружении консультантов, экспертов, на советы которых можно полагаться.</p>

    <p>Человек типа \"наполеон\", как правило, здоров, бесстрашен и склонен к риску.<br>
    Внешне в большинстве случаев – коренастый, округлых форм с короткой шеей и круглым, скуластым лицом.</p>

    Человек типа \"наполеон\" чаще встречается среди строителей, водителей, спортсменов, военнослужащих и хозяйственников.
    ]]></string>

    <string name="LEWP_title"> ЛЭВФ - Паскаль </string>

    <string name="LEWP_short"><![CDATA[
     <p>В душе и в жизни \"Паскаль\" - изобретатель, исследователь, систематизатор.</p>

     <p>Ему часто интересны результаты научных исследований.<br>
     В общении с людьми он наилучший собеседник.</p>

     <p>Его эмоции свободны и адекватны моменту общения.<br>
     Он - прирожденный актер  и психолог в житейском смысле.</p>

     <p>Он - способный и, скорее всего, талантливый человек.<br>
     Он мечтает о карьере, о признании, о славе, но дела его и поступки носят половинчатый характер, и он часто не достигаете поставленных целей.<br>
     Это от неуверенности в себе.</p>

     <p>Он часто обманывает себя и окружающих – это его проверенный инструмент самозащиты.<br>
     Ему  бывает трудно, поэтому он часто раздражается, злится, обижается на весь мир, в том числе и на себя!</p>

     В быту он не избирателен, довольствуется малым.<br>
     \"Паскаль\" здоров, бесстрашен и склонен к риску.
    ]]></string>

    <string name="LEWP_full"><![CDATA[
    <p>Человек, носитель психического типа \"паскаль\" – вдумчивый, одаренный, способный и, скорее всего, талантливый.</p>

    <p>Характер человека психотипа \"паскаль\" трудный, артистичный, склонный к логическому и философскому осмыслению мира вокруг.<br>
    Стремление к интеллектуальному познанию – одна из главных черт его личности, и особое внимание он уделяет познанию всего нового и необычного.<br>
    Окружающие не считают его трудолюбивым, он склонен к лени, и очень может быть, что в его гардеробе и комнате присутствует беспорядок.<br>
    В детстве и юности он часто конфликтует с близкими и учителями.</p>

    <p>Его внутренняя установка такова:</p>
    <blockquote>Мир системен и не совершенен одновременно;<br>
    мысль, идеи многое могут объяснить, и мир открыт для исследования;<br>
    все предопределено и не случайно;<br>
    во всем есть глубинный смысл, опосредованный причинно-следственными связями;<br>
    мне необходимо разобраться в этом и заявить о себе, ведь меня не понимают, и мои способности пока недостаточно оценили окружающие!<br>
    Люди ненавидят друг друга – такова их природа.</blockquote>

    <p>Возможно, что носитель психического типа \"паскаль\" – мизантроп (наслаждается человеконенавистничеством).<br>
    Его мучит человеческое несовершенство, и свое собственное в том числе.<br>
    Он предъявляет к миру этические претензии, и ему кажется, что мир обижает его.<br>
    Он – злопамятный человек, но скорее всего, отрицает это.<br>
    Человек, носитель психического типа \"паскаль\" с возрастом чаще склоняется к религиозному мировоззрению (на все есть Божья Воля!).</p>

    <p>Ему часто интересны различные философско - математические модели мироустройства, мифология, психософия, история во всем своем многообразии.<br>
    По многим вопросам имеет собственное твердое мнение, и переубедить его очень трудно.<br>
    В случае сформировавшегося высокого интеллектуального уровня развития его личности и имеющегося образовательного багажа комфортно ощущает себя в науке,
    прежде всего, теоретической.<br>
    У него прекрасная память, отличная эрудиция, оригинальные знания по определенной проблематике, приобретенные в процессе самообразования.</p>

    <p>Сложный характер человека носителя психического типа \"паскаль\" проявляется в:</p>
    <blockquote>раздвоенности, скрытой агрессивной форме общения,<br>
    обидчивости, приукрашивании себя,<br>
    критическом анализе окружающей действительности, исходящем из собственных представлений;<br>
    склонности к спору, догматизму и фанатизму;<br>
    безапелляционности и излишней самоуверенности в своей правоте;<br>
    продвижении своих идей и взглядов;<br>
    в стремлении к карьере и профессиональному росту.</blockquote>

    <p>Он иногда плохо спит по ночам, мечтая о продвижении по карьерной лестнице, об известности и славе, но все его поступки чаще носят половинчатый характер,
    он не достигает поставленных целей.<br>
    Это от внутренней неуверенности.<br>
    Он склонен к депрессиям и даже суициду.</p>

    <p>В обычном общении человек, носитель психического типа \"паскаль\", - оригинальный собеседник, достаточно эмоциональный и эрудированный, слегка монологичный.<br>
    Его речь яркая, интересная, зажигательная.<br>
    Для него характерно хорошее чувство юмора, сатира и сарказм одновременно.<br>
    Оригинальное ощущение прекрасного, интерес к сложному и необычному искусству, собственный его талант и неординарная внешность, харизма располагают к общению.<br>
    Он артистичен, эмоционально раскован, его эмоции свободны и адекватны моменту общения, и он всегда умеет сказать то, что нужно.<br>
    Грусть часто посещает таких людей в силу периодического ощущения своей неуверенности в себе, обыкновенной человеческой слабости перед объективными трудностями,
    порождаемыми окружающим мироустройством (преобразовать который входит в его планы), а также в силу ощущения себя «белой вороной» среди людей.</p>

    <p>Человек, носитель психического типа \"паскаль\" - <i>внутренне глубоко неуверенный в себе, противоречивый в поступках</i>.<br>
    Он тщательно это скрывает эту раздвоенность от окружающих.<br>
    Сам себе с трудом признается в некой двойственности мироощущения, недоброжелательности к людям, которые, как ему кажется,
    не понимают его как человека неординарного и талантливого.<br>
    Он склонен ко лжи.<br>
    В спорах и дискуссиях дают о себе знать его скрытый, порой мощный интеллектуальный цинизм, глобальность и системность мышления, точность как качество склада его ума.<br>
    В душе он остаетесь ранимым подростком, который нуждается в добром и мудром родителе.<br>
    Паскаль в \"Мыслях\" писал:</p>

    <blockquote>Человек по своей натуре доверчив, недоверчив, робок, отважен…зависимый и жаждущий независимости в состоянии непостоянства, тоски, тревоги.</blockquote>

    <p>Он более других заинтересован в продвижении своих идей и взглядов и мечтает встретить единомышленника с ярко выраженными волевыми чертами характера, которым он смог бы руководить (управлять).<br>
    Он верит в судьбу и свое особое предназначение в этом мире.</p>

    <p>Материальный мир (деньги, вещи) для человека, носителя психического типа \"паскаль\", имеет второстепенное значение –
    обычно в силу своей поглощенности философскими размышлениями, а иногда и в силу того, что материальный мир воспринимается не просто как обуза,
    а как то, что должно либо измениться (и уже в силу этого глобальной ценности представлять не может),
    либо как то, чем можно пожертвовать без особого сожаления (вероятно, люди этого типа наиболее склонны развивать предсказания «конца света»).<br>
    В быту \"паскаль\" не избирателен, довольствуется малым.<br>
    Легко перенимает бытовой вариант жизни, предпочтения и вкусы спутника по жизни.<br>
    Расположен к аскетизму.</p>

    <p>В питании легко приобщается к вегетарианству, сыроедению, раздельному питанию.<br>
    Увлекается восточными оздоровительными практиками, его привлекает культура Востока, путешествия по местам Силы; иногда стремится побывать в Индии, на Тибете и т.д.<br>
    Он здоров, бесстрашен и склонен к риску.<br>
    Жесток и беспощаден в экстремальной ситуации.<br>
    Внешне весьма привлекателен тонкостью (иконописностью) черт, стройностью фигуры (если нет гормональных сбоев в организме).</p>

    По призванию - изобретатель, исследователь, путешественник, мечтающий о власти, славе и признании.
    ]]></string>

    <string name="EWPL_title"> ЭВФЛ - Пастернак </string>

    <string name="EWPL_short"><![CDATA[
    <p>\"Пастернак\" очень эмоционален, романтичен, и его настроение резко меняется.<br>
    Он – прирожденный актер театра, часто влюбляется.<br>
    Он - вдумчивый, миролюбивый  и наивный демократ.</p>

    <p>Он мечтает о карьере, о признании его как человека честного, порядочного и ответственного.<br>
    Он тонко чувствует физическое состояние близких, заботится о благополучии себя и членов семьи.</p>

    Он - хороший собеседник и интересуется разнообразной информацией.<br>
    По призванию он – учитель, поэт, художник, защитник слабых, животных, эколог и путешественник.
    ]]></string>

    <string name="EWPL_full"><![CDATA[
    <p> Человек, носитель психотипа \"пастернак\" - неуравновешенный, эмоциональный, романтичный оптимист - демократ, легко идущий по жизни.<br>
    Он человек слова и чести, хороший друг и семьянин.<br>
    Успех в любви ему необходим.</p>

    <p> Его настроение резко меняется.<br>
    Он влюбчивый и ответственный в отношении объекта любви, поэтому часто вступает в официальный брак и часто разводится.<br>
    Он не знает умеренности ни в чем: любовь, восторг, отвращение, гнев, чувство вины, веселье — любая страсть поглощает целиком,
    и в такой момент ничто не может послужить сдерживающей силой.<br>
    Он - человек чаще уверенный в себе, миролюбивый, доброжелательный, избегающий конфликтов.<br>
    Ему свойственна социальная роль поддержки и спасателя.</p>

    <p>Внутренняя установка человека, носителя психотипа \"пастернак\":</p>
    <blockquote>Вселенная прекрасна, свобода – великая ценность,<br>
    красота и любовь спасают мир, человеческая жизнь бесценна,<br>
    люди должны любить и уважать друг друга.<br>
    Материальный мир несовершенен и нуждается в бесконечном преобразовании для комфорта и удобства;<br>
    с моим здоровьем что-то не так;<br>
    семья и потомство – главные ценности.</blockquote>

    <p>В характере эти установки проявляются как:</p>
    <blockquote>Стремление к перманентной самодемонстрации с эмоциональным перехлестом;<br>
    избыточный выброс положительных и отрицательных эмоций;<br>
    влюбчивость, улыбка (как мощный инструмент взаимодействия с другими людьми),<br>
    поверхностный интерес к астрологии, мистике;<br>
    в целом эмоционально окрашенное мировосприятие через потребность в музыке, живописи, поэзии, театре, кино и т.д.;<br>
    чистоплотность и брезгливость одновременно;<br>
    предпочтение натуральной пищи, одежды из натуральных тканей,<br>
    склонность к разнообразным диетам, оздоровительным практикам,<br>
    страх заболеть или страх перед необходимостью пойти к врачу;<br>
    потребность отдыхать на природе,<br>
    потребность в продолжительном сне и отдыхе,<br>
    изнурительный труд, способность переносить сверхнагрузки,<br>
    особая чувствительность к ближнему,<br>
    сверхзабота о значимых людях,<br>
    двойственное отношение к деньгам и материальным ценностям, быту и питанию,<br>
    постоянное обустройство как временного, так и постоянного жилища.</blockquote>

    <p>Многих носителей этого типа отличает очень эмоциональная и подчас несколько надрывная реакция на мир;<br>
    они очень ранимы, частая внутренняя тема размышлений – сожаление о том, что мир устроен несправедливо.<br>
    Они склонны к непродолжительным депрессиям.<br>
    Любят искусство и нуждаются в эмоциональной подпитке через него.<br>
    Творческий процесс присутствует у них во всех сферах жизнедеятельности.</p>

    <p>Человек психотип \"пастернак\" тонко чувствует физическое состояние друзей и близких, самоотверженно опекает их.<br>
    У него есть проблемы со своим здоровьем, он постоянно заботится о нем и склонен к здоровому образу жизни.<br>
    Он тщательно скрывает свои внешние физиологические дефекты.<br>
    Он ощущает раздвоенность и неуверенность в отношениях с миром материальных вещей – всем, что относится к телу, внешности, моде, питанию,
    плотским удовольствиям, деньгам и вещам.<br>
    Он страшится более других физического насилия и побоев, но склонен к особой жестокости в трудной ситуации.<br>
    Свое постоянное и даже временное жилище он обустраивает с радостью и особым смыслом.<br>
    Трудится до изнеможения, не зная меры.</p>


    <p> Деньги для него очень важны.<p>
    Если их недостаточно, стремится к минимуму (лишь бы он был гарантирован) и довольствуется малым, мечтая все-таки заработать на качественную жизнь своей семьи.<br>
    По поступкам своим он бываеь блудлив, но избирателен и труслив, непредсказуем в ощущениях, чистоплотен и брезглив одновременно,
    и в тоже время рискует в смене сексуальных партнеров и предпочтений..<br>
    Позиционирует себя недотрогой, ханжой.</p>

    <p>Он хороший немногословный собеседник и интересуется разнообразными вопросами и проблемами.<br>
    Речь энергична, напориста и несколько театральна.<br>
    Доверяет другим мнениям по разнообразным вопросам.</p>

    Люди, носители типа \"пастернак\" - всегда социально ориентированы.<br>
    По призванию они режиссеры, преподаватели, политики с пророческими интонациями, актеры, поэты, музыканты, психологи, священники и т.д.
    ]]></string>

    <string name="LPWE_title"> ЛФВЭ - Платон </string>

    <string name="LPWE_short"><![CDATA[
    <p>\"Платон\" - способный и, скорее всего, талантливый человек.<br>
    В душе и в жизни он - изобретатель, исследователь.<br>
    Ему  интересны результаты научных исследований.</p>

    <p>Он - здоровый и выносливый человек, возможно, что трудоголик.<br>
    Он - заботливый родитель, в его доме порядок и достаток или он стремится к ним как основным своим ценностям.</p>

    <p>Он мечтает о карьере, о признании, о славе…<br>
    Но дела его и поступки носят половинчатый характер, и он часто не достигает поставленных целей.<br>
    Это от неуверенности в себе.</p>

    Он часто обманывает себя и окружающих – это Ваш проверенный инструмент самозащиты.br>
    Он – сложный человек, часто раздражается, злится, обижается на весь мир, в том числе и на себя!<br>
    Он создает дискомфорт в общении с другими людьми, порой открыто конфликтует.<br>
    Он – мало эмоциональный человек, и его настроение часто зависит от настроения окружающих.
    ]]></string>

    <string name="LPWE_full"><![CDATA[
    <p>Человек, носитель типа \"платон\" – вдумчивый, мало эмоциональный, трудолюбивый, хозяйственный, одаренный, легко обучаемый человек<br>
    В обычном общении он эрудированный, малословный собеседник, сухой, неэмоциональный, слегка монологичный.<br>
    Для него характерно чувство юмора, сатира и сарказм одновременно.</p>

    <p>Характер \"платона\" трудный, на первый взгляд, неприветливый.<br>
    В детстве и юности имели место конфликты с близкими и учителями.<br>
    Стремление к знаниям через логическое осмысление окружающего мира и консерватизм во взглядах - преобладающие черты.<br>
    Окружающие считают человека носителя типа \"платон\" трудолюбивым, умным и усидчивым, немного занудой.</p>

    <p>Внутренняя установка \"платона\" такова:</p>
    <blockquote>Мир системен и не совершенен одновременно;<br>
    мысль многое может объяснить, и мир открыт для исследования;<br>
    все предопределено и не случайно;<br>
    во всем есть глубинный смысл, опосредованный причинно-следственными связями.<br>
    Я много работаю, и мне необходимо разобраться в этом и заявить о себе, ведь меня многие не понимают, и мои способности пока недостаточно оценили окружающие!</blockquote>

    <p>C возрастом \"платон\" склоняется к материалистическому мировоззрению.</p>

    <p>В случае сформировавшегося высокого интеллектуального уровня развития и имеющегося образовательного багажа,
    \"платон\" комфортно ощущает себя в науке как теоретической, так и практической.<br>
    У него прекрасная память, смекалка, отличная эрудиция, оригинальные знания по определенной проблематике, приобретенные в том числе и в процессе самообразования.</p>

    <p>Его сложный характер проявляется в: </p>
    <blockquote>раздвоенности, скрытой агрессивной форме общения,<br>
    обидчивости, приукрашивании себя,<br>
    критическом анализе окружающей действительности, исходящем из собственных представлений;<br>
    склонности к спору, догматизму и фанатизму;<br>
    безапелляционности и излишней самоуверенности в своей правоте;<br>
    продвижении своих идей и взглядов,<br>
    в стремлении к карьере и профессиональному росту.</blockquote>

    <p>Он мечтает о продвижении по карьерной лестнице, об известности, но все его реальные поступки часто носят половинчатый характер,
    и чаще он не достигает поставленных целей.<br>
    Это от внутренней неуверенности.<br>
    Выглядит \"платон\" как человек, недовольный достигнутым.<br>
    Он подчеркивает свою неординарность, ощущая себя <br>белой вороной<br> среди людей.</p>

    <p>Он склонен ко лжи.<br>
    В спорах и дискуссиях дают о себе знать его скрытый, порой мощный интеллектуальный цинизм, глобальность и системность мышления, точность как качество склада его ума.<br>
    В душе он остаетесь ранимым подростком, который нуждается в добром и мудром родителе.</p>

    <p>Он более других заинтересован в продвижении своих идей и взглядов и мечтает встретить единомышленника с ярко выраженными волевыми чертами характера,
    которым он смог бы руководить (управлять).</p>

    <p>Носитель психотипа \"платон\" - здоровый и физически крепкий, выносливый человек, хороший хозяин.<br>
    Материальные ценности, деньги, еда, плотские наслаждения для него имеют большое значение.<br>
    По призванию - изобретатель, исследователь, спортсмен, мечтающий о власти, уважении и признании.</p>

    Люди психотипа \"платон\"- долгожители, как говорят, \"здоровяки\", \"кровь с молоком\", редко болеют и много работают физически.<br>
    Отличные ученые, спортсмены, хозяева, изобретатели, заботливые и одновременно деспотичные родители.
    ]]></string>

    <string name="EPWL_title"> ЭФВЛ - Пушкин </string>

    <string name="EPWL_short"><![CDATA[
    <p>\"Пушкин\" - здоровый и выносливый человек, возможно, что  трудоголик.<br>
    Он - заботливый родитель, в его доме порядок и достаток, и он стремится к ним как основным своим  материальным ценностям.</p>

    <p>Он очень эмоционален, романтичен, и его настроение часто резко меняется.<br>
    Он часто влюбляется.</p>

    <p>Он способный и, скорее всего, талантливый человек.<br>
    Он мечтает о карьере, о признании, о славе, но дела его и поступки носят половинчатый характер, и он часто не достигаете поставленных целей.<br>
    Это от неуверенности в себе.</p>

    <p>Он часто обманывает себя и окружающих – это его проверенный инструмент самозащиты.<br>
    Он – сложный человек, он часто раздражается, злится, обижается на весь мир, в том числе и на себя!<br>
    Он создает дискомфорт в общении с другими людьми, порой открыто конфликтует. </p>

    Он - интересный собеседник и интересуется разнообразной информацией.
    ]]></string>

    <string name="EPWL_full"><![CDATA[
    <p> Человек, носитель психического типа \"пушкин\" – жизнерадостный, неуравновешенный, трудолюбивый, одаренный и способный.<br>
    Он любит жизнь во всех ее ипостасях.<br>
    Креативность присутствует у него буквально во всей деятельности.</p>

    <p>Он - человек энергичный, эмоциональный, романтичный, неуравновешенный, взрывной, с хорошим здоровьем.<br>
    Настроение \"пушкина\" часто резко меняется.<br>
    Он не знает умеренности ни в чем.<br>
    Любовь, вкусовые пристрастия, интеллектуальный восторг, отвращение, гнев, вера и неверие в собственные силы,
    чувство вины, веселье — любая страсть поглощает его целиком, и в такой момент ничто не может служить сдерживающей силой в его поступках и поведении.</p>

    <p>У человека, носителя психотипа \"пушкин\" - хорошие логические, литературные способности, отличная память на детали.<br>
    Он веселый, разговорчивый и остроумный, готов и выслушать собеседника.<br>
    Обычно \"пушкин\" верит в Судьбу, в приметы и свое особое предназначение в этом мире.<br>
    Как потребитель информации он всеяден и по дилетански доверчив.<br>
    Люди, носители типа \"пушкин\" - <i>всегда социально ориентированы<i>.<br>
    Сангвиники – по темпераменту в большинстве случаев.</p>

    <p>Человек психотипа \"пушкин \" внутренне глубоко не уверен в себе и это он тщательно скрывает от окружающих.<br>
    Сам себе с трудом признается в некой двойственности мироощущения, недоброжелательности к людям, которые, как ему кажется,
    не понимают его - человека неординарного и талантливого.<br>
    Он склонен ко лжи.</p>

    <p>Он мечтает о продвижении по карьерной лестнице, о признании и известности.<br>
    Но в реальности его поступки часто носят половинчатый характер, и он не достигает желаемых целей.<br>
    Это происходит от внутренней неуверенности.<br>
    Он частенько обманывает себя и окружающих – это проверенный инструмент самозащиты.<br>
    Они иногда создает дискомфорт в общении с другими людьми, не замечая этого, а порой открыто идет на конфликт.<br>
    Он сложный человек, ему бывает трудно, поэтому часто раздражается, злится, обижается на весь мир, в том числе и на себя!<br>
    В душе он остается ранимым подростком, который нуждается в добром и мудром родителе.</p>

    <p>Это здоровый и физически крепкий, выносливый человек, чаще трудоголик, заботливый, деспотичный руководитель и родитель.<br>
    У него в доме, на рабочем месте, в мастерской, на кухне всегда порядок.<br>
    Материальные ценности, деньги, еда, плотские наслаждения для носителя психотипа \"пушкин\" имеют большое значение.<br>
    Свое постоянное и даже временное жилище он обустраивает добротно и радостно.<br>
    К деньгам и материальным ценностям относится нормально.<br>
    Если их недостаточно, стремится заработать разными способами.</p>

    <p>Люди психотипа \"пушкин\" - долгожители, как говорят \"здоровяки\", \"кровь с молоком\", редко болеют и много работают физически.<br>
    Отличные спортсмены, хозяева, родители.<br>
    Они хорошо чувствуют физическое состояние друзей и близких, самоотверженно опекают их.</p>

    По профессии они чаще - художники, поэты, музыканты, актеры, повара, водители, продавцы, портные, мечтающие о власти, известности и признании.
    ]]></string>

    <string name="ELPW_title"> ЭЛФВ - Руссо </string>

    <string name="ELPW_short"><![CDATA[
    <p>\"Руссо\" очень эмоционален, романтичен и его настроение резко меняется.<br>
    Он часто влюбляется.<br>
    Он любит поговорить и навязывает свои идеи другим.<br>
    Он редко прислушивается к чужому мнению и не доверяете другим.</p>

    <p>Он тонко чувствует физическое состояние близких и  заботящийся о благополучии  и комфорте близких.<br>
    Он неуверенный в себе человек, но в экстремальной ситуации действуете решительно.<br>
    Ему удобнее быть ведомым.</p>

    Он миролюбив и доброжелателен.<br>
    По призванию он – поэт, художник,  эколог и путешественник.
    ]]></string>

    <string name="ELPW_full"><![CDATA[
    <p>Человек, носитель психического типа \"руссо\" - неуравновешенный, эмоциональный, романтичный с элементами трагизма.<br>
    Его настроение резко меняется.<br>
    Он не знает меры ни в чем: любовь, интеллектуальный восторг, отвращение, гнев, неверие в собственные силы, чувство вины, веселье — любая страсть поглощает его целиком,
    и в такой момент ничто не может послужить сдерживающей силой.</p>

    <p>Многих носителей психотипа \"руссо\" отличает эмоциональная и подчас несколько надрывная реакция на мир, они часто ранимы,
    внутренняя тема их размышлений – сожаление о том, что мир становится хуже.<br>
    Они склонны к депрессиям.<br>
    Любят и тянутся искусству, и творческий процесс в жизни присутствует у них во всех сферах деятельности.</p>

    <p>У человека, носителя психотипа \"руссо\" прекрасные логические, научные, литературные способности, отличная память на детали.<br>
    Он разговорчивый и остроумный, умеет и выслушать собеседника.<br>
    Часто прислушиваясь к чужому мнению, доверяет другим.<br>
    Для него характерен романтический склад ума.</p>

    <p>В обычном общении \"руссо\" - отличный собеседник, достаточно эмоциональный и приятный.<br>
    У него присутствует тонкое чувство юмора, оригинальное ощущение прекрасного, интерес к сложному искусству, например, к кинематографу,
    графике, народному фольклору, восточным танцам, некоторым духовным практикам.…<br>
    Иногда грусть посещает его в силу периодического ощущения своей обыкновенной человеческой слабости перед объективными трудностями,
    порождаемыми окружающим материальным миром, изменить который не входит в его планы.</p>

    <p>Человек, носитель психического типа \"руссо\", тонко чувствует физическое состояние друзей и близких, самоотверженно опекает их.<br>
    У него есть проблемы со своим здоровьем, он мнительный, постоянно тревожится о себе, и склоняется к здоровому образу жизни.<br>
    Он тщательно скрывает свои внешние физиологические дефекты.<br>
    Он ощущает раздвоенность и неуверенность в отношениях с миром материальных вещей – всем, что относится к телу, внешности, моде, питанию, плотским удовольствиям.</p>

    <p>Он страшится более других физического насилия и побоев, но склонен к особой жестокости в трудной ситуации.<br>
    Свое постоянное и даже временное жилище он обустраивает с радостью и особым смыслом.<br>
    Деньги для него очень важны.<br>
    Если их недостаточно, стремится к минимуму (лишь бы он был гарантирован) и довольствуетесь малым, мечтая все-таки заработать на качественную жизнь своей семьи.<br>
    По поступкам своим он бываеь блудлив, но избирателен и труслив, непредсказуем в ощущениях, чистоплотен и брезглив одновременно,
    и в тоже время рискует в смене сексуальных партнеров и предпочтений.</p>

    <p>Человек, носитель психического типа \"руссо\", - не уверенный в себе в обыденной жизни, миролюбивый, доброжелательный, избегающий конфликтов во всех областях жизни,
    кроме интеллектуальных споров и эмоциональных пристрастий.<br>
    В редких спорах или дискуссиях открывается скрытый, порой мощный интеллектуальный цинизм, глобальность и системность мышления, точность как качество склада его ума.</p>

    <p>Он заинтересован в продвижении своих идей и взглядов и мечтает встретить единомышленника с ярко выраженными волевыми чертами характера
    и довериться его лидерским способностям.</p>

    Ему удобнее быть ведомым, подчиненным, жертвенным в каждодневных делах и событиях.<br>
    Он верит в судьбу и особое предназначение человека.<br>
    Но в трудной и экстремальной ситуации \"руссо\" действует решительно и способен удивить всех (включая себя) адекватностью поступков,
    геройством, мужеством, физической и психической выносливость, интеллектуальной мощью.<br>
    В экстремальной ситуации он способен достичь рекордов и одержать победу.
    ]]></string>

    <string name="WLEP_title"> ВЛЭФ - Сократ </string>

    <string name="WLEP_short"><![CDATA[
    <p>\"Сократ\" - прирожденный лидер и знает, что принятые им решения будут выполнены.<br>
    Он честолюбив и мечтает о хорошей карьере.</p>

    <p>Он любит поговорить и, интеллектуально доминируя, навязывает свои идеи другим.<br>
    Он редко прислушивается к чужому мнению и не доверяет другим.<br>
    Он вынослив.</p>

    <p>Он проявляется как неэмоциональный человек, но наедине с собой он отпускает на волю свои чувства.<br>
    В быту он не избирателен, довольствуется малым.<br>
    Он здоров, бесстрашен и склонен к риску.</p>

    В душе он - политик, управленец, глава  кампании с диктаторским стилем управления.
    ]]></string>

    <string name="WLEP_full"><![CDATA[
    <p>Человек, носитель психического типа \"сократ\" - прирожденный лидер и максимально выполняет принятые решения.<br>
    Он честолюбив, мечтает об успешной карьере, о своей партии или организации, клубе или своей школе.<br>
    На пути к целям идет напролом.<br>
    Ему по плечу карьера руководителя с диктаторским стилем руководства.</p>

    <p>Его характер проявляется в:</p>
    <blockquote>Негибкой форме общения,<br>
    критическом анализе окружающей действительности, исходящем из собственных представлений;<br>
    склонности к спору, догматизму;<br>
    безапелляционности и безусловной уверенность в своей правоте,<br>
    продвижении своих идей и взглядов.</blockquote>

    <p>Внутренняя установка человека, носителя психического типа \"сократ\":</p>
    <blockquote>Претензия на первенство и власть,<br>
    доминирование и тотальный контроль.<br>
    Бесстрастие и сухость в проявлении эмоций - это стиль жизни:
    недопустимо проявление сильных чувств и открытое переживание на людях глубоко бурлящих внутри душевных состояний (любви, ненависти, восторга, разочарования и т.д.).</blockquote>

    <p>В поведении проявляются следующие черты характера:</p>
    <blockquote>Самоуверенность, тщеславие,<br>
    ревность, неблагодарность,<br>
    честолюбие, эгоизм,<br>
    упрямство, агрессивность,<br>
    завышенная самооценка, высокомерие,<br>
    отступление от социальных норм,<br>
    эмоциональная сухость (скованный смех, нервные слезы);<br>
    неадекватность в эмоциональных проявлениях,<br>
    наличие единственного (как правило) объекта страсти и любви,<br>
    \"стеклянный\" взгляд, изнуряющий контроль эмоционального состояния своего окружения;<br>
    глубоко спрятанные чувства;<br>
    тяга к искусству,<br>
    тайные занятия и пробы себя в поэзии, литературе, музыке, живописи, театре и т. д.</blockquote>

    <p>В обычном общении человек, носитель психического типа \"сократ\",- уверенный и энергичный собеседник, мало эмоциональный и завораживающий.<br>
    Для него характерно тонкое чувство юмора, оригинальное ощущение прекрасного, интерес к сложному искусству, например, к кинематографу,
    графике, восточным танцам, некоторым духовным практикам, к современному искусству.</p>

    <p>Человек, носитель психического типа \"сократ\",- хороший оратор, интересуется разнообразными областями знаний и проблемами.<br>
    Его речь- витиеватая, малосодержательная, двусмысленная, с элементами магического воздействия на аудиторию за счет могучей воли и не критичной самоуверенности.<br>
    В случае сформировавшегося высокого интеллектуального уровня развития личности и наличия образовательного багажа, комфортно ощущает себя в науке,
    прежде всего, теоретической.</p>

    <p>У \"сократа\" прекрасная память, отличная эрудиция, глубокие, твердые знания по определенной проблематике, приобретенные в процессе самообразования.</p>

    <p>Материальный мир для человека, носителя психического типа \"сократ\", имеет второстепенное значение в силу с поглощенности философскими размышлениями.<br>
    В быту он не избирателен, довольствуется малым.<br>
    В его комнате, гардеробе, на столе - рабочий беспорядок.<br>
    Он легко перенимает бытовой вариант жизни, стиль, предпочтения и вкусы спутника по жизни.</p>

    <p>Склоняется к вегетарианству, сыроедению, раздельному питанию, занятиями восточными оздоровительными практиками.<br>
    Его привлекает культура Востока.<br>
    Возможно, он склоняется к аскетизму, пацифизму.</p>

    Он здоров от природы, бесстрашен и склонен к риску.br>
    Внешне весьма привлекателен тонкостью (иконописностью) черт, стройностью фигуры.<br>
    В экстремальной ситуации он действует решительно, способен достичь рекордов и одержать победу.
    ]]></string>

    <string name="WEPL_title"> ВЭФЛ - Толстой </string>

    <string name="WEPL_short"><![CDATA[
    <p>\"Толстой\" - прирожденный лидер и знает, что принятые им решения будут выполнены.</p>

    <p>Он честолюбив и мечтает о хорошей карьере.<br>
    Он тонко чувствует физическое состояние значимых для него людей.<br>
    Заботится о благополучии себя и близких.</p>

    Он - хороший собеседник и интересуется разнообразными вопросами.<br>
    В спорах он доминирует эмоционально.<br>
    В душе и по призванию он – политик, священник, эколог, революционер и организатор с диктаторским стилем управления.
     ]]></string>

    <string name="WEPL_full"><![CDATA[
    <p>Человек, носитель психического типа \"толстой\", - прирожденный лидер и выполняет принятые решения на все 100%.<br>
    Он честолюбив, мечтает об известности, успешной карьере, о своей партии или организации, школе или клубе.<br>
    Для достижения цели идет напролом, ему по плечу карьера руководителя с диктаторским стилем управления.</p>

    <p>Внутренняя установка:</p>
    <blockquote>Претензия на первенство и власть,<br>
    доминирование и тотальный контроль,<br>
    пророчество (чаще религиозно – мистическое).<br>
    Материальный и духовный мир не идеален и нуждается в бесконечном преобразовании, и я знаю, как сделать его более совершенным;<br>
    с моим здоровьем что-то не так;<br>
    здоровье семьи и потомства – главные ценности.</blockquote>

    <p>Черты характера челова, носителя психического типа \"толстой\":</p>
    <blockquote>Самоуверенность, активность,<br>
    ревность, неблагодарность,<br>
    честолюбие, эгоизм,<br>
    упрямство, агрессивность,<br>
    пренебрежение к другим людям,<br>
    завышенная самооценка, высокомерное поведение,<br>
    отступление от социальных норм,<br>
    ханжество, мнительность,<br>
    чистоплотность и брезгливость,<br>
    сверхзабота о близких, чадолюбие.</blockquote>

    <p>В обычном общении человек, носитель психического типа \"толстой\", - энергичный собеседник, достаточно эмоциональный и приятный.<br>
    Речь напориста и несколько театральна.<br>
    Для \"толстого\" характерно тонкое чувство юмора, оригинальное ощущение прекрасного.<br>
    Он артистичный, эмоционально раскованный, его эмоции свободны и адекватны моменту общения, и он всегда умеете сказать то, что нужно.</p>

    <p>Интересуется чужим мнением и доверяет другим взглядам по разнообразным вопросам.<br>
    Иногда грусть посещает его в силу периодического ощущения своей обыкновенной человеческой слабости перед объективными трудностями,
    порождаемыми окружающим материальным миром( изменить который входит в его планы), а также в силу ощущения себя «белой вороной» среди людей.</p>

    <p>Он тонко чувствует физическое состояние друзей и близких, самоотверженно опекает их.<br>
    У него есть проблемы со своим здоровьем, но он постоянно заботится о нем и склонен к здоровому образу жизни.<br>
    Он тщательно скрывает свои внешние физиологические дефекты.<br>
    Он ощущает раздвоенность и неуверенность в отношениях с миром материальных вещей – всем, что относится к телу, внешности, моде, питанию, плотским удовольствиям.</p>

    <p>Страшится более других физического насилия и побоев, но склонен к особой жестокости в трудной ситуации.<br>
    Свое постоянное и даже временное жилище он обустраивает с радостью и особым смыслом.<br>
    Деньги для него очень важны. Если их недостаточно, стремится к минимуму (лишь бы он был гарантирован), но все –таки не довольствуется малым,
    мечтая заработать на качественную жизнь своей семьи.<br>
    Готов трудиться до изнеможения, не зная меры, если есть мотивация на известность или хорошее материальное вознаграждение.</p>

    <p>По свом поступкам\"толстой\" бываеь блудлив, но избирателен и труслив, непредсказуем в ощущениях, чистоплотен и брезглив одновременно,
    и в тоже время он рискует в смене сексуальных партнеров и предпочтений.<br>
    Позиционирует себя недотрогой, ханжой.</p>

    <p>Человек, носитель психического типа \"толстой\", интересуется разнообразными областями знаний и философскими проблемами,
    демонстрирует интерес к сложному и необычному искусству, например, к современному искусству, к народному фольклору, бардовскому творчеству,
    восточным танцам, некоторым духовным практикам…</p>

    Люди, носители типа \"толстой\" - всегда социально ориентированы.<br>
    По призванию они режиссеры, дирижеры, актеры кино, риэлторы, главы фондов, организаций, преподаватели, политики с пророческими интонациями, учителя, священники и др.
    ]]></string>

    <string name="WPEL_title"> ВФЭЛ - Твардовский </string>

    <string name="WPEL_short"><![CDATA[
    <p>\"Твардовский\" - прирожденный лидер, целеустремленный боец и выполняете свои задачи на 100%.</p>

    <p>Он здоров, энергичен, трудолюбив, честолюбив, мечтает о хорошей карьере, идет напролом.<br>
    Ему по плечу карьера руководителя с диктаторским стилем управления.</p>

    <p>В обычном общении он – эмоциональный и немногословный человек.<br>
    Интересуется разнообразными  вопросами  и  проблемами.<br>
    Речь энергична, напориста, но эмоционально зажата.</p>

    По призванию и душе - строитель, водитель, спортсмен, военнослужащий и хороший семьянин- однолюб.
    ]]></string>

    <string name="WPEL_full"><![CDATA[
    <p>Человек, носитель психического типа \"Ттвардовский\"Т, - прирожденный боец и лидер, целеустремленный человек,
    который в большинстве случаев максимально реализует свои планы.<br>
    Он энергичен особенно в первой половине дня, трудолюбив, честолюбив, мечтает о хорошей карьере, идет напролом, ему по плечу пост руководителя.</p>

    <p>Внутренняя установка:</p>
    <blockquote>Претензия на первенство и власть,<br>
    доминирование и тотальный контроль без компромиссов,<br>
    забота о подчиненных и близких;<br>
    бесстрастие и стабильность в проявлении эмоций как стиль общения;<br>
    недопустимость из-за страха пережить на людях проявление сильных чувств и эмоций,
    глубоко бурлящих внутри душевных состояний (любви, ненависти, восторга, разочарования и т.д.)</blockquote>

    <p>Черты проявления внутренней установки в характере и поведении:</p>
    <blockquote>Самоуверенность, ревность,<br>
    честолюбие, эгоизм,<br>
    упрямство, агрессивность,<br>
    завышенная самооценка,<br>
    высокомерное поведение, требование преклонения,<br>
    эмоциональная сухость (скованный смех, нервные слезы);<br>
    неадекватность в эмоциональных проявлениях и наличие единственного (как правило) объекта страсти (любви);<br>
    \"стеклянный\" взгляд,<br>
    изнуряющий контроль эмоционального состояния людей из значимого окружения;<br>
    очень глубоко спрятанные чувства;<br>
    чаще тайная тяга к искусству, тайные занятия и пробы себя в поэзии, литературе, музыке, живописи, театре и т. д.</blockquote>

    <p>Человек, носитель психического типа \"твардовский\" - здоровый и физически крепкий, выносливый человек, как правило, трудоголик, заботливый руководитель и родитель.<br>
    У него в доме, на рабочем месте, в мастерской - всегда порядок.<br>
    Материальные ценности, недвижимость, деньги, еда, плотские наслаждения имеют для него очень большое значение.<br>
    В обычном общении \"твардовский\"» – обыкновенный энергичный человек, мало эмоциональный и немногословный.\"
    Интересуется разнообразными, чаще хозяйственными, спортивными, военными темами.\"
    Речь энергична, напориста.\"
    Любят застолье и семейные традиции.</p>

    <p>Внешне люди типа ВФЭЛ - чаще коренастые, округлых форм мужчины и женщины, с короткой шеей и скуластым лицом.<br>
    Они в большинстве своем - долгожители, как говорят \"здоровяки\", \"кровь с молоком\", редко болеют и много работают физически.<br>
    Отличные спортсмены, хозяева, семьянины и родители.</p>

    Людей, имеющих психический тип \"твардовский\",часто можно встретить среди строителей, водителей, спортсменов, военнослужащих.<br>
    В пенсионном возрасте активно работают на дачных участках и в подсобном хозяйстве.<br>
    Любят выращивать цветы, делать продуктовые заготовки на зиму.<br>
    По призванию они заботливые и властные хозяйственники, спортсмены, воины.
    ]]></string>

    <string name="PWEL_title"> ФВЭЛ - Чехов </string>

    <string name="PWEL_short"><![CDATA[
    <p>\"Чехов\" - человек-праздник. Удовольствия, материальное благополучие для него очень важны.</p>

    <p>Он ленив, хотя в быту старается все делать сам.<br>
    Он - ответственный миролюбивый наивный демократ.</p>

    <p>Он - человек слова и чести, хороший друг.<br>
    Он проявляется как неэмоцианальный человек, но наедине с собой он отпускаете на волю свои чувства и переживания.</p>

    Он мечтает о карьере, о признании его как человека честного, порядочного и ответственного.<br>
    По призванию и душе он – ресторатор, политик, риэлтор, экономист, эколог, учитель, судья, писатель.
    ]]></string>

    <string name="PWEL_full"><![CDATA[
    <p>Носитель психического типа \"чехов\" – внешне привлекательный, часто красивый, неэмоциональный, доброжелательный человек.<br>
    Он – демократ по убеждению и больше оптимист, чем пессимист по мироощущению.<br>
    Свобода как философская ценность имеет определяющее значение в его мировоззрении.</p>

    <p>Данное слово, благородство, честь, личностное достоинство для него очень значимы в отношениях с другими людьми.<br>
    Плотские удовольствия, праздничное застолье, материальное благополучие важны не менее, чем духовные и социальные ценности.<br>
    Часто такого человека называют баловнем судьбы, любимцем женщин (красив и телом и душой!)</p>

    <p>Внутренняя установка:</p>
    <blockquote>Деньги, плотские наслаждения правят миром.<br>
    Много денег не бывает.<br>
    Свобода – великая ценность,<br>
    красота и любовь спасают мир,<br>
    человеческая жизнь бесценна,<br>
    люди должны любить и уважать друг друга.<br>
    Бесстрастие и стабильность в проявлении эмоций - стиль общения;<br>
    недопустимо проявление сильных чувств и эмоций,<br>
    страшно на людях пережить глубокие бурлящие внутри душевные состояния.</blockquote>

    <p>Черты проявления внутренней установки в характере и поведении человека, носителя типа \"чехов\":</p>
    <blockquote>Склонность к накопительству, к коллекционированию и роскоши, к излишествам в еде<br>
    явная потребность в удовлетворении плотских удовольствий;<br>
    прижимистость, «толстокожесть»,<br>
    праздность, основательность в местах постоянного проживания,<br>
    стремление иметь в собственности недвижимость,<br>
    дорогие авто, драгоценности,<br>
    добротную одежду, обувь, аксессуары и т.д.;<br>
    эмоциональная сухость (скованный смех, нервные слезы),<br>
    неадекватность в эмоциональных проявлениях,<br>
    наличие единственного (как правило) объекта страсти и любви,<br>
    \"стеклянный\" взгляд,<br>
    изнуряющий контроль эмоционального состояния людей из значимого окружения;<br>
    очень глубоко спрятанные чувства;<br>
    тяга к искусству,<br>
    тайные занятия и пробы себя в поэзии, литературе, музыке, живописи, театре и т.д.</blockquote>

    По призванию человек типа \"чехов\" – учитель, риэлтор, адвокат, писатель, менеджер, юрист, политик, коллекционер, философ, управляющий в туристическом бизнесе,
    шеф-повар, артист кино, художник, дизайнер и др.
    ]]></string>

    <string name="LWEP_title"> ЛВЭФ - Эйнштейн </string>

    <string name="LWEP_short"><![CDATA[
    <p>\"Эйнштейн\" – человек вдумчивый, миролюбивый, демократичный со слабо выраженным темноокрашенным мироощущением, разумный, больше доверяющий себе чем другим.</p>

    <p>Он проявляется как неэмоциональный человек, но наедине с собой он отпускает на волю свои чувства.<br>
    В быту он не избирателен, довольствуется малым.<br>
    Он здоров, бесстрашен и склонен к риску.</p>

    В душе и в жизни он - изобретатель, исследователь, путешественник, хороший друг.
    ]]></string>

    <string name="LWEP_full"><![CDATA[
    <p>Человек, носитель психического типа \"эйнштейн\", - вдумчивый, уравновешенный, неэмоциональный, деликатный, разумный,
    склонный к логическому и философскому осмыслению мира.<br>
    Жажда интеллектуального познания – одна из главных черт его натуры, и особое внимание он уделяет познанию всего нового и необычного.<br>
    При принятии решений доверяет более себе, чем другим.</p>

    <p>\"Эйнштейн\" – демократ по убеждению.<br>
    Свобода, как философская ценность, имеет определяющее значение в его мировоззрении.<br>
    Данное слово и честь для него очень важны в отношениях, особенно в любви и дружбе, поэтому \"эйнштейн\" - хороший друг и семьянин, чаще – однолюб.</p>

    <p>Внутренняя установка следующая:</p>
    <blockquote>Мир системен, мысль может объяснить многое,<br>
    мир открыт для исследования, все предопределено и не случайно,<br>
    во всем есть глубинный смысл, опосредованный причинно-следственными связями.<br>
    Свобода – великая ценность.<br>
    Бесстрастие и стабильность в проявлении эмоций - это стиль жизни;<br>
    недопустимо проявление сильных чувств и эмоций,
    открытое переживание на людях глубоко бурлящих внутри душевных состояний ( любви, ненависти, восторга, разочарования и т.д.)</blockquote>

    <p>Черты проявления установок в поведении:</p>
    <blockquote>Эмоциональная сухость (скованный смех, нервные слезы);<br>
    неадекватность в эмоциональных проявлениях,<br>
    наличие единственного (как правило) объекта страсти и любви,<br>
    \"стеклянный\" взгляд,<br>
    изнуряющий контроль эмоционального состояния значимого окружения;<br>
    очень глубоко спрятанные чувства;<br>
    тяга к искусству, тайные занятия и пробы себя в поэзии,<br>
    литературе, музыке, живописи, театре и т. д.</blockquote>

    <p>Носителю типа \"эйнштейн\" также интересны различные философско-математические модели мироустройства,
    математика, физика, биология, мифология, философия во всем своем многообразии.<br>
    По многим вопросам он имеет собственное твердое мнение, и переубедить его трудно.<br>
    Возможно, он склоняется к аскетизму, пацифизму.<br>
    В случае сформировавшегося высокого интеллектуального уровня развития личности и наличия образовательного багажа,
    носитель типа «эйнштейн» комфортно ощущает себя в науке, прежде всего, теоретической.<br>
    У него прекрасная память, отличная эрудиция, глубокие, твердые знания по определенной проблематике, приобретенные в процессе образования и самообразования.</p>

    <p>Его характер проявляется в:</p>
    <blockquote>гибкой форме общения,<br>
    критическом анализе окружающей действительности, исходящем из собственных представлений;<br>
    склонности к спору, догматизму;<br>
    безапелляционности и безусловной уверенность в своей правоте,<br>
    продвижении своих идей и взглядов.</blockquote>

    <p>\"Эйнштейн\" – человек, в большинстве случаев, самодостаточный, уверенный в себе в обыденной жизни, миролюбивый, доброжелательный,
    избегающий конфликтов во всех областях жизни, кроме интеллектуальных споров и пристрастий.<br>
    В спорах или дискуссиях дают о себе знать скрытый, порой мощный интеллектуальный цинизм, глобальность и системность мышления,
    точность и интеллектуальное доминирование как качество склада его ума.</p>

    <p>Человек, носитель психического типа \"эйнштейн\", заинтересован в продвижении своих идей и взглядов, мечтает встретить единомышленников и создать эффективную команду.<br>
    Для него характерно тонкое чувство юмора, оригинальное ощущение прекрасного, интерес к сложному и необычному искусству, например, к кинематографу,
    графике, народному фольклору, восточным танцам, некоторым духовным практикам.…<br>
    Он эмоционально скован.<br>
    Иногда он грустит в силу периодического ощущения своей обыкновенной человеческой слабости перед объективными трудностями, порождаемыми окружающим материальным миром,
    а также в силу ощущения себя «белой вороной» среди людей.</p>

    <p>Материальный мир для людей типа \"эйнштейн\" имеет второстепенное значение.<br>
    Обычно в силу своей поглощенности философскими размышлениями, а иногда и в силу того, что для них материальный мир воспринимается не просто как обуза,
    но как то, что должно либо измениться (и уже в силу этого глобальной ценности представлять не может), либо как то, чем можно пожертвовать без особого сожаления.<br>
    В быту они не избирательны, как правило, довольствуются малым.<br>
    В комнате, гардеробе, на письменном столе у них рабочий беспорядок.<br>
    К удивлению окружающих они порой перенимают бытовой вариант жизни, стиль, предпочтения и вкусы своего спутника по жизни.</p>

    <p>Склоняется к вегетарианству, сыроедению, раздельному питанию, занятиями восточными оздоровительными практиками.<br>
    Их привлекает культура Востока и путешествия по местам Силы, они стремятся побывать в Индии, на Тибете и т.д.</p>

    <p>Они бесстрашны и склонны к риску.<br>
    Внешне \"эйнштейны\" в большинстве случаев, весьма привлекательны тонкостью(иконописностью) черт, стройностью и изяществом фигуры, выглядят моложе своих лет.</p>

    По призванию люди психотипа \"эйнштейн\" - ученые, изобретатели, исследователи, путешественники, дизайнеры, программисты, художники, писатели и др.
    ]]></string>

    <string name="PLEW_title"> ФЛЭВ - Эпикур </string>

    <string name="PLEW_short"><![CDATA[
    <p>\"Эпикур\" - человек-праздник.<br>
    Удовольствия, материальное благополучие для него важнее духовных и социальных ценностей.</p>

    <p>Он ленив, хотя в быту предпочитает главное делать сам.<br>
    В общении с людьми он - лучший собеседник.</p>

    <p>Он проявляется как неэмоциональный человек, но наедине с собой он отпускаете на волю свои чувства и переживания.<br>
    Под влиянием алкоголя его эмоции свободны и он легко улыбается.<br>
    Он неуверенный в себе человек, но в экстремальной ситуации действует решительно.<br>
    Ему удобнее быть ведомым.</p>

    Он миролюбив и доброжелателен.<br>
    В душе и по призванию он - друг, всеобщий любимчик, слегка ленивый и гостеприимный человек.
    ]]></string>

    <string name="PLEW_full"><![CDATA[
    <p>Носитель психического типа \"эпикур\", в большинстве случаев, - внешне привлекательный, часто красивый, миролюбивый и доброжелательный собеседник,
    уравновешенный и неэмоциональный, подверженный влиянию и слабохарактерный человек.<br>
    По темпераменту - чаще флегматик.</p>

    <p>Человека типа \"эпикур\" часто называют человеком-праздником, сравнивают с плюшевым большим и теплым мишкой.<br>
    Застолье в теплой компании - важнейшее удовольствие; плотские наслаждения, материальное благополучие для него важнее духовных и социальных ценностей.</p>

    <p>Внутренняя установка носителей типа \"эпикур\":</p>
    <blockquote>Деньги правят миром, много их не бывает,<br>
    счастье - в обладании собственными материальными вещами.<br>
    Разумнее прожить малозаметную, ровную, спокойную жизнь, быть осмотрительным, лояльным и осторожным.<br>
    Бесстрастие и стабильность в проявлении эмоций - стиль общения;<br>
    недопустимо проявление сильных чувств и эмоций,<br>
    очень трудно на людях пережить глубокие бурлящие внутри душевные состояния (любовь, ненависть, восторг, разочарование и т.д.)</blockquote>

    <p>Черты проявления в характере и поведении людей, носителей психического типа \"эпикур\":</p>
    <blockquote>Меркантилизм,<br>
    склонность к накопительству и роскоши, к спиртному и излишествам в еде, потребность в удовлетворении плотских удовольствий;<br>
    предрасположенность к получению подарков и взяток;<br>
    прижимистость, лень,<br>
    вялость, «толстокожесть»,<br>
    праздность как стиль поведения;<br>
    основательность в местах постоянного проживания;<br>
    стремление иметь в собственности недвижимость, дорогие эффектные автомобили, драгоценности, одежду, обувь, аксессуары.<br>
    Эмоциональная сухость (скованный смех, нервные слезы);<br>
    неадекватность в эмоциональных проявлениях,<br>
    \"стеклянный\" взгляд,<br>
    изнуряющий контроль эмоционального состояния людей из значимого окружения;<br>
    очень глубоко спрятанные чувства.</blockquote>

    <p>В обычном общении \"эпикур\" в большинстве случаев - обыкновенный собеседник, многословный, мало эмоциональный и приятный.<br>
    Голос - ровный, тихий.<br>
    Дружеские беседы (без красивых речей), дружеская поддержка – не насыщаемая услада жизни для носителя типа ФЛЭВ.<br>
    Для него характерно хорошее чувство юмора.<br>
    Он эмоционально суховатый человек, но под действием алкоголя его эмоции свободны и адекватны моменту общения, и он всегда умеет сказать то, что нужно.<br>
    Он в компании друзей – душка!</p>

    <p>Человек типа \"эпикур\" в обыденной жизни проявляется как неуверенный в себе человек, и не скрывает этого.<br>
    Ему удобнее быть ведомым, подчиненным, жертвенным в каждодневных делах и событиях.<br>
    Старается не брать на себя ответственность в больших и малых делах.</p>

    <p>В трудной или экстремальной ситуации \"эпикур\" действует решительно и способен удивить всех (включая себя) адекватностью поступков,
    геройством, мужеством, физической и психической выносливостью, интеллектуальной мощью.<br>
    В экстремальной ситуации, спортивной деятельности он способен достичь рекордов и одержать победу.</p>

    По призванию люди, носители типа \"эпикур\", – политики (без лидерских амбиций), юристы,
    консультанты, риэлторы, продавцы, охранники, повара, официанты, путешественники, врачи-стоматологи и др.
    ]]></string>

</resources>