<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="pseudo_philia_1_2_will_title">1 Воля - 2 Воля. Псевдофилия</string>

    <string name="pseudo_philia_1_2_will"><![CDATA[
    <p>Ваш партнер, в отличие от вас настроен на постоянное обсуждение и сопоставление его и ваших желаний.<br>
    Вас это может несколько напрягать, поскольку вы не видите смысла в подобных разговорах:<br>
    если вы что-то решили, то это уже не обсуждается, вам нужно только четкое согласие вашего партнера, или такой же четкий отказ,
    чтобы знать, рассчитывать на поддержку партнера или нет.<br>
    Если партнер поддерживает ваше решение, то проблем обычно не возникает - вы оба начинаете его выполнять,
    а вот если его желание не совпадает с вашим, то вместо того, чтобы просто не согласиться, и поставить вас в известность,
    партнер начинает вас \"уговаривать\", искать компромисс.<br>
    Вам это кажется излишним, поскольку вы обычно не намерены менять свои решения, если они созрели, и подобные разговоры по вашему мнению -
    просто лишняя трата времени и нервов.</p>

    <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    Договоритесь с партнером о том, что принятые вами решения обсуждению не подлежат, но в свою очередь, всегда информируйте партнера о своих решениях.</p>

    Коэффициент комфортности: 0.5
    ]]> </string>

    <string name="pseudo_philia_1_2_physics_title">1 Физика - 2 Физика. Псевдофилия</string>

    <string name="pseudo_philia_1_2_physics"><![CDATA[
    <p>Вас может раздражать чрезмерная активность вашего партнера в материальных вопросах.<br>
    И чем больше ваш партнер пытается втянуть вас в свою бурную деятельность (ремонт, перестановка мебели, активный образ жизни, занятия спортом),
    тем большее раздражение у вас это вызывает.</p>

    <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    Попытайтесь договориться с партнером, чтобы он направил свою активность в другое русло.br>
    В принципе, это не должно вызвать особенных трудностей, поскольку ваш партнер уважает чужие привычки.</p>

    Коэффициент комфортности: 0.5
    ]]> </string>

    <string name="pseudo_philia_1_2_emotion_title">1 Эмоция - 2 Эмоция. Псевдофилия</string>

    <string name="pseudo_philia_1_2_emotion"><![CDATA[
    <p>Не смотря на вроде бы общие сильные стороны, взаимопонимание в подобных отношениях затруднительно.<br>
    Не смотря на то, что ваш партнер с одной стороны явно старается подыграть вам в ваших эмоциях, с другой стороны, вместо того,
    чтобы просто молча вас выслушать, и впитать все как губка, он перехватывает у вас инициативу, начинает рассуждать,
    задавать вопросы, и пытается изменить ваше эмоционально состояние по своему усмотрению.<br>
    И делает он это вроде бы мягко и ненавязчиво, но вас может очень раздражать подобная реакция на ваши чувства и эмоции:
    вы чувствуете себя как совершенно нормальный  человек, которого перепутали с душевнобольным и доставили на прием к психиатру.<br>
    Тот с одной стороны выслушивает вас и поддакивает, а с другой - совершенно не воспринимает ваше мнение всерьез.<br>
    При взаимодействии с другими людьми подобное качество - умение эмоционально подстроиться под собеседника,
    всегда иметь наготове нужное слово или фразу в любой ситуации, может даже вызывать у вас зависть,
    поскольку вы сами не в состоянии так быстро перестраивать свое внутреннее эмоциональное состояние.</p>

    <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    Постарайтесь понять, что на самом деле ваш партнер не желает выставить вас посмешищем, просто ему довольно трудно понять,
    что ваше эмоциональное состояние для вас настолько серьезно, что в него нельзя вмешиваться даже самым близким людям.<br>
    Не пытайтесь доказать партнеру важность вашего эмоционального видения ситуации.</p>

    Коэффициент комфортности: 0.2
    ]]> </string>

    <string name="pseudo_philia_1_2_logic_title">1 Логика - 2 Логика. Псевдофилия</string>

    <string name="pseudo_philia_1_2_logic"><![CDATA[
    <p>Вас может несколько раздражать желание партнера обсуждать и обсуждать темы, которые, как вы считаете, уже прояснены.<br>
    Любовь вашего партнера к разговорам на любые темы и его стремление втянуть вас в диалог может вас утомлять.</p>

    <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    Донесите до вашего партнера свое нежелание участвовать в длительных обсуждениях.<br>
    Если вам не интересно выслушивать разглагольствования вашего партнера - не слушайте их, он сам это заметит и перестанет вам надоедать.</p>

    Коэффициент комфортности: 0.6
    ]]> </string>

    <string name="pseudo_philia_2_1_logic_title">2 Логика - 1 Логика. Псевдофилия</string>

    <string name="pseudo_philia_2_1_logic"><![CDATA[
    <p>Ваш партнер кажется вам слишком категоричным и зацикленным на своей точке зрения.<br>
    Вам кажется ошибочным подобное состояние и поэтому вы пытаетесь показать партнеру и другие взгляды на какую-то проблему,
    стремясь тем самым расширить его кругозор, стать терпимей к взглядам, отличающимся от его собственных.<br>
    Однако чем больше вы стараетесь, тем меньше ваш партнер прислушивается к вам. Иногда ваши попытки его смешат, а иногда и раздражают.</p>

    <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    Не пытайтесь смягчить категоричность вашего партнера, он никогда не станет более терпимым к чужому мнению. Найдите себе других, более благодарных собеседников.</p>

    Коэффициент комфортности: 0.6
    ]]></string>

    <string name="pseudo_philia_2_1_physics_title">2 Физика - 1 Физика. Псевдофилия</string>

    <string name="pseudo_philia_2_1_physics"><![CDATA[
    <p>Ваш партнер может показаться вам слишком пассивным в бытовых вопросах.<br>
    Вы искренне хотите улучшить ваши (т.е. и свои и его) материальные или бытовые условия, пытаетесь вовлечь его в какую-то деятельность
    (ремонт, новое дело и т.п.), ждете, что он подхватит вашу инициативу, будет прислушиваться к вашим советам и рекомендациям.<br>
    Однако партнер саботирует и гасит все ваши начинания, а действовать в этой области начинает только тогда, когда он сам это решит.<br>
    Это может не доставлять вам особых проблем, если у вас одинаковый уровень материальных запросов, или запросы вашего партнера превышают ваши собственные.<br>
    Однако, если вам хочется чего-то большего от жизни (больше доходов, лучшее жилье, более качественно питание и т.п.), то между вами возможны серьезные конфликты.</p>

    <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    Лучше всего для вас будет смириться с тем, что ваш партнер сам для себя решает, что ему нужно от жизни в материальном плане.<br>
    Не ждите, что он будет откликаться на вашу инициативу что-то улучшить в своей жизни в материальном плане.<br>
    Если вам и удастся заставить его что-то сделать для вас, то лишь через другие функции, и возможно вам будет стоить это больших усилий.</p>

    Коэффициент комфортности: 0.5
    ]]></string>

    <string name="pseudo_philia_2_1_emotion_title">2 Эмоция - 1 Эмоция. Псевдофилия</string>

    <string name="pseudo_philia_2_1_emotion"><![CDATA[
    <p>Ваш партнер кажется вам чересчур эмоциональным и зацикленным на своих эмоциях человеком.<br>
    Подобная зацикленность вызывает у вас естественную реакцию - помочь партнеру с нею справиться, разрядить обстановку шуткой, отвлечь партнера,
    показать альтернативные варианты эмоциональной реакции.<br>
    Однако вместо благодарности за понимание и поддержку, и желания сотрудничать с вами, ваш партнер становится еще более упрямым  в своем мнении.</p>

    <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    Не пытайтесь вызвать партнера на диалог, если вам кажется, что он одержим какой-нибудь идеей, либо если вам кажется, что излишне переживает по какому-то вопросу.<br>
    Лучше оставьте его в покое, позвольте ему \"перегореть\" самостоятельно.</p>

    Коэффициент комфортности: 0.3
    ]]></string>

    <string name="pseudo_philia_2_1_will_title">2 Воля - 1 Воля. Псевдофилия</string>

    <string name="pseudo_philia_2_1_will">@string/pseudo_philia_1_2_will</string>

    <string name="pseudo_philia_3_4_emotion_title">3 Эмоция - 4 Эмоция. Псевдофилия</string>

    <string name="pseudo_philia_3_4_emotion"><![CDATA[
    <p>Поначалу вас никак не задевает слабость партнера в эмоциональной сфере.<br>
    Как правило на начальном этапе вас привлекают его более высокие функции.<br>
    Однако со временем недостаток эмоциональности начинает сказываться на ваших отношениях.<br>
    Ваш партнер кажется вам слишком эмоционально-безразличным, слишком невнимательным к вам и вашим чувствам.<br>
    Когда вам требуется эмоциональная поддержка, ласковое слово, душевное внимание ваш партнер ничем не может вам помочь.<br>
    Он совершенно не понимает вашей потребности и не видит в ваших переживаниях проблемы.<br>
    И даже когда в ответ на ваши настойчивы неосознаваемые провокации он  наконец-то выдает какую-то эмоциональную реакцию, она оказывается слишком слабой,
    чтобы вас удовлетворить.</p>

     <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
     Не требуйте от партнера невозможного.<br>
     Он все равно никогда не сможет стать для достаточно вас чутким и внимательным.<br>
     Возможно, лучшим вариантом для вас будет периодически общаться с людьми, имеющими 2-ю эмоцию.
     Подобное общение сможет на некоторое время зарядить вас оптимизмом и верой в себя.</p>

     Коэффициент комфортности: 0.2
    ]]> </string>

    <string name="pseudo_philia_3_4_will_title">3 Воля - 4 Воля. Псевдофилия</string>

    <string name="pseudo_philia_3_4_will"><![CDATA[
    <p>Вам порой кажется, что ваш партнер вообще никогда ничего не хочет.<br>
    Вам очень не хватает от него инициативы.<br>
    И кажется, что партнера нужно постоянно заставлять, а вам это очень тяжело дается.<br>
    На самом деле ваш партнер настроен такой режим: вы высказываете желание, а он либо соглашается с ним, либо не соглашается.<br>
    Поэтому чтобы достичь согласия, достаточно просто четко высказать свое желание вслух, а вам это не всегда удается, т.к. сами вы настроены на то,
    чтобы партнер сам постоянными вопросами выяснял ваше желание.<br>
    Но даже если вы сконцентрировались и все-таки прямо высказали свое желание, ваш партнер не всегда готов его поддержать, это вдвойне вас задевает.</p>

    <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    Постарайтесь научиться четко и ясно излагать свои желания и не воспринимайте отказ партнера от выполнения этого желания, как личную обиду.</p>

    Коэффициент комфортности: 0.1
    ]]> </string>

    <string name="pseudo_philia_3_4_logic_title">3 Логика - 4 Логика. Псевдофилия</string>

    <string name="pseudo_philia_3_4_logic"><![CDATA[
    <p>Когда вы в очередной раз начинаете сомневаться в каком-то мнении, оценке, суждении и ищете поддержку партнера,
    он удивляется и не понимает, зачем так много суеты по такому несущественному вопросу.<br>
    В лучше случае, вам передается ощущение незначимости ваших метаний.<br>
    В худшем - вы остаетесь наедине со своими сомнениями без поддержки партнера и ощущаете одиночество и брошенность.</p>

    <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    Не требуйте от партнера невозможного, он, вероятнее всего, никогда не сможет развеять ваши сомнения в той форме,
    в которой вам это необходимо.br>
    Своими сомнениями делитесь в другими людьми, у которых вы сможете найти поддержку.</p>

    Коэффициент комфортности: 0.2
    ]]> </string>

    <string name="pseudo_philia_3_4_physics_title">3 Физика - 4 Физика. Псевдофилия</string>

    <string name="pseudo_philia_3_4_physics"><![CDATA[
    <p>В материальных делах вы очень нуждаетесь в поддержке и соучастии.<br>
    Вы пытаетесь привлечь партнера к выяснению ваших физических потребностей, ждете от него инициативу в этих вопросах.<br>
    Однако на практике ваш партнер сам ждет от вас инициативы - он ждет от вас  конкретных просьб, вместо невразумительных жалоб.<br>
    Вам кажется, что он слишком равнодушен к вам, вам бы хотелось, чтобы он был более заботливым и внимательным.<br>
    Вам хочется получить от него больше информации в практических вопросах, обсудить с ним свои страхи в физической сфере
    (касающиеся здоровья, самочувствия, внешности финансового благополучия и т.п.). </p>

    <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    Не пытайтесь требовать от партнера невозможного, ему действительно не интересны ваши физические подробности.<br>
    Постарайтесь найти таких людей для общения, которые бы восполнили этот пробел в ваших отношениях (финансового консультанта, врача, портниху, парикмахера, и т.п.).</p>

    Коэффициент комфортности: 0.2
    ]]> </string>

    <string name="pseudo_philia_4_3_physics_title">4 Физика - 3 Физика. Псевдофилия</string>

    <string name="pseudo_philia_4_3_physics"><![CDATA[
    <p>На начальном этапе ваших отношений ваш партнер привлекает вас своей активностью в материальных вопросах:<br>
    он кажется вам ярким, заботящимся о своей внешности, сексуально активным, практичным и хорошо ориентирующемся в материальном мире.<br>
    Однако спустя какое-то время вы обнаруживаете, что вся его материальность - это мыльный пузырь,
    который лопается при столкновении с малейшими физическими проблемами.<br>
    Ваш партнер испытывает неуверенность в вопросах финансов, быта, в сексе, в своей внешности, образе жизни и т.п.<br>
    Он постоянно переживает по этому поводу, но чего конкретно он хочет - сформулировать не может.<br>
    Вам бы хотелось, чтобы ваш партнер взял бы на себя заботу и о вашем физическом состоянии, и иногда
    он даже начинает проявлять такую инициативу - например, он может начать вас лечить, но делает все частенько неумело и неуверенно, что может вас раздражать.</p>

    <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    Не отмахивайтесь от разговоров вашего партнера на различные материальные, бытовые темы, они для него действительно важны.<br>
    Не говорите, что \"все это ерунда и не стоит об этом переживать\".<br>
    Для него это на самом деле не ерунда, а очень важные вопросы.<br>
    Если не можете ничем помочь, то хотя бы просто выслушайте его жалобы.<br>
    Постарайтесь успокоить его, используя другие более высокие функции.</p>

    Коэффициент комфортности: 0.3
    ]]> </string>

    <string name="pseudo_philia_4_3_logic_title">4 Логика - 3 Логика. Псевдофилия</string>

    <string name="pseudo_philia_4_3_logic"><![CDATA[
    <p>Вам трудно понять вашего партнера, когда он начинает цепляться к терминам и определениям,
    выискивать нелогичности и противоречия в чужих высказываниях, ввязывать в споры,
    а потом расстраиваться, если его оппоненты одержали над ним верх.<br>
    Вам кажется, что он сам ищет себе приключений и трудностей, и излишне переживает,
    что кто-то может посчитать его не слишком умным человеком. <br>
    Вам хочется помочь партнеру, успокоить, и вам кажется, что фразы: \"Да брось ты!\", \"Не стоит переживать\", \"Ну мало ли кто что сказал\" могут его успокоить.<br>
    В действительности подобные "утешения" еще больше расстраивают вашего партнера.</p>

    <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    остарайтесь понять, что для партнера его переживания действительно очень серьезны. <br>
    Каждый раз, когда он начинает \"париться\" по поводу свои умственных способностей, постарайтесь вникнуть в суть вопроса,
    в понимании которого у партнера возникла проблема, не поленитесь обсудить его, высказать свое мнение,
    обсудить альтернативные мнения.<br>
    Иногда достаточно периодически проводить подобные беседы, чтобы внушить партнеру спокойствие, запаса которого хватит ему до следующего кризиса.</p>

    Коэффициент комфортности: 0.3
    ]]> </string>

    <string name="pseudo_philia_4_3_emotion_title">4 Эмоция - 3 Эмоция. Псевдофилия</string>

    <string name="pseudo_philia_4_3_emotion"><![CDATA[
    <p>Ваш партнер может показаться вам достаточно интересным и эмоциональным человеком.<br>
    Однако спустя некоторое время  после начала общения оказывается, что за этой эмоциональностью на самом деле кроется очень большая неуверенность в себе.<br>
    Партнер то намеками, то открыто начинает требовать от вас эмоциональной поддержки, участия в своих эмоциональных переживаниях.<br>
    Это вам кажется глупым и лишним, а со временем может даже начать раздражать.<br>
    Ваши попытки успокоить партнера оказываются несостоятельными.<br>
    Вы чувствуете, что явно не в состоянии помочь партнеру.<br>
    В то же время, он может пытаться влиять и на ваше эмоционально состояние - начать шутить, смешить, но делает это неуклюже и при малейшем намеке с вашей стороны,
    что вам это не нравится, может обидеться и замкнуться в себе.</p>

    <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    Хоть реально вы не в силах помочь партнеру, но постарайтесь хотя бы просто выслушать его жалобы, не отмахиваясь от них.</p>

    Коэффициент комфортности: 0.3
    ]]> </string>

    <string name="pseudo_philia_4_3_will_title">4 Воля - 3 Воля. Псевдофилия</string>

    <string name="pseudo_philia_4_3_will"><![CDATA[
    <p>Ваш партнер может раздражать вас своим нежеланием четко изложить свои желания и нежеланием проявлять инициативу и брать на себя ответственность.<br>
    Вы ожидаете от него четких и внятных решений, а он постоянно сомневается в том, чего он хочет, и пытается вызвать вас на диалог,
    который вам кажется бессмысленным - вам лень каждый раз решать головоломку: \"чего хочет ваш партнер на самом деле\",
    и вам бы хотелось, чтобы он сам для себя это решал, а вам излагал уже в готовом виде,  как руководство к действию.
    Ваш партнер в ваших глазах выглядит крайне ненадежным человеком, т.к. сначала он может высказать вслух одно решение, а через некоторое время - уже другое.</p>

    <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    Когда ваш партнер говорит о своем решении, переспрашивайте и уточняйте, окончательно ли оно, уверен ли он в своем желании.</p>

    Коэффициент комфортности: 0.1
    ]]> </string>

</resources>