<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="eros_1_3_will_title">1 Воля - 3 Воля.</string>

    <string name="eros_1_3_will"><![CDATA[
    \tВаш партнер слишком капризен для вас, с одной стороны он обижается на вас за то, что Вы постоянно принимаете какие-то решения,
    а с другой стороны сам он вообще не способен принять никакого решения.
    Но даже если Вы и достигните компромисса в каком-то решении, ваш партнер при случае обязательно напомнит,
    что это была ваша инициатива, и в случае неудачи обязательно этим попрекнет.
    Подобное положение вещей может вас очень раздражать.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tНикогда не говорите прямо о своих желаниях и решениях, всегда сначала спросите партнера, чего бы он хотел.
    Как правило, сам он ничего вразумительного вам не ответит, но атмосфера обсуждения его успокоит.
    После чего предложите ему несколько вариантов и обрисуйте в выгодном свете то, которое Вы уже сами приняли.
    <br><br>

    \tКоэффициент комфортности: 0.
    ]]> </string>

    <string name="eros_1_3_emotion_title">1 Эмоция - 3 Эмоция.</string>

    <string name="eros_1_3_emotion"><![CDATA[
    \tВаш партнер кажется вам неуравновешенным и эмоционально неустойчивым человеком,
    который не может и не хочет научиться справляться со своим эмоциональным состоянием.
    Ваш партнер может демонстрировать обиду на вас, замыкаться в себе, изредка соглашаясь на выяснение отношений,
    да и то, только лишь затем, чтобы обвинить вас в черствости и нечуткости.
    Подобные упреки вас самого могут очень сильно обидеть, ведь на самом деле Вы совершенно не черствый,
    а наоборот, проблема лишь в том, что Вы не в состоянии донести до партнера ваши чувства так, чтобы он в них поверил.
    Иногда вам кажется, что Вы шагаете по минному полю, общаясь с вашим партнером на те темы, которые по-настоящему вас волнуют.
    Иногда ваша первая естественная эмоциональная реакция на какое-либо событие или информацию может вызвать у вашего партнера совершенно непредсказуемую и неадекватную реакцию.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tПостарайтесь сдерживаться в своих эмоциональных проявлениях.
    Помните, что ваш партнер очень раним в эмоциональной сфере.
    Отследите и запомните список \"запретных тем\", по которым вам не стоит высказывать свою точку зрения.
    Составьте себе список фраз, которые гарантированно успокаивают вашего партнера: \"Я тебя люблю!\", \"Ты самый замечательный(ая)!\",
    \"Как здорово ты все придумал(а)!\" и произносите их тогда, когда вам кажется, что ваш партнер этого ждет
    (со временем Вы можете научиться это определять), даже если Вы в данный момент не испытываете эмоциональной потребности их произнести и вам кажется,
    что ваши слова прозвучат фальшиво.
    <br><br>

    \tКоэффициент комфортности: 0.
    ]]> </string>

    <string name="eros_1_3_physics_title">1 Физика - 3 Физика.</string>

    <string name="eros_1_3_physics"><![CDATA[
    \tПоначалу эти отношения кажутся для вас вполне нормальными.
    Ваш партнер довольно робок в материальных вопросах, он боится обременять посторонних своими проблемами.
    Комфортность для вас в подобных отношениях целиком зависит от того, насколько ваш партнер готов \"жертвовать собой\".
    Причем жертвы эти будут исключительно у него в голове, с вашей же точки зрения никаких жертв Вы особо от него не требуете.
    Партнер может вдруг начать жаловаться на ваш эгоизм, на то, что он не получает от вас никакой помощи.
    Он может вас раздражать своими постоянными надуманными бытовыми проблемами, переживаний по поводу своей внешности, финансов и т.п.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tВоспринимайте серьезно и постарайтесь реагировать на жалобы и просьбы партнера в физической помощи.
    Для него это отнюдь не пустяки, а действительно серьезная проблема.
    <br><br>

    \tКоэффициент комфортности: 0.
    ]]> </string>

    <string name="eros_1_3_logic_title">1 Логика - 3 Логика.</string>

    <string name="eros_1_3_logic"><![CDATA[
    \tВаш партнер иногда кажется вам излишне придирчивым и недоверчивым к вашим словам,
    неспособным усвоить по любому вопросу одну единственно верную точку зрения и успокоиться на этом.
    Вас могут раздражать его попытки втянуть вас в спор или рассуждения по вопросам, в которых Вы для себя уже все решили.
    Он может начать критиковать ваши высказывания, не соглашаться с вашим мнением, не предлагая взамен вообще никакого мнения.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tОтнеситесь серьезно к переживаниям вашего партнера по поводу логичности его высказываний, по поводу логичности любой информации вообще.
    Для него это действительно проблема, которую ему хочется обсудить.
    В любых разговорах ему важно не только ваше мнение по какому-то вопросу, но и объяснения, почему Вы пришли к такому выводу.
    Постарайтесь помнить об этом, и не ленитесь объяснять ход своих мыслей.
    <br><br>

    \tКоэффициент комфортности: 0.
    ]]> </string>

    <string name="eros_2_4_logic_title">2 Логика - 4 Логика.</string>

    <string name="eros_2_4_logic"><![CDATA[
    \tВаш партнер не может в должной мере поддержать вашу страсть к рассуждениям на разные темы.
    Ему хочется конкретики - вашего четкого мнения по любому вопросу, а вам - процесса,
    т.е. поговорить, обсудить и вместе прийти к какому-то мнению.
    Вам может казаться, что партнер недостаточно откликается на ваше предложение поговорить и вообще недооценивает вас в этом плане.
    <br><br>

     \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
     \tНе пытайтесь разговорить вашего партнера, лучше, если Вы найдете себе более подходящего собеседника.
     <br><br>

     \tКоэффициент комфортности: 0.5
    ]]></string>

    <string name="eros_2_4_will_title">2 Воля - 4 Воля.</string>

    <string name="eros_2_4_will"><![CDATA[
    \tВаш партнер не любит проявлять инициативу и ждет ее от вас.
    Вам хочется уточнить цели партнера, согласовать с вашими, проявить внимание к желаниям партнера,
    а ваш партнер воспринимает ваши вопросы с недоумением и некоторой досадой.
    Вы не чувствуете, что востребованы в этом вопросе, что несколько разочаровывает.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tБерите инициативу в свои руки, не спрашивайте партнера, чего он хочет, лучше говорите ему о том, чего хотите Вы,
    и сразу же приступайте к реализации своего желания, если партнеру понравится ваше намерение, он присоединится к вам и будет вам помогать,
    если же нет - не пытайтесь изменить по ходу свое решение, пытаясь подстроиться под желания партнера,
    т.к. в подобном случае Вы будете выглядеть в глазах партнера человеком, который сам не знает чего он хочет,
    а значит - человеком ненадежным, т.е. на решения которого нельзя положиться.
    <br><br>

    \tКоэффициент комфортности: 0.7
    ]]></string>

    <string name="eros_2_4_physics_title">2 Физика - 4 Физика.</string>

    <string name="eros_2_4_physics"><![CDATA[
    \tВаш партнер кажется вам излишне суетливым в материальных вопросах.
    Вместо того, чтобы просто взять и что-то делать (или не делать),
    он начинает заводить на эту тему разговоры, спрашивать ваше мнение, что вас может утомлять.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tПросите партнера более четко излагать свои предложения, без лишних обсуждений.
    <br><br>

    \tКоэффициент комфортности: 0.5
    ]]></string>

    <string name="eros_2_4_emotion_title">2 Эмоция - 4 Эмоция.</string>

    <string name="eros_2_4_emotion"><![CDATA[
    \tВам трудно влиять на эмоциональное состояние партнера, когда, например, на ваш взгляд он грустит, или о чем-то переживает.
    Вы настроены на обсуждение и подстройку в эмоциональном плане, а вашему партнеру этого не нужно.
    Поэтому вам кажется, что ваши старания уходят впустую, и это разочаровывает вас, Вы чувствуете себя невостребованным.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tУважайте эмоциональное состояние вашего партнера, не пытайтесь его \"спасать\". Взаимодействуйте с ним через другие функции.
    <br><br>

    \tКоэффициент комфортности: 0.5
    ]]></string>

    <string name="eros_3_1_will_title">3 Воля - 1 Воля.</string>

    <string name="eros_3_1_will"><![CDATA[
    \tВаш партнер поначалу привлекает вас уверенностью в своих желаниях, в том, чего он хочет от жизни и как он добива6ется желаемого,
    вам может показаться, что, сблизившись с партнером, он точно так же будет относится и к вашим желаниям, однако спустя некоторое время выясняется,
    что ваше мнение совершенно не учитывается.
    Даже если вдруг в ваших желаниях обнаруживается несогласие, и Вы высказываете его, ожидая уступок и компромиссов,
    ваш партнер уходит от обсуждения, просто делая все по-своему.
    На ваши упреки он может объяснить, что он сделал все для блага вас обоих, но в ваших глаза его действия выглядят как эгоизм и нежеланием прислушаться к вашему мнению.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tЭто очень тяжелые отношения, в первую очередь для вас.
    Попробуйте донести до вашего партнера, что для вас важно соблюдение определенного ритуала, прежде чем он будет принимать какое-либо решение:
    чтобы он произносил определенные фразы: \"Как ты относишься к тому, если мы поступим таким образом…\", \"Не будешь ли ты возражать против…\" и т.п.
    <br><br>

    \tКоэффициент комфортности: 0.
    ]]></string>

    <string name="eros_3_1_emotion_title">3 Эмоция - 1 Эмоция.</string>

    <string name="eros_3_1_emotion"><![CDATA[
    \tВы можете испытывать к своему партнеру двойственные чувства:
    с одной стороны, он кажется вам эгоистом, не заботящимся о ваших чувствах и эмоциях, а с другой стороны,
    вам хочется быть таким же уверенным и во всем, что касается сферы эмоций, отношений, духовной стороны жизни и т.п.
    Это очень болезненные, в первую очередь - для вас, отношения.
    Вам может казаться, что эмоциональность партнера поможет вам самому раскрепоститься, стать увереннее в себе,
    однако партнер не помогает вам справиться со своими переживаниями, но вместо этого пытается диктовать свои собственные.
    Такая ситуация может вас очень разочаровывать в вашем партнере, периодически Вы даже сомневаетесь в истинности его чувств к вам.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tОсновную нагрузку по нормализации отношений придется взять на себя вашему партнеру.
    Вам же просто нужно понять и поверить в то, что на самом деле ваш партнер не эгоист, и что его, с вашей точки зрения,
    \"эмоциональная нечуткость\" на самом деле таковой не является, это просто присущий ему стиль поведения, который он практически не в силах изменить.
    <br><br>

     \tКоэффициент комфортности: 0.
    ]]></string>

    <string name="eros_3_1_logic_title">3 Логика - 1 Логика.</string>

    <string name="eros_3_1_logic"><![CDATA[
    \tВаш партнер, с одной стороны, привлекает вас своей уверенностью в свое правоте,
    а с другой стороны вам очень не хватает объяснений от него, каким образом у него возникла эта уверенность,
    и почему он так уверен в своей правоте.
    Ваши попытки узнать это, или, что еще хуже, ваши сомнения и критика подобной уверенности может привести к серьезным проблемам в отношениях.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tНе спорьте с партнером и не критикуйте его манеру высказываний, попросите его, по возможности, аргументировать свое мнение.
    <br><br>

    \tКоэффициент комфортности: 0.
    ]]></string>

    <string name="eros_3_1_physics_title">3 Физика - 1 Физика.</string>

    <string name="eros_3_1_physics"><![CDATA[
    \tЭто тяжелые для вас отношения.
    Ваш партнер кажется вам эгоистом, который заботится только о своем благе и о своих потребностях.
    Вы пытаетесь периодически обратить его внимание на себя, на свои нужды и желания, однако делаете это очень неумело,
    поскольку вам трудно сформулировать чего же Вы на самом деле хотите и в чем именно Вы испытываете дискомфорт.
    Большое значение в том, насколько комфортными будут отношения играет ваш предыдущий опыт, например, полученные в семье,
    или с другими партнерами и насколько ваш опыт совпадает с материальными потребностями вашего партнера.
    Если они совпадут - отношения будут менее дискомфортными для вас.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tПостарайтесь четко сформулировать свои жалобы и претензии, не бойтесь обсуждать свои проблемы,
    касающиеся быта, здоровья, внешности, материального обеспечения и т.п. с партнером.
    <br><br>

    \tКоэффициент комфортности: 0.
    ]]></string>

    <string name="eros_4_2_physics_title">4 Физика - 2 Физика.</string>

    <string name="eros_4_2_physics">@string/eros_2_4_physics</string>

    <string name="eros_4_2_will_title">4 Воля - 2 Воля.</string>

    <string name="eros_4_2_will"><![CDATA[
    \tВы ожидаете от партнера четких решений и четкого выражения своих желаний,
    однако ваш партнер почти никогда не говорит прямо, чего он хочет, всегда вначале пытается выяснить у вас,
    каковы ваши желания и намерения, чтобы подстроиться под них.
    Это заставляет вас усомниться в надежности партнера, т.к. люди, не говорящие прямо о своих решениях, не вызывают у вас доверия.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tПопросите партнера всегда четко излагать свои решения, объясните ему, что вам легче выбрать что-то из уже сформулированных решений,
    чем проявлять инициативы и предлагать что-то свое.
    <br><br>

    \tКоэффициент комфортности: 0.5
    ]]></string>

    <string name="eros_4_2_logic_title">4 Логика - 2 Логика.</string>

    <string name="eros_4_2_logic"><![CDATA[
    \tВы не совсем понимаете, зачем так много говорить на темы, которые того не стоят.
    Какое-то время Вы еще можете поддерживать диалог с партнером, но довольно быстро вам это надоедает,
    так как в мире много более интересных и важных вещей, чем прояснения по десятому кругу точности и правомерности какого-то суждения.
    Болтливость партнера может вызывать у вас чувство досады.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tОбъясните партнеру, что вам сложно так много времени уделять беседам.
    <br><br>

    \tКоэффициент комфортности: 0.5
    ]]></string>

    <string name="eros_4_2_emotion_title">4 Эмоция - 2 Эмоция.</string>

    <string name="eros_4_2_emotion"><![CDATA[
    \tВам может быть немного скучно с вашим партнером, он может казаться лицемерным и неискренним в своих эмоциях, поскольку не высказывает прямо, что он чувствует.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tПринимайте вашего партнера таким как есть.
    <br><br>

    \tКоэффициент комфортности: 0.5
    ]]></string>

</resources>