<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="philia_1_will_title">1 Воля - 1 Воля. Филия</string>

    <string name="philia_1_will"><![CDATA[

    <p>Ваш партнер, как и вы, всегда четко знает, чего он хочет, и привык выполнять свои желания.<br>
    Если ваши желания не вступают в противоречия, а еще лучше, если ваши желания совпадают, 
    то это качество очень помогает вам в совместной деятельности.<br>
    Если же ваши желания принципиально не совпадают или противоречат друг другу, то это может привести к разрыву в отношениях.</p>

    <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    Если вы уже начали общаться друг с другом,
    это означает, что ваши желания уже не вступают в противоречие.<br>
    Если же противоречие возникло, старайтесь каждый самостоятельно исполнять свое желание, не рассчитывая на взаимную поддержку.</p>

    Коэффициент комфортности: 0.5
    ]]></string>

    <string name="philia_1_emotion_title">1 Эмоция - 1 Эмоция. Филия</string>

    <string name="philia_1_emotion"><![CDATA[
    <p>Вы очень похожи со своим партнером тем, что оба \"мыслите сердцем\" и именно по этой причине вам бывает очень легко понять друг друга.<br>
    Однако взаимопонимание будет длиться ровно до тех пор, пока эмоции, вызванные тем или иным фактом у вас будут схожими.<br>
    В реальности же вас ждет частое несовпадение эмоциональных подъемов и спадов, вплоть до противоположного:
    вы радуетесь какому-либо событию, а у вашего партнера оно вызывает злость и раздражение.<br>
    При этом каждый из вас будет считать именно свое эмоциональное видение единственно верным.<br>
    В результате в отношениях возможны обиды и ссоры, в лучшем случае - эмоциональная усталость друг от друга и отчуждение.</p>

    <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    При благоприятном расположении остальных функций и взаимном стремлении сохранить хорошие отношения вам будет легче найти взаимопонимание.<br>
    Постарайтесь помнить, что ваш партнер может не разделять вашу эмоциональную реакцию.<br>
    Если хотите переубедить его, направить его эмоции в другое русло - используйте для этого другие функции.</p>

    Коэффициент комфортности: 0.5
    ]]></string>

    <string name="philia_1_logic_title">1 Логика - 1 Логика. Филия</string>

    <string name="philia_1_logic"><![CDATA[
    <p>Вы очень похожи с вашим партнером в категоричности ваших высказываний и умозаключений.<br>
    Как правило подобная категоричность, если она вступает в конфликт с вашим мнением, может оттолкнуть вас от партнера еще на самой начальной стадии отношений.<br>
    Однако, если этого не произошло, значит ваши точки зрения по многим вопросам совпадают.<br>
    В дальнейшем вас может раздражать упрямство вашего партнера и нежелание прислушиваться к вашему мнению.<br>
    У вас не будет долгих споров, просто если вдруг выяснится, что ваши позиции по каким-то вопросам серьезно расходятся, это будет большой проблемой для ваших отношений.</p>

    <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    Выясняйте свои позиции по важным для вас вопросам.<br>
    Если в них же вдруг обнаружится несовпадение, постарайтесь решить, насколько оно для вас принципиально.<br>
    Возможно, для сохранения хороших отношений вам придется навсегда запретить себе затрагивать в обсуждениях данный \"спорный\" вопрос.</p>

    Коэффициент комфортности: 0.5
    ]]></string>

    <string name="philia_1_physics_title">1 Физика - 1 Физика. Филия</string>

    <string name="philia_1_physics"><![CDATA[
    <p>Комфорт в ваших отношениях сохраняется ровно до тех пор, пока ваши физические привычки и потребности совпадают.<br>
    Однако если в чем-то возникнет противоречие, и физически потребности вашего партнера начнут ущемлять ваши собственные,
    это может стать серьезной причиной для конфликта, вплоть до разрыва отношений.</p>

    <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    Во-первых, если вам уже удалось сблизиться, то это говорит, что противоречия, которые могут возникнуть в ваших отношениях,
    не такие уж и серьезные и ваш союз способен продержать еще очень долго, не доставляя вам особых неудобств.<br>
    Если все-таки возникают бытовые разногласия (например, вы жаворонок, а ваш партнер - сова, вы не любите мыть посуду и он тоже не любит),
    не пытайтесь договориться с партнером, чтобы он вам в чем-то уступил и поступился своими привычками, у него это все равно вряд ли получится.<br>
    Многие вопросы решаются чисто физически - раздельные комнаты, увеличение жилплощади, найм домработницы и т.п.</p>

    Коэффициент комфортности: 0.7
    ]]></string>

    <string name="philia_2_physics_title">2 Физика - 2 Физика. Филия</string>
    
    <string name="philia_2_physics"><![CDATA[
    <p>Вам довольно легко прийти к взаимопонимаю в бытовых и материальных вопросах.<br>
    Вы оба любите трудиться и готовы учитывать чужие физические потребности.<br>
    Некоторые разногласия возможны, если у вас разные представления о необходимом уровне материального обеспечения,
    однако они легко вами решаются.<br>
    Минус в этих отношениях - вам может не хватать чувства благодарности от партнера за ваши советы.</p>

    <p> <b>Рекомендации по взаимодействию:</b> <br>
    Вам не придется совершать никаких особых усилий в материальных вопросах.</p>

    Коэффициент комфортности: 1.
    ]]></string>

    <string name="philia_2_logic_title">2 Физика - 2 Физика. Филия</string>

    <string name="philia_2_logic"><![CDATA[
    <p>При одинаковом культурном уровне и общих интересах вам интересно и комфортно друг с другом.<br>
    Ваш партнер для вас - идеальный собеседник, всегда готовый доставить и вам и себе удовольствие подробно обсудить интересующую вас проблему.</p>

    <p> <b>Рекомендации по взаимодействию:</b> <br>
    Данное сочетание не требует от партнеров каких-либо особенных усилий.</p>

    Коэффициент комфортности: 1.
    ]]></string>

    <string name="philia_2_will_title">2 Воля - 2 Воля. Филия</string>

    <string name="philia_2_will"><![CDATA[
    <p>Вы и ваш партнер одинаково с уважением относитесь к желаниям друг друга.<br>
    Желая чего-либо, вы всегда спрашиваете мнение партнера по данному вопросу.<br>
    Она проблема: вы можете так увлечься уточнением деталей и вариантов исполнения желания, что до результата дело может дойти очень нескоро.</p>

    <p> <b>Рекомендации по взаимодействию:</b> <br>
    Данное сочетание не требует от партнеров каких-либо особенных усилий, и, более того,
    филия по второй воле сглаживает при не слишком благоприятные сочетания по другим аспектам.</p>

    Коэффициент комфортности: 1.3
    ]]></string>

    <string name="philia_2_emotion_title">2 Эмоция - 2 Эмоция. Филия</string>

    <string name="philia_2_emotion"><![CDATA[
    <p>Ваш партнер в эмоциональной сфере очень похож на вас..<br>
    Вы одинаково чутки к эмоциональному состоянию партнера, стремитесь поддерживать ровный эмоциональный фон в общении,
    никому не навязываете свое эмоциональное видение. .<br>
    Это ровные и благоприятные в эмоциональном плане отношения..<br>
    Единственное неудобство - отсутствие эмоционального \"драйва\" и невозможность \"поиграть в спасателя\",
    поскольку  ваш партнер не нуждается в вашей поддержке в эмоциональном плане.</p>

     <p> <b>Рекомендации по взаимодействию:</b> <br>
     Эмоциональная сфера не доставит вам особых хлопот, поэтому в этом плане вам не придется совершать никаких специальных усилий.</p>

     Коэффициент комфортности: 0.9
    ]]></string>

    <string name="philia_3_emotion_title">2 Эмоция - 2 Эмоция. Филия</string>

    <string name="philia_3_emotion"><![CDATA[
    <p>В эмоциональной сфере вы с партнером испытываете одинаковые трудности:<br>
    вы оба не чувствуете уверенности в этой области.<br>
    При благоприятном расположении прочих функций, эта особенность заставит вас просто быть более
    осторожными в проявлении своих чувств.<br>
    Может быть, ваш союз будет слишком чопорным и сухим, однако только сохраняя эмоциональную нейтральность
    вы сможете нормально взаимодействовать.<br>
    В противном случае вас ждут взаимные обиды и упреки, эмоционально отдаление друг от друга.</p>

    <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    Постарайтесь сдерживать эмоции, попробуйте обсудить ваши проблемы, что именно вас задевает,
    договориться, какие темы вы не будете затрагивать в совместных обсуждениях.</p>

    Коэффициент комфортности: 0.1
    ]]></string>

    <string name="philia_3_logic_title">3 Логика - 3 Логика. Филия</string>

    <string name="philia_3_logic"><![CDATA[
    <p>Ваш партнер похож на вас тем, что так же, как и вы, уверен, что ни в чем нельзя быть уверенным.<br>
    Вдвоем вы найдете, кого совместно покритиковать за излишнюю категоричность мнения и за претензию на истинность.<br>
    Такое единство позиций вас сблизит.<br>
    Одно но: вы не в состоянии помочь друг другу в формировании и прояснении вашего собственного мнения.<br>
    Максимум, что вы можете сделать - это сгладить переживания характерные для третьей позиции, отказом от долгих дискуссий на эту тему.</p>

    <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    Воздерживайтесь от упреков и критики мнений друг друга.</p>

    Коэффициент комфортности: 0.1
     ]]></string>

    <string name="philia_3_physics_title">3 Физика - 3 Физика. Филия</string>

    <string name="philia_3_physics"><![CDATA[
    <p>Ваш партнер, так же как и вы не уверен в себе во всех вопросах, связанных с материальным миром.<br>
    Вы хотели бы получить от него поддержку и помощь, но сталкиваетесь с точно такой же беспомощностью.<br>
    Иногда это приводит к взаимным упрекам и обидам.<br>
    Особенно острым конфликт может быть при разном жизненном опыте, касающимся бытовых привычек, уровня обеспечения и т.п…<br>
    Однако при равных физических запросах ваш союз может быть довольно бесконфликтным.</p>

     <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
     Обсуждайте ваши проблемы вместе, постарайтесь находить примеры того, как они решаются, делитесь друг с другом вашими находками.<br>
     Не критикуйте друг друга и не пытайтесь переложить друг на друга ответственность за решение материальных проблем.<br>
     Все бытовые дела решайте совместно.</p>

     Коэффициент комфортности: 0.7
     ]]></string>

    <string name="philia_3_will_title">3 Воля - 3 Воля. Филия</string>

    <string name="philia_3_will"><![CDATA[
    <p>Главная сложность в ваших отношениях - это обоюдное нежелание брать на себя ответственность за принятие решений и взаимная
    обида что при этом не учитывается ваше мнение.<br>
    Это очень тяжелые отношения, каждый из вас ждет от партнера взаимных уступок, и в душе готов к ним, но нужно чтобы кто-то из вас сделал первый шаг.<br>
    В результате каждая попытка принять какое-то решение может до бесконечности затягиваться, а в каждом из вас будет нарастать обида на партнера за то,
    что он не хочет ничего изменить в подобной ситуации.</p>

    <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    Всегда обсуждайте вслух ваши обиды, попробуйте договориться, что будете уступать друг другу по очереди,
    обсуждайте вслух ваши желания и пытайтесь найти способ их реализации, не обвиняйте партнера в эгоизме, помните,
    что он очень похож на вас тем, что так же как и вы не в состоянии четко выразить, чего он хочет.</p>

    Коэффициент комфортности: 0
    ]]></string>

    <string name="philia_4_logic_title">4 Воля - 4 Воля. Филия</string>

    <string name="philia_4_logic"><![CDATA[
    <p>В теоретических вопросах ваш партнер, как и вы, всегда опирается на мнение авторитетов.<br>
    При схожем интеллектуальном уровне и совпадении мнений по принципиальным вопросам,
    это не должно вызвать больших проблем в отношениях.<br>
    Вы оба не любите длинных рассуждений, в теоретических вопросах вам нужен результат - готовое мнение.<br>
    Вам может не хватать взаимной уверенности в своей правоте.</p>

    <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    Читайте одни и те же книги, общайтесь с одними и теми же людьми, тогда в ваших убеждениях,
    который формируются под влиянием окружения, не будет возникать серьезных разногласий.</p>

    Коэффициент комфортности: 0.7
   ]]> </string>

    <string name="philia_4_emotion_title">4 Эмоция - 4 Эмоция. Филия</string>

    <string name="philia_4_emotion"><![CDATA[
    <p>Вам скучно с вашим партнером.<br>
    В этих отношениях вам придется постоянно подпитываться эмоционально где-то на стороне в совместных поездках,
    общением с другими людьми.<br>
    Постарайтесь, что ваши развлечения были совместными, чтобы эмоциональные впечатления, которые вы оттуда вынесете, были одинаковыми.</p>

     <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
     старайтесь сделать так, чтобы у вас были общие развлечения и общий круг друзей.</p>

     Коэффициент комфортности: 0.7
    ]]> </string>

    <string name="philia_4_will_title">4 Воля - 4 Воля. Филия</string>

    <string name="philia_4_will"><![CDATA[
    <p>Вы похожи с вашим партнером тем, что оба не можете проявить инициативу.<br>
    Принятие какого-либо решения для вас - очень долгий процесс, и это может доставлять вам множество неудобств,
    поскольку множество дел может оставаться не сделанными, а важные решения могу не приниматься годами. </p>

    <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    ашей паре нужен кто-то третий, кто придал бы ей импульс и побудил вас к действиям.<br>
    Это могут быть друзья или родственники.<br>
    Постарайтесь, чтобы такой человек устраивал вас обоих, иначе подобное вмешательство в ваши отношения может разрушить их.</p>

    Коэффициент комфортности: 0.7
    ]]> </string>

    <string name="philia_4_physics_title">4 Физика - 4 Физика. Филия</string>

    <string name="philia_4_physics"><![CDATA[
    <p>В материальных вопросах вы оба четко не представляете, чего именно хотите.<br>
    Поэтому в этом плане очень важен предыдущий опыт в этих вопросах, например, полученный в детстве. </p>

    <p><b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    Лучше всего, если определение необходимого для вас уровня материального обеспечения займется кто-то третий,
    это может быть домработница, родственники, которые бы следили за качеством вашего питания, состоянием вашего здоровья, жилья и т.п.<br>
    Желательно, чтобы это был один авторитетный для вас обоих человек, чтобы у вас не было разногласий в бытовых вопросах. </p>

    Коэффициент комфортности: 0.5
    ]]> </string>

</resources>