<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="agape_1_4_will_title">1 Воля - 4 Воля.</string>

    <string name="agape_1_4_will"><![CDATA[
    \tВаш партнер привлекает своей отсутствием капризности.
    Когда Вы высказываете какое-то свое желание, ваш партнер всегда четко отвечает, согласен он с ним, или не согласен.
    Либо \"да\", либо \"нет\".
    При этом, если партнер сказал \"да\", это означает, что Вы приобрели надежного помощника в исполнении вашего желания.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tНе критикуйте партнера за безынициативность, лучше лишний раз напомните ему о своем желании.
    <br><br>

    \tКоэффициент комфортности: 1.
    ]]> </string>

    <string name="agape_1_4_emotion_title">1 Эмоция - 4 Эмоция.</string>

    <string name="agape_1_4_emotion"><![CDATA[
    \tВ этих отношениях вы можете полностью раскрыться и быть самим собой, не стесняясь своих чувств.
    Вам приятно, когда партнер откликается на ваше эмоциональное восприятие жизни, зеркалит его.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tБудьте самим собой.
    Не ревнуйте, если вдруг заметите, что ваш партнер точно так же реагирует на эмоциональные проявления других людей.
    На самом деле, если вас что-то связывает (кроме вашей эмоциональности), то это не повод для ревности.
    Ваш партнер довольно внушаем чужими эмоциями, но как только он вернется под ваше влияние, все станет по-прежнему:
    он будет прислушиваться к вашим эмоциональным оценкам и Вы будете руководить эмоциональным фоном в ваших отношениях.
    <br><br>

    \tКоэффициент комфортности: 1.
    ]]> </string>

    <string name="agape_1_4_logic_title">1 Логика - 4 Логика.</string>

    <string name="agape_1_4_logic"><![CDATA[
    \tВаш партнер привлекает вас своим свойством прислушиваться к вашему мнению, с другой стороны,
    вам нравится, когда партнер способен впитать из ваших разговоров самую суть и изложить ваши же мысли, но только более кратко.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tНе оскорбляйте партнера, если вам кажется, что он неправильно вас понял с первого раза, наберитесь терпения и повторите вашу мысль.
    <br><br>

    \tКоэффициент комфортности: 1.
    ]]> </string>

    <string name="agape_1_4_physics_title">1 Физика - 4 Физика.</string>

    <string name="agape_1_4_physics"><![CDATA[
    \tВаш партнер привлекает вас тем, что не вмешивается в сферу ваших материальных интересов,
    позволяет вам самим определять свои потребности.
    Более того, партнер активно поддерживает ваши интересы в физической сфере, подстраивается под них и активно помогает.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tНе обольщайтесь готовностью партнера прийти на помощь и не злоупотребляйте этим, потому что где-то выше у вашего партнера
    расположены аспекты \"Воля\" и \"Логика\", которые активно включатся, если вашему партнеру покажется, что Вы перегнули палку.
    <br><br>

    \tКоэффициент комфортности: 1.
    ]]> </string>

    <string name="agape_2_3_logic_title">2 Логика - 3 Логика.</string>

    <string name="agape_2_3_logic"><![CDATA[
    \tВаш партнер привлекает вас тем, что постоянно провоцирует вас на различные дискуссии,
    при этом вам предоставляется возможность играть роль ведущего, т.е. Вы являетесь в подобных дискуссиях более компетентным и знающим.
    Такое положение вещей, хоть и требует от вас максимальной концентрации, позволяет вам в полную силу проявить свои способности и поэтому доставляет большое удовольствие.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tВаш партнер может иногда быть язвительным и придирчивым в различных ситуациях. Помните о своей роли ведущего и не обижайтесь на партнера,
    если он начнет язвить и ловить вас на логических неувязках.
    <br><br>

    \tКоэффициент комфортности: 1.
    ]]> </string>

    <string name="agape_2_3_will_title">2 Воля - 3 Воля.</string>

    <string name="agape_2_3_will"><![CDATA[
    \tНа начальный этап ваших отношений большое влияние оказывает опыт предыдущих отношений вашего партнера.
    Если жизнь постоянно сталкивала партнера с людьми, не считающимися с его желаниями, то и в отношениях с вами партнер может быть недоверчивым,
    ищущим подвохи в вашем отношении.
    В таком случае вам придется приложить много усилий, чтобы доказать ему, что ему не стоит опасаться, ущемления его прав с вашей стороны.
    Со временем ваш партнер начнет вам доверять и с удовольствием будет откликаться на вашу инициативу в реализации ваших желаний.
    <br><br>

     \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
     \tБудьте терпеливы.
     <br><br>

     \tКоэффициент комфортности: 1.
     ]]> </string>

    <string name="agape_2_3_emotion_title">2 Эмоция - 3 Эмоция.</string>

    <string name="agape_2_3_emotion"><![CDATA[
     \tВаш партнер - очень ранимый в эмоциональном плане человек.
     И Вы, как никто другой, способны помочь ему обрести уверенность в себе в эмоциональном плане.
     Со временем ваш партнер способен стать вашим самым преданным и благодарным другом,
     постепенно перенимая ваши взгляды и способы эмоционального взаимодействия с внешним миром.
     <br><br>

     \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
     \tВся ответственность за эмоциональную сферу лежит на вас.
     Уделяйте максимум внимания к эмоциональному состоянию партнера.
     Постарайтесь сделать так, чтобы у партнера не возникло поводов для ревности, если вам придется подобным образом \"утешать\" кого-то третьего.
     <br><br>

     \tКоэффициент комфортности: 1.
    ]]></string>

    <string name="agape_2_3_physics_title">2 Физика - 3 Физика.</string>

    <string name="agape_2_3_physics"><![CDATA[
    \tВаш партнер очень чувствителен к проблемам в материальной сфере и поэтому он вам будет очень благодарен за ваши практические советы, рекомендации и помощь.
    В лице партнера Вы найдете верного помощника в ваших начинаниях, его легко будет уговорить на совместную деятельность.
    Он с удовольствием будет у вас учиться, постепенно перенимая ваши бытовые привычки и образ жизни.
    <br><br>

     \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
     \tНе критикуйте вашего партнера за его промахи в быту, его внешность, отношение к собственному здоровью.
     Лучше помогите дельным советом и обязательно хвалите за то, за что можно похвалить.
     <br><br>

     \tКоэффициент комфортности: 1.
    ]]></string>

    <string name="agape_3_2_emotion_title">3 Эмоция - 2 Эмоция.</string>

    <string name="agape_3_2_emotion"><![CDATA[
     \tВаш партнер идеально подходит для вас в эмоциональной сфере.
     Это тот человек, который принимает вас таким как есть, способен рассеять ваши страхи и опасения,
     в нужный момент придать вам уверенность в себе и вселить оптимизм.
     <br><br>

     \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
     \tПрислушивайтесь к мнению и рекомендациям вашего партнера в эмоциональном плане и доверяйте ему.
     <br><br>

     \tКоэффициент комфортности: 1.
    ]]></string>

    <string name="agape_3_2_logic_title">3 Логика - 2 Логика.</string>

    <string name="agape_3_2_logic"><![CDATA[
    \tВаш партнер всегда готов поддержать ваше мнение, детализировать его и даже порассуждать за вас.
    Это вас успокаивает и вселяет уверенность.
    Некатегоричность суждений партнера, гибкость и вариативность мыслей расслабляет,
    помогает вам с большей уверенностью декларировать свое мнение, не боясь категоричной отрицательной оценки.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tДоверяйте партнеру.
    <br><br>

    \tКоэффициент комфортности: 1.
    ]]></string>

    <string name="agape_3_2_will_title">3 Воля - 2 Воля.</string>

    <string name="agape_3_2_will"><![CDATA[
    \tВаш партнер всегда чутко относится к вашим желаниям, и прежде чем проявить какую-то инициативу всегда интересуется вашим мнением.
    Он склонен искать компромисс и подстраиваться под ваши желания, в то же время он не требует от вас излишней инициативы и если видит,
    что Вы колеблетесь, всегда готов взять ее в свои руки, предварительно взяв ваше согласие на то.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tДоверяйте вашему партнеру, не бойтесь говорить с ним о своих желаниях и сомнениях.
    <br><br>

    \tКоэффициент комфортности: 1.
    ]]></string>

    <string name="agape_3_2_physics_title">3 Физика - 2 Физика.</string>

    <string name="agape_3_2_physics"><![CDATA[
    \tВаш партнер может стать вам настоящим помощником и защитником в материальном мире.
    Вы можете не боясь пожаловаться  ему на ваши трудности в этой сфере.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tВнимательно прислушивайтесь к его рекомендациям и советам, обсуждайте с ним ваши сомнения и страхи.
    <br><br>

    \tКоэффициент комфортности: 1.
    ]]></string>

    <string name="agape_4_1_physics_title">4 Физика - 1 Физика.</string>

    <string name="agape_4_1_physics"><![CDATA[
    \tВ вашем партнере вас привлекает его уверенность в материальном мире, в своих материальных потребностях.
    Ваш партнер кажется вам надежным, крепко стоящим на ногах, твердо понимающим, чего он хочет от жизни в материальном плане,
    он постоянно \"транслирует\" эту уверенность так, что она передается и вам.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tПозвольте вашему партнеру быть самим собой в его физических привычках и вкусах.
    Вам легко будет подстроиться под него, если между вами не будут стоять другие авторитетные для вас в материальных вопросах люди.
    <br><br>

    \tКоэффициент комфортности: 1.
    ]]></string>

    <string name="agape_4_1_will_title">4 Воля - 1 Воля.</string>

    <string name="agape_4_1_will"><![CDATA[
    \tВаш партнер привлекает вас способностью принимать решения и действовать, когда у него возникает какое-либо желание.
    При этом он избавляет вас от необходимости проявлять инициативу.
    Как правило, он предлагает что-то, а вам остается только выбрать, соглашаться или нет.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tНе критикуйте решения вашего партнера.
    <br><br>

    \tКоэффициент комфортности: 1.
    ]]></string>

    <string name="agape_4_1_emotion_title">4 Эмоция - 1 Эмоция.</string>

    <string name="agape_4_1_emotion"><![CDATA[
    \tЭмоциональная сфера значит для вас сравнительно мало и поэтому если Вы выбрали этого партнера, скорее всего,
    руководствуясь не его эмоциональностью, а по каким-то другим критериям.
    Тем не менее, ваш партнер привлекает вас своей эмоциональной яркостью.
    Вам не бывает с ним скучно, он вас развлекает, делая вашу жизнь эмоционально насыщенной и разнообразной.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tОтноситесь к эмоциональному состоянию партнера серьезно.
    Для него это действительно очень важно.
    <br><br>

    \tКоэффициент комфортности: 1.
    ]]></string>

    <string name="agape_4_1_logic_title">4 Логика - 1 Логика.</string>

    <string name="agape_4_1_logic"><![CDATA[
    \tПри одинаковом интеллектуальном и культурном уровне, ваш партнер привлекает вас способностью четко и внятно изложить свое мнение по любому вопросу.
    Вам нравится, что почти по любому вопросу у вашего партнера имеется собственное мнение, и нравится уверенность, с которой он это мнение высказывает.
    <br><br>

    \t<b>Рекомендации по взаимодействию:</b><br>
    \tНе критикуйте партнера за категоричность высказываний.
    <br><br>

    \tКоэффициент комфортности: 1.
    ]]></string>

</resources>